# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-04 02:06-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-05 15:48+0000\n"
"Last-Translator: tiack <tiackstar@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1459871336.0\n"

#: choices.py:40
msgid "Plain"
msgstr "無加密"

#: choices.py:41 choices.py:557 system/models.py:320
#: templates/system/settings.html:9
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: choices.py:42 choices.py:558
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: choices.py:47
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: choices.py:48
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

#: choices.py:53 choices.py:227
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: choices.py:54
msgid "PIO0"
msgstr "PIO0"

#: choices.py:55
msgid "PIO1"
msgstr "PIO1"

#: choices.py:56
msgid "PIO2"
msgstr "PIO2"

#: choices.py:57
msgid "PIO3"
msgstr "PIO3"

#: choices.py:58
msgid "PIO4"
msgstr "PIO4"

#: choices.py:59
msgid "WDMA0"
msgstr "WDMA0"

#: choices.py:60
msgid "WDMA1"
msgstr "WDMA1"

#: choices.py:61
msgid "WDMA2"
msgstr "WDMA2"

#: choices.py:62
msgid "UDMA-16"
msgstr "UDMA-16"

#: choices.py:63
msgid "UDMA-33"
msgstr "UDMA-33"

#: choices.py:64
msgid "UDMA-66"
msgstr "UDMA-66"

#: choices.py:65
msgid "UDMA-100"
msgstr "UDMA-100"

#: choices.py:66
msgid "UDMA-133"
msgstr "UDMA-133"

#: choices.py:67
msgid "SATA 1.5Gbit/s"
msgstr "SATA 1.5Gbit/s"

#: choices.py:68
msgid "SATA 3.0Gbit/s"
msgstr "SATA 3.0Gbit/s"

#: choices.py:72
msgid "Always On"
msgstr "總是啟用"

#: choices.py:86 choices.py:95
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: choices.py:87
msgid "Level 1 - Minimum power usage with Standby (spindown)"
msgstr "等級 1 - 最低耗電並待機（暫停硬碟運作）"

# Spindown是硬碟停止旋轉，但是等待存取
# 此處是指讓硬碟進入待機模式，怠速帶有以基本速度運轉之意，以乎有點差別
#: choices.py:88
msgid "Level 64 - Intermediate power usage with Standby"
msgstr "等級 64 - 一般耗電模式並待機"

#: choices.py:89
msgid "Level 127 - Intermediate power usage with Standby"
msgstr "等級 127 - 正常用電模式並待機"

#: choices.py:90
msgid "Level 128 - Minimum power usage without Standby (no spindown)"
msgstr "等級 128 - 省電模式但不待機 (硬碟照常運作)"

#: choices.py:91
msgid "Level 192 - Intermediate power usage without Standby"
msgstr "等級 192 - 正常用電模式且不待機"

#: choices.py:92
msgid "Level 254 - Maximum performance, maximum power usage"
msgstr "等級 254 - 最大效能，最大用電模式"

#: choices.py:96 choices.py:188
msgid "Minimum"
msgstr "最低"

#: choices.py:97
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: choices.py:98
msgid "Maximum"
msgstr "最高"

# 01月
#: choices.py:132 templates/storage/tasks.html:84
msgid "January"
msgstr "01月"

# 02月
#: choices.py:133 templates/storage/tasks.html:87
msgid "February"
msgstr "02月"

# 03月
#: choices.py:134 templates/storage/tasks.html:90
msgid "March"
msgstr "03月"

# 04月
#: choices.py:135 templates/storage/tasks.html:93
msgid "April"
msgstr "04月"

# 05月
#: choices.py:136 templates/storage/tasks.html:96
msgid "May"
msgstr "05月"

# 06月
#: choices.py:137 templates/storage/tasks.html:99
msgid "June"
msgstr "06月"

# 07月
#: choices.py:138 templates/storage/tasks.html:102
msgid "July"
msgstr "07月"

# 08月
#: choices.py:139 templates/storage/tasks.html:105
msgid "August"
msgstr "08月"

# 09月
#: choices.py:140 templates/storage/tasks.html:108
msgid "September"
msgstr "09月"

# 10月
#: choices.py:141 templates/storage/tasks.html:111
msgid "October"
msgstr "10月"

# 11月
#: choices.py:142 templates/storage/tasks.html:114
msgid "November"
msgstr "11月"

# 12月
#: choices.py:143 templates/storage/tasks.html:117
msgid "December"
msgstr "12月"

#: choices.py:146 templates/storage/tasks.html:55
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#: choices.py:147 templates/storage/tasks.html:58
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#: choices.py:148 templates/storage/tasks.html:61
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#: choices.py:149 templates/storage/tasks.html:64
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#: choices.py:150 templates/storage/tasks.html:67
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#: choices.py:151 templates/storage/tasks.html:70
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#: choices.py:152 templates/storage/tasks.html:73
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#: choices.py:163
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名使用者"

#: choices.py:164
msgid "Local User"
msgstr "本機使用者"

#: choices.py:189
msgid "Normal"
msgstr "標準"

#: choices.py:190
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: choices.py:191
msgid "Debug"
msgstr "偵錯"

#: choices.py:195
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: choices.py:196
msgid "Time Machine"
msgstr "時光機"

#: choices.py:199
msgid "No case folding"
msgstr "不調整大小寫"

#: choices.py:200 choices.py:201
msgid "Lowercase names in both directions"
msgstr "名稱在兩端都使用小寫"

#: choices.py:202
msgid "Client sees lowercase, server sees uppercase"
msgstr "用戶端顯示小寫，伺服端顯示大寫"

#: choices.py:203
msgid "Client sees uppercase, server sees lowercase"
msgstr "用戶端顯示大寫，伺服端顯示小寫"

#: choices.py:207
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: choices.py:208
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: choices.py:209
msgid "ZFS Volume"
msgstr "ZFS 磁區"

#: choices.py:213 storage/models.py:443 templates/storage/autoimport.html:5
#: templates/storage/import.html:18 templates/storage/wizard.html:114
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

#: choices.py:221
msgid "read-write"
msgstr "可讀寫"

#: choices.py:222
msgid "read-only"
msgstr "唯讀"

#: choices.py:226 choices.py:232 services/forms.py:634 services/forms.py:636
#: services/forms.py:1058 templates/storage/scrub.html:24
#: templates/storage/wizard.html:115 templates/system/rsync.html:30
msgid "None"
msgstr "無"

#: choices.py:228
msgid "CHAP"
msgstr "Challenge Handshake 驗證通訊協定(CHAP)"

#: choices.py:229
msgid "Mutual CHAP"
msgstr "雙向 Challenge Handshake 驗證通訊協定(Mutual CHAP)"

#: choices.py:251
msgid "UPS reaches low battery"
msgstr " UPS 電池達低電量"

#: choices.py:252
msgid "UPS goes on battery"
msgstr " UPS 改由電池供電"

#: choices.py:255
msgid "Preferred"
msgstr "建議值"

#: choices.py:256
msgid "Tolerated"
msgstr "可容忍值"

#: choices.py:257
msgid "Required"
msgstr "必須"

#: choices.py:284 choices.py:290
msgid "Inherit"
msgstr "繼承"

#: choices.py:285
msgid "On"
msgstr "啟用"

#: choices.py:286 choices.py:291 choices.py:556
msgid "Off"
msgstr "停用"

#: choices.py:292
msgid "lzjb (recommended)"
msgstr "lzjb 壓縮法 (推薦)"

#: choices.py:293
msgid "gzip (default level, 6)"
msgstr "gzip 壓縮法(預設壓縮等級為 6)"

#: choices.py:294
msgid "gzip (fastest)"
msgstr "gzip 壓縮法(最快)"

#: choices.py:295
msgid "gzip (maximum, slow)"
msgstr "gzip 壓縮法(最大壓縮率，但速度慢)"

#: choices.py:489
msgid "Hour(s)"
msgstr "時"

#: choices.py:490
msgid "Day(s)"
msgstr "日"

#: choices.py:491
msgid "Week(s)"
msgstr "週"

#: choices.py:492
msgid "Month(s)"
msgstr "月"

#: choices.py:493
msgid "Year(s)"
msgstr "年"

#: choices.py:497 storage/models.py:279 storage/models.py:304
#: system/models.py:407 system/models.py:432 system/models.py:616
#: system/models.py:637 system/models.py:703 system/models.py:724
msgid "Everyday"
msgstr "每日"

#: choices.py:498
msgid "Every selected weekday"
msgstr "所有已選的工作日"

#: choices.py:504
msgid "Read-only"
msgstr "唯讀"

#: choices.py:505
msgid "Write-only"
msgstr "唯寫"

#: choices.py:506
msgid "Read and Write"
msgstr "讀寫"

#: choices.py:510 choices.py:511
#, python-format
msgid "%(minutes)s minutes"
msgstr "%(minutes) 分鐘"

#: choices.py:512
#, python-format
msgid "%(hour)s hour"
msgstr "%(hour) 小時"

#: choices.py:513 choices.py:514 choices.py:515 choices.py:516 choices.py:517
#, python-format
msgid "%(hours)s hours"
msgstr "%(hour) 小時"

#: choices.py:518
#, python-format
msgid "%(day)s day"
msgstr "%(day) 日"

#: choices.py:519
#, python-format
msgid "%(week)s week"
msgstr "%(week) 週"

#: choices.py:523
msgid "Never - Check the device regardless of its power mode"
msgstr "永不 - 檢查設備，無論其電源模式"

#: choices.py:524
msgid "Sleep - Check the device unless it is in SLEEP mode"
msgstr "休眠 - 檢查設備，除非正處於休眠模式"

#: choices.py:525
msgid "Standby - Check the device unless it is in SLEEP or STANDBY mode"
msgstr "待機 - 檢查設備，除非正處於睡眠或待機模式"

#: choices.py:526
msgid "Idle - Check the device unless it is in SLEEP, STANDBY or IDLE mode"
msgstr "閒置 - 檢查設備，除非正處於睡眠，待機或閒置模式"

#: choices.py:530
msgid "Long Self-Test"
msgstr "完整自我檢測"

#: choices.py:531
msgid "Short Self-Test"
msgstr "簡易自我檢測"

#: choices.py:532
msgid "Conveyance Self-Test (ATA  only)"
msgstr "傳輸過程自我檢測(只支援ATA硬碟)"

#: choices.py:533
msgid "Offline Immediate Test (ATA only)"
msgstr "離線後立即測試(只支援ATA硬碟)"

#: choices.py:562
#, fuzzy
msgid "Rsync module"
msgstr "Rsync 資料同步模組"

#: choices.py:563
#, fuzzy
msgid "Rsync over SSH"
msgstr "Rsync 資料同步模組"

#: choices.py:567
msgid "Push"
msgstr "推"

#: choices.py:568
msgid "Pull"
msgstr "拉"

#: account/forms.py:54
msgid "Your name cannot start with \"-\""
msgstr "您的名稱不能用 \"-\" 符號開頭"

#: account/forms.py:57
msgid "The character $ is only allowed as the final character"
msgstr "只允許將 $ 符號放在字尾"

#: account/forms.py:66
#, python-format
msgid "Your name contains invalid characters (%s)."
msgstr "您的名稱中包含無效字元 (%s)."

#: account/forms.py:79
#, python-format
msgid "Your full name contains invalid characters (%s)."
msgstr "您的大名包含無效字元 (%s)."

#: account/forms.py:220 account/forms.py:253 account/forms.py:497
#: account/models.py:88 services/models.py:769 services/models.py:1126
#: system/models.py:243 templates/account/bsdusers.html:5
#: templates/account/bsdusers.html.py:84
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: account/forms.py:223
msgid "Required. 16 characters or fewer. Letters, digits and ./-/_ only."
msgstr "必填。限 16 個字元內。只能使用英文字母、數字和 .  - _ 符號。"

#: account/forms.py:226
msgid "This value may contain only letters, numbers and ./-/_ characters."
msgstr "只能使用英文字母、數字和@ .  - _ 符號。"

#: account/forms.py:256 account/forms.py:499 services/models.py:773
#: system/forms.py:331 system/models.py:250 templates/account/bsdusers.html:9
#: templates/account/bsdusers.html.py:88
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: account/forms.py:260 account/forms.py:503 system/forms.py:335
msgid "Password confirmation"
msgstr "確認密碼"

#: account/forms.py:262 account/forms.py:505 system/forms.py:337
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "請再輸入一次密碼以利驗證。"

#: account/forms.py:265 account/forms.py:558 account/models.py:115
#: freeadmin/navtree.py:360 templates/account/bsdusers.html:8
#: templates/account/bsdusers.html.py:87
msgid "Shell"
msgstr "指令列"

#: account/forms.py:269 account/forms.py:553
msgid "Disable password logins"
msgstr "停用密碼登入"

#: account/forms.py:271 account/forms.py:556
msgid "Lock user"
msgstr "封鎖使用者"

#: account/forms.py:273
msgid "Create a new primary group for the user"
msgstr "新建主要群組給使用者"

#: account/forms.py:276
msgid "Primary Group"
msgstr "主要群組"

#: account/forms.py:279 account/forms.py:563
msgid "SSH Public Key"
msgstr "SSH公開金鑰"

#: account/forms.py:284 account/forms.py:549
msgid "Home Directory Mode"
msgstr "家目錄模式"

#: account/forms.py:287 account/forms.py:804
msgid "Auxiliary groups"
msgstr "附屬群組"

#~ msgid "A user with that uid already exists."
#~ msgstr "使用者的 uid 已經存在！"

#: account/forms.py:360
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "帳號已經存在！"

#: account/forms.py:369 storage/forms.py:281 system/forms.py:370
#: system/forms.py:376 system/forms.py:382 system/forms.py:675
#: system/forms.py:682
msgid "This field is required"
msgstr "本欄位必填"

#: account/forms.py:377 account/forms.py:529 account/forms.py:870
#: services/forms.py:349 services/forms.py:466 sharing/forms.py:108
#: system/forms.py:386
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "密碼和確認密碼不一致！"

#: account/forms.py:386
msgid "Home directory has to start with /mnt/ or be /nonexistent"
msgstr "家目錄必須以 /mnt/ 開頭或是 /nonexistent"

#: account/forms.py:401 account/forms.py:828
msgid "A user cannot belong to more than 64 auxiliary groups"
msgstr "使用者不能加入超過 64個次要群組"

#: account/forms.py:416 account/forms.py:653
msgid "Home directory is not writable, leave this blank"
msgstr "家目錄無法寫入，此欄位請保留空白"

#: account/forms.py:423
msgid "Password is disabled, leave this blank"
msgstr "密碼停用，此欄位請保留空白"

#: account/forms.py:429 plugins/forms.py:133 plugins/forms.py:260
#: services/forms.py:742 services/forms.py:1071 storage/forms.py:244
#: system/forms.py:548
msgid "This field is required."
msgstr "此欄位必填。"

#~ msgid "Home directory has to start with /mnt or be /nonexistent"
#~ msgstr "家目錄必須以 /mnt/ 開頭或是  /nonexistent"

#: account/forms.py:725
msgid "Allow repeated GIDs"
msgstr "允許重複 GIDs"

#: account/forms.py:739
msgid "A group with that name already exists."
msgstr "群組已經存在！"

#: account/forms.py:759
msgid "A group with this gid already exists"
msgstr "群組的 gid 已經存在！"

#: account/forms.py:772
msgid "Member users"
msgstr "成員使用者"

#: account/forms.py:852
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: account/forms.py:856
msgid "New password confirmation"
msgstr "確認新密碼"

#: account/forms.py:887
msgid "Change root password as well"
msgstr "也請變更 root 密碼"

#: account/forms.py:896
msgid "Old password"
msgstr "舊密碼"

#: account/forms.py:914
msgid "Your old password was entered incorrectly. Please enter it again."
msgstr "您的舊密碼輸入不正確，請重新輸入。"

#: account/forms.py:922
msgid "Do you want to delete all users with this primary group?"
msgstr "要刪除這個主要群組的所有使用者嗎？"

#: account/models.py:36 services/models.py:540 services/models.py:589
#: templates/services/iscsi_auth.html:5
#: templates/services/iscsi_authini.html:5
#: templates/services/iscsi_portals.html:4
msgid "Group ID"
msgstr "群組編號"

#: account/models.py:41
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: account/models.py:49 account/models.py:172 services/models.py:1423
#: templates/account/bsdgroups.html:5 templates/account/bsdgroups.html:70
#: templates/account/bsdusers.html:6 templates/account/bsdusers.html.py:85
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: account/models.py:50 templates/account/index.html:13
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: account/models.py:67
#, python-format
msgid "Group %s is built-in and can not be deleted!"
msgstr "%s 是內建群組，無法刪除！"

#: account/models.py:82
msgid "User ID"
msgstr "使用者編號"

#: account/models.py:87
msgid "User &"
msgstr "使用者 &"

#: account/models.py:94
msgid "Hashed UNIX password"
msgstr "雜湊 (Hashed) UNIX 密碼"

#: account/models.py:100
msgid "Hashed SMB password"
msgstr "雜湊 (Hashed) SMB 密碼"

#: account/models.py:105
msgid "Primary Group ID"
msgstr "主要群組編號"

#: account/models.py:109
msgid "Home Directory"
msgstr "家目錄"

#: account/models.py:119
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: account/models.py:126 templates/account/bsdusers.html:90
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: account/models.py:131 account/models.py:176 services/models.py:593
#: services/models.py:1416 system/models.py:329 system/models.py:522
#: templates/services/iscsi_auth.html:6 templates/system/cronjob.html:10
#: templates/system/rsync.html:14
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: account/models.py:132 templates/account/index.html:19
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: account/models.py:151
#, python-format
msgid "User %s is built-in and can not be deleted!"
msgstr "%s 是內建使用者，無法刪除！"

#: account/nav.py:5 templates/menubar.html:47
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: account/nav.py:13 templates/account/index.html:2
msgid "Admin Account"
msgstr "管理者帳戶"

#: account/nav.py:19 templates/account/bsdusers.html:33
#: templates/account/bsdusers.html.py:35 templates/account/bsdusers.html:112
#: templates/account/bsdusers.html:114 templates/account/index.html:8
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#~ msgid "Change Admin User"
#~ msgstr "變更管理者"

#: account/views.py:95
msgid "Password successfully updated."
msgstr "密碼更新成功"

#~ msgid "Admin user successfully updated."
#~ msgstr "管理者更新成功"

#: account/views.py:125
msgid "Users successfully updated."
msgstr "使用者更新成功"

#: account/views.py:138
msgid "Groups successfully updated."
msgstr "群組更新成功"

#: freeadmin/forms.py:114
#, python-format
msgid "The user %s is not valid."
msgstr "帳號：%s 無效。"

#: freeadmin/forms.py:149
#, python-format
msgid "The group %s is not valid."
msgstr "%s 不是有效的群組"

#: freeadmin/forms.py:174
msgid "The path must reside within a volume mount point"
msgstr "該路徑必須位於一個磁區的掛載點之下。"

#: freeadmin/middleware.py:198 freeadmin/views.py:445 freeadmin/views.py:669
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "錯誤: %s"

#: freeadmin/navtree.py:327
#, python-format
msgid "Add %s"
msgstr "新增 %s"

#: freeadmin/navtree.py:340
#, python-format
msgid "View %s"
msgstr "檢視%s"

#: freeadmin/navtree.py:354
msgid "Display System Processes"
msgstr "顯示系統程序"

#: freeadmin/navtree.py:366 templates/system/reboot_dialog.html:14
msgid "Reboot"
msgstr "重開機"

#: freeadmin/navtree.py:374 templates/system/shutdown_dialog.html:14
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: freeadmin/navtree.py:408
#, python-format
msgid "Empty data returned from %s"
msgstr ""

#: freeadmin/navtree.py:411 services/views.py:77
#, python-format
msgid "Couldn't retrieve %(url)s: %(error)s"
msgstr "無法接收 %(url)s: %(error)s"

#: freeadmin/navtree.py:445
#, fuzzy, python-format
msgid "An error occurred while unserializing from %(url)s: %(error)s"
msgstr "標示磁碟時發生一些錯誤"

#: freeadmin/views.py:257
msgid "It was not possible to retrieve the current status"
msgstr "目前的狀態無法檢索"

#: freeadmin/views.py:443 freeadmin/views.py:663 freeadmin/views.py:665
#, python-format
msgid "%s successfully updated."
msgstr "%s 更新成功"

#: freeadmin/views.py:447 freeadmin/views.py:667
msgid "The service failed to restart."
msgstr "重啟服務失敗"

#: freeadmin/views.py:781 freeadmin/views.py:786
#, python-format
msgid "%s successfully deleted."
msgstr "%s 刪除成功"

#: middleware/zfs.py:560 storage/models.py:579
msgid "Error getting total space"
msgstr "計算全部容量時發生錯誤"

#: middleware/zfs.py:567 storage/models.py:586
msgid "Error getting available space"
msgstr "計算可用容量時發生錯誤"

#: middleware/zfs.py:581 storage/models.py:600
msgid "Error getting used space"
msgstr "計算已用容量時發生錯誤"

#: middleware/zfs.py:590 middleware/zfs.py:598 storage/models.py:95
#: storage/models.py:608 storage/models.py:616
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: network/forms.py:41 network/models.py:86
msgid "NIC"
msgstr "網路卡"

#: network/forms.py:87 network/forms.py:100 network/forms.py:394
#: network/forms.py:410
#, python-format
msgid "You cannot configure multiple interfaces with the same IP address (%s)"
msgstr ""

#: network/forms.py:120
msgid "You have to specify IPv4 address as well"
msgstr "請指定 IPv4 位址"

#: network/forms.py:124
msgid "You have to choose IPv4 netmask as well"
msgstr "請指定 IPv4 遮罩"

#: network/forms.py:131
msgid "You have to specify IPv6 address as well"
msgstr "請指定 IPv6 位址"

#: network/forms.py:135
msgid "You have to choose IPv6 netmask as well"
msgstr "請指定 IPv6 遮罩"

#: network/forms.py:140
msgid "You have to choose between IPv4 or IPv6"
msgstr "請選擇使用 IPv4 或 IPv6"

#: network/forms.py:160
msgid "Loopback is not a valid nameserver"
msgstr "Loopback 不是有效的域名伺服器(nameserver)"

#: network/forms.py:163
msgid "Unspecified addresses are not valid as nameservers"
msgstr "有效的域名伺服器(nameservers)需指定 IP 位址"

#: network/forms.py:167
msgid "This is not a valid nameserver address"
msgstr "這不是有效的域名伺服器(nameserver) IP 位址"

#: network/forms.py:170
msgid "169.254/16 subnet is not valid for nameserver"
msgstr "169.254/16 子網段是無法有效配置域名伺服器(nameserver)"

#: network/forms.py:194
msgid "Must fill out nameserver 2 before filling out nameserver 3"
msgstr "填寫網域名稱伺服器 3 前必須先填網域名稱伺服器 2"

#: network/forms.py:197 network/forms.py:204 network/forms.py:215
msgid "Required when using nameserver 3"
msgstr "若使用網域名稱伺服器 3 則必填"

#: network/forms.py:201
msgid "Must fill out nameserver 1 before filling out nameserver 3"
msgstr "填寫網域名稱伺服器 3 前必須先填網域名稱伺服器 1"

#: network/forms.py:212
msgid "Must fill out nameserver 1 before filling out nameserver 2"
msgstr "填寫網域名稱伺服器 2 前必須先填網域名稱伺服器 1"

#: network/forms.py:229
msgid "Parent Interface"
msgstr "上層網路介面"

#: network/forms.py:245
#, fuzzy
msgid "The name must be vlanXX where XX is an integer"
msgstr "介面名稱必須為 vlanXX 格式，其中 XX 為數字"

#: network/forms.py:252
msgid "VLAN Tags are 1 - 4095 inclusive"
msgstr "VLAN 可標記在 1 - 4095 之間"

#: network/forms.py:275
msgid "Physical NICs in the LAGG"
msgstr "LAGG 介面上的實體網路卡"

#: network/forms.py:286
msgid "LAGG Physical NIC"
msgstr "LAGG 實體網路卡"

#: network/forms.py:360
#, python-format
msgid "The network '%s' is not valid, CIDR expected."
msgstr "網路 '%s' 無法使用，改用無類別域間路由 (CIDR)"

#: network/forms.py:428
msgid "You have to specify IPv4 address as well per alias"
msgstr "請指定 IPv4 位址及其名稱"

#: network/forms.py:432
msgid "You have to choose IPv4 netmask as well per alias"
msgstr "請指定 IPv4 遮罩及其名稱"

#: network/forms.py:439
msgid "You have to specify IPv6 address as well per alias"
msgstr "請指定 IPv6 位址及其名稱"

#: network/forms.py:443
msgid "You have to choose IPv6 netmask as well per alias"
msgstr "請指定 IPv6 遮罩及其名稱"

#: network/forms.py:448
msgid "You have to choose between IPv4 or IPv6 per alias"
msgstr "請選擇使用 IPv4 或 IPv6 "

#: network/forms.py:453
msgid "You must specify either an valid IPv4 or IPv6 with maskbit per alias"
msgstr "請指定有效的 IPv4 or IPv6 遮罩位元"

#: network/models.py:42 services/models.py:1284
#: templates/system/system_info.html:5
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: network/models.py:46
msgid "Domain"
msgstr "網域名稱"

#: network/models.py:51
msgid "IPv4 Default Gateway"
msgstr "IPv4 預設閘道"

#: network/models.py:56
msgid "IPv6 Default Gateway"
msgstr "IPv6 預設閘道"

#: network/models.py:61
msgid "Nameserver 1"
msgstr "網域名稱伺服器 1"

#: network/models.py:66
msgid "Nameserver 2"
msgstr "網域名稱伺服器 2"

#: network/models.py:71
msgid "Nameserver 3"
msgstr "網域名稱伺服器 3"

#: network/models.py:76 network/models.py:77 network/nav.py:22
#: templates/network/index.html:2
msgid "Global Configuration"
msgstr "全區組態"

#: network/models.py:87
msgid "Pick your NIC"
msgstr "請選擇您的網路卡"

#: network/models.py:91
msgid "Interface Name"
msgstr "介面名稱"

#: network/models.py:92
msgid "Name your NIC."
msgstr "為您的網路卡命名。"

#: network/models.py:95 templates/network/interface.html:7
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: network/models.py:96
msgid ""
"When enabled, use DHCP to obtain IPv4 address as well as default router, etc."
msgstr "若啟用，將使用 DHCP 來取得 IPv4 位址及預設閘道等資訊。"

#: network/models.py:99 network/models.py:215
#: templates/network/interface.html:8 templates/network/summary.html:6
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 位址"

#: network/models.py:108 network/models.py:224
msgid "IPv4 Netmask"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

#: network/models.py:112
msgid "Auto configure IPv6"
msgstr "自動配置 IPv6"

#: network/models.py:113
msgid "When enabled, automatically configurate IPv6 address via rtsol(8)."
msgstr "若啟用，將使用 rtsol(8) 自動配置 IPv6 位址。"

#: network/models.py:116 network/models.py:228
#: templates/network/interface.html:10
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 位址"

#: network/models.py:125 network/models.py:237
msgid "IPv6 Prefix Length"
msgstr "IPv6前導碼長度"

#: network/models.py:130 network/models.py:358
#: templates/network/interface.html:11
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: network/models.py:156 network/models.py:212 network/models.py:310
#: templates/network/interface.html:5
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: network/models.py:157 templates/network/index.html:8
msgid "Interfaces"
msgstr "介面"

#: network/models.py:253 templates/services/iscsi_targets.html:6
msgid "Alias"
msgstr "別名"

#: network/models.py:254
msgid "Aliases"
msgstr "主機別名"

#: network/models.py:265 templates/network/lagg.html:5
#: templates/network/vlan.html:4
msgid "Virtual Interface"
msgstr "虛擬介面"

#: network/models.py:266
msgid "Interface names must be vlanX where X is a number. Example: vlan0."
msgstr "介面名稱必須為 vlanXX 格式，其中 XX 為數字。例如：vlan0."

#: network/models.py:271 templates/network/lagg_members.html:5
#: templates/network/vlan.html:5
msgid "Physical Interface"
msgstr "實體介面"

#: network/models.py:274 templates/network/vlan.html:6
msgid "VLAN Tag"
msgstr "VLAN 標籤"

#: network/models.py:278 network/models.py:392 services/models.py:86
#: services/models.py:916 storage/models.py:211 storage/models.py:352
#: storage/views.py:248 templates/network/staticroute.html:7
#: templates/network/vlan.html:7 templates/system/cronjob.html:4
#: templates/system/smarttest.html:6
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: network/models.py:292 templates/network/index.html:23
msgid "VLAN"
msgstr "VLAN 虛擬區網"

#: network/models.py:293
msgid "VLANs"
msgstr "VLAN 虛擬區網"

#: network/models.py:314
msgid "Protocol Type"
msgstr "通訊協定"

#: network/models.py:319 network/models.py:372 templates/network/index.html:13
msgid "Link Aggregation"
msgstr "網路聚集"

#: network/models.py:320 network/models.py:373 network/nav.py:33
msgid "Link Aggregations"
msgstr "網路聚集"

#: network/models.py:346
msgid "LAGG Interface group"
msgstr "LAGG 介面群組"

#: network/models.py:349
msgid "LAGG Priority Number"
msgstr "LAGG 優先權數"

#: network/models.py:354
msgid "Physical NIC"
msgstr "實體網路卡"

#: network/models.py:384
msgid "Destination network"
msgstr "目的網路"

#: network/models.py:388 templates/network/staticroute.html:6
msgid "Gateway"
msgstr "閘道"

#: network/models.py:397
msgid "Static Route"
msgstr "靜態路由"

#: network/models.py:398 templates/network/index.html:18
msgid "Static Routes"
msgstr "靜態路由"

#: network/nav.py:6 templates/menubar.html:12
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: network/nav.py:14 templates/network/index.html:28
msgid "Network Summary"
msgstr "網路現況"

#: network/nav.py:41
msgid "Create Link Aggregation"
msgstr "創建網路聚集"

#: network/nav.py:50
#, fuzzy
msgid "View Link Aggregations"
msgstr "檢視所有網路聚集"

#~ msgid "LAGG successfully added"
#~ msgstr "LAGG 介面新增成功"

#: plugins/forms.py:55
msgid "This IP is already in use."
msgstr "這個IP已經被使用！"

#: plugins/forms.py:92
#, fuzzy
msgid "Place to temporarily place PBI file"
msgstr "暫時存放韌體檔案的路徑"

#: plugins/forms.py:93
#, fuzzy
msgid ""
"The system will use this place to temporarily store the PBI file before it's "
"installed."
msgstr "更新前，系統將利用此路徑暫時存放韌體檔案"

#: plugins/forms.py:119
#, fuzzy
msgid "PBI file to be installed"
msgstr "已安裝新的映像檔"

#: plugins/forms.py:173
msgid "You must turn off Plugins service before proceeding"
msgstr ""

#: plugins/forms.py:183
#, fuzzy, python-format
msgid "The path %s already exists"
msgstr "群組的 gid 已經存在！"

#: plugins/forms.py:189
msgid "The full jail path cannot exceed 76 characters"
msgstr ""

#: plugins/forms.py:200
msgid "The plugins jail path cannot be a subset of the plugins archive path."
msgstr ""

#: plugins/forms.py:205 services/forms.py:148
msgid "The plugins archive path cannot be a subset of the plugins jail path."
msgstr ""

#: plugins/forms.py:214 services/models.py:803
msgid "Plugins jail path"
msgstr ""

#: plugins/forms.py:218
#, fuzzy
msgid "Jail IPv4 Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: plugins/forms.py:222
#, fuzzy
msgid "Jail IPv4 Netmask"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

#: plugins/forms.py:228
msgid "Plugins archive Path"
msgstr ""

#: plugins/forms.py:244
msgid "Plugins Jail PBI"
msgstr ""

#: plugins/forms.py:286 templates/plugins/mountpoints.html:6
msgid "Mounted?"
msgstr "已掛載?"

#: plugins/forms.py:314
msgid "The full path cannot exceed 88 characters"
msgstr "完整路徑不能超過 88 字元"

#: plugins/forms.py:336
#, fuzzy, python-format
msgid "The path could not be mounted %s"
msgstr "暫存區重建失敗"

#: plugins/forms.py:341
#, fuzzy, python-format
msgid "The path could not be umounted %s"
msgstr "指定路徑無法卸載 %s"

#: plugins/models.py:38 templates/plugins/plugin_info.html:5
#: templates/services/plugins.html:30
msgid "Plugin name"
msgstr "外掛名稱"

#: plugins/models.py:39
msgid "Name of the plugin"
msgstr ""

#: plugins/models.py:44
msgid "Plugin info name"
msgstr ""

#: plugins/models.py:45
msgid "Info name of the plugin"
msgstr ""

#: plugins/models.py:50
msgid "Plugin version"
msgstr "外掛 版本"

#: plugins/models.py:51
#, fuzzy
msgid "Version of the plugin"
msgstr "加密連線"

#: plugins/models.py:57
msgid "Plugin API version"
msgstr "外掛 API 版本"

#: plugins/models.py:62 plugins/models.py:63
msgid "Plugin architecture"
msgstr ""

#: plugins/models.py:67 plugins/models.py:68
#: templates/plugins/plugin_info.html:9
msgid "Plugin enabled"
msgstr ""

#: plugins/models.py:74 plugins/models.py:75
#: templates/plugins/plugin_info.html:13
msgid "Plugin IP address"
msgstr "外掛 IP位址"

#: plugins/models.py:80 plugins/models.py:81
#: templates/plugins/plugin_info.html:17
#, fuzzy
msgid "Plugin TCP port"
msgstr "TCP 連接埠"

#: plugins/models.py:86
#, fuzzy
msgid "Plugin archive path"
msgstr "網域名稱"

#: plugins/models.py:87 services/models.py:830
msgid "Path where the plugins are saved after installation"
msgstr ""

#: plugins/models.py:96 plugins/models.py:97 services/models.py:835
#: services/models.py:836 services/nav.py:215 templates/services/core.html:96
#: templates/services/index.html:16
msgid "Plugins"
msgstr ""

#: plugins/models.py:112 templates/plugins/mountpoints.html:4
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: plugins/models.py:117 templates/network/staticroute.html:5
#: templates/plugins/mountpoints.html:5
msgid "Destination"
msgstr "目的端"

#: plugins/models.py:121 storage/models.py:456
msgid "Mount Point"
msgstr "載掛點"

#: plugins/models.py:122
#, fuzzy
msgid "Mount Points"
msgstr "載掛點"

#: plugins/views.py:52
msgid "Plugin successfully updated."
msgstr "外掛已成功更新"

#: plugins/views.py:80
#, fuzzy
msgid "Plugin successfully removed."
msgstr "磁區新增成功"

#: plugins/views.py:86
msgid "Unable to remove plugin."
msgstr ""

#: plugins/views.py:101
msgid "Plugin successfully updated"
msgstr "外掛已成功更新"

#: plugins/views.py:130
msgid "Plugin successfully installed"
msgstr "外掛已成功安裝"

#: plugins/views.py:201
msgid "There was a problem importing the jail."
msgstr ""

#: plugins/views.py:204
#, fuzzy
msgid "Jail successfully imported."
msgstr "%s 更新成功"

#: services/forms.py:70
msgid "This is not a valid mask"
msgstr "無效的遮罩"

#: services/forms.py:91
msgid "This field is required for \"Enable home directories browsing\"."
msgstr "欲使用 \"啟用瀏覽家目錄\" 的功能須填此欄位。"

#: services/forms.py:97
msgid "This field is required for \"Home directories\"."
msgstr "欲使用 \"家目錄\" 的功能須填此欄位。"

#: services/forms.py:106
msgid "The SMB service failed to reload."
msgstr "SMB 服務重新載入時發生失敗"

#: services/forms.py:118
msgid "The AFP service failed to reload."
msgstr "AFP服務重新載入時發生失敗"

#: services/forms.py:130
msgid "The NFS service failed to reload."
msgstr "NFS服務重新載入時發生失敗"

#: services/forms.py:157
#, fuzzy
msgid "This IP already exists."
msgstr "群組的 gid 已經存在！"

#: services/forms.py:164
#, fuzzy
msgid "The Plugins Jail service failed to reload."
msgstr "AFP服務重新載入時發生失敗"

#: services/forms.py:169
msgid "File Permission"
msgstr "檔案權限"

#: services/forms.py:170
msgid "Directory Permission"
msgstr "目錄權限"

#: services/forms.py:200
msgid "This value must be between 1024 and 65535, inclusive. 0 for default"
msgstr "值必須介於 1024 ～ 65535 之間，預設為 0。"

#: services/forms.py:210
msgid "This value must be between 1024 and 65535, inclusive. 0 for default."
msgstr "值必須介於 1024 ～ 65535 之間，預設為 0。"

#: services/forms.py:215
msgid "This must be higher than minimum passive port"
msgstr ""

#: services/forms.py:235
msgid "This field is required for anonymous login"
msgstr "欲使用『匿名登入』功能須填此欄位"

#: services/forms.py:242
msgid "The ftp service failed to start."
msgstr "FTP服務啟動時發生失敗"

#: services/forms.py:257
msgid "The tftp service failed to reload."
msgstr "TFTP服務重新載入時失敗"

#: services/forms.py:272
msgid "The SSH service failed to reload."
msgstr "SSH服務重新載入時失敗"

#: services/forms.py:284 services/forms.py:315
msgid "The Rsync service failed to reload."
msgstr "Rsync 服務重新載入時失敗"

#: services/forms.py:296
msgid "The name cannot contain slash or a closing square backet."
msgstr "名稱不能包含斜線或右括號"

#: services/forms.py:320
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: services/forms.py:362
msgid "The DynamicDNS service failed to reload."
msgstr "動態DNS 服務重新載入時失敗"

#: services/forms.py:374
msgid "This is not a valid e-mail address"
msgstr "無效的電子郵件地址"

#: services/forms.py:376
msgid ""
"The contact must contain only alphanumeric characters, _, - or a valid e-"
"mail address"
msgstr "請填入英文字母、數字、_ - 或正確的電子郵件地址"

#: services/forms.py:382
msgid "The community must contain only alphanumeric characters, _ or -"
msgstr "請填入英文字母、數字、_ 或 - "

#: services/forms.py:389
msgid "The SNMP service failed to reload."
msgstr "SNMP 服務重新載入時失敗"

#: services/forms.py:404 services/models.py:525 services/models.py:905
#: services/models.py:967 services/models.py:1119
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: services/forms.py:415
msgid "Use alphanumeric characters, \".\", \"-\" and \"_\"."
msgstr "請使用英文字母、數字和 .  - 和 _ 符號。"

# 電子郵件 %(email) 不正確
#: services/forms.py:427 services/forms.py:1137
#, python-format
msgid "The email %(email)s is not valid"
msgid_plural "The following emails are not valid: %(email)s"
msgstr[0] ""

#: services/forms.py:437
msgid "The UPS service failed to reload."
msgstr "UPS 服務重新載入時發生失敗"

#: services/forms.py:442
msgid "Confirm Administrator Password"
msgstr "管理者密碼確認"

#: services/forms.py:479
msgid "The activedirectory service failed to reload."
msgstr "Active Directory服務重新載入時失敗"

#: services/forms.py:494
msgid "The ldap service failed to reload."
msgstr "LDAP服務重新載入時失敗"

#: services/forms.py:498 services/models.py:598
msgid "Secret"
msgstr "密鑰"

#: services/forms.py:500 services/models.py:599
msgid "Target side secret."
msgstr "目標端密鑰。"

#: services/forms.py:501
msgid "Secret (Confirm)"
msgstr "確認密鑰"

#: services/forms.py:503 services/forms.py:511
msgid "Enter the same secret above for verification."
msgstr "請再輸入一次密鑰以利驗證。"

#: services/forms.py:504
msgid "Initiator Secret"
msgstr "起始端密鑰"

#: services/forms.py:506 services/models.py:605 services/models.py:610
msgid "Initiator side secret. (for mutual CHAP authentication)"
msgstr "起始端密鑰。(供雙向 CHAP 驗證)"

#~ msgid "Initiator Secret (Confirm)"
#~ msgstr "確認起始端密鑰"

#: services/forms.py:544
msgid "Secret does not match"
msgstr "密鑰不一致！"

#: services/forms.py:559 services/forms.py:560
msgid "The peer secret is required if you set a peer user."
msgstr "若您設定了一個同儕 (peer) 使用者，則必須輸入同儕密鑰。"

#: services/forms.py:563
msgid "The peer secret cannot be the same as user secret."
msgstr "同儕密鑰不可與使用者密鑰相同。"

#: services/forms.py:566 services/forms.py:569
msgid "The peer user is required if you set a peer secret."
msgstr "若您設定了一個同儕 (peer) 使用者，則必須輸入同儕密鑰。"

#: services/forms.py:582 services/forms.py:614 services/forms.py:756
#: services/forms.py:821 services/forms.py:927 services/forms.py:955
#: services/forms.py:1027 services/forms.py:1086 services/models.py:514
#: services/models.py:744
msgid "The iSCSI service failed to reload."
msgstr "iSCSI服務重新載入時失敗"

#: services/forms.py:606
msgid "LUN already exists in the same target."
msgstr "LUN 已存在於同一目標。"

#: services/forms.py:619 services/models.py:374
msgid "Controller Auth Group"
msgstr "管理者驗證群組"

#: services/forms.py:620
#, fuzzy
msgid ""
"The istgtcontrol can access the targets with correct userand secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "istgtcontrol 可利用特定驗證群組裡正確的使用者與密鑰來存取目標。"

#: services/forms.py:623 services/models.py:268
msgid "Discovery Auth Group"
msgstr "探索驗證群組"

#: services/forms.py:656
#, python-format
msgid "This value must be between %(start)d and %(end)d, inclusive."
msgstr "值必須介於 %(start)d ～ %(end)d 之間。"

#: services/forms.py:669
msgid ""
"This field is required if discovery method is set to CHAP or CHAP Mutual."
msgstr "若探索方式設為 CHAP 或雙向 CHAP 則此欄位必填"

#: services/forms.py:717
msgid ""
"This field is required whether CHAP or Mutual CHAP are set for Controller "
"Auth Method."
msgstr "無論是使用CHAP或雙向CHAP控制器驗證方式，本欄必填。"

#: services/forms.py:730
#, fuzzy
msgid "This is not a valid network"
msgstr "無效的遮罩"

#: services/forms.py:771
msgid "You need to specify a filepath, not a directory."
msgstr "您必須指定一個檔案路徑，而非目錄。"

#: services/forms.py:776
msgid "You need to specify a file inside your volume/dataset."
msgstr "您必須指定一個位於您的磁區或資料集內的檔案。"

#: services/forms.py:781
msgid ""
"Your path to the extent must reside inside a volume/dataset mount point."
msgstr "您連往延伸磁區 (extent) 的路徑必須位於一個磁區或資料集的掛載點之下。"

#: services/forms.py:795
msgid ""
"This value can be a size in bytes, or can be postfixed with KB, MB, GB, TB"
msgstr "值可以只輸入數字 (以 bytes為單位)，或在後面加註 KB、MB、GB、TB 等單位"

#: services/forms.py:803
msgid "The file must exist if the extent size is set to auto (0)"
msgstr "如果延伸容量設置為自動 (0)，則該檔案必須存在。"

#: services/forms.py:830
msgid "Disk device"
msgstr "磁碟設備"

#: services/forms.py:948
#, python-format
msgid "Your Portal Group ID cannot be higher than %d"
msgstr "您的入口(Portal)群組編號不可大於 %d"

#, python-format
#~ msgid "Your Group ID cannot be higher than %d"
#~ msgstr "您的群組編號不可大於 %d"

#: services/forms.py:1019
msgid ""
"The field is a not a valid IP address or network. The keyword \"ALL\" can be "
"used to allow everything."
msgstr "這不是有效的 IP 位址或網路。關鍵字 \"ALL\" 可以用來允許全部。"

#: services/forms.py:1032
msgid "Authentication Group number"
msgstr "驗證群組編號"

#: services/forms.py:1063
msgid "Use alphanumeric characters, \".\", \"-\" and \":\"."
msgstr "請使用英文字母、數字和 .  - 和 : 符號。"

#: services/forms.py:1091
msgid "Delete underlying file"
msgstr "刪除相關檔案"

#: services/forms.py:1108 templates/freeadmin/generic_model_delete.html:24
#: templates/plugins/plugin_confirm_delete.html:10
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete.html:3
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete_bulk.html:5
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:7
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "確定刪除？"

#: services/forms.py:1147
msgid "The S.M.A.R.T. service failed to reload."
msgstr "S.M.A.R.T. 服務重新載入時失敗"

#: services/models.py:51
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: services/models.py:52
msgid "Name of Service, should be auto-generated at build time"
msgstr "服務名稱，應該在建置時期自動產生"

#: services/models.py:55
msgid "Enable Service"
msgstr "啟用服務"

#: services/models.py:58 services/models.py:59 services/nav.py:8
#: templates/menubar.html:27
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: services/models.py:72
msgid "Authentication Model"
msgstr "驗證模式"

#: services/models.py:73
msgid ""
"Using Active Directory or LDAP authentication will supersede this option"
msgstr "使用 Active Directory 或 LDAP 驗證機制將會取代此選項"

#: services/models.py:77
msgid "NetBIOS name"
msgstr "NetBIOS 名稱"

#: services/models.py:81
msgid "Workgroup"
msgstr "工作群組"

#: services/models.py:82
msgid ""
"Workgroup the server will appear to be in when queried by clients (maximum "
"15 characters)."
msgstr "用戶端查詢時伺服器所在的工作群組 (限 15 個字元以內)。"

#: services/models.py:88
msgid "Server description. This can usually be left blank."
msgstr "伺服器說明。通常保持空白即可。"

#: services/models.py:94
msgid "DOS charset"
msgstr "DOS 字元編碼"

#: services/models.py:100
msgid "UNIX charset"
msgstr "UNIX 字元編碼"

#: services/models.py:106
msgid "Log level"
msgstr "紀錄層級"

#: services/models.py:109
msgid "Local Master"
msgstr "本地管理者"

#: services/models.py:111
msgid "Time Server for Domain"
msgstr "此網域的時間伺服器"

#: services/models.py:116 services/models.py:214
msgid "Guest account"
msgstr "訪客帳號"

#: services/models.py:117 services/models.py:215
msgid ""
"Use this option to override the username ('nobody' by default) which will be "
"used for access to services which are specified as guest. Whatever "
"privileges this user has will be available to any client connecting to the "
"guest service. This user must exist in the password file, but does not "
"require a valid login. The user root can not be used as guest account."
msgstr ""
"請使用此選項會重新定義 (override) 存取訪客服務的帳號 (預設為 'nobody') 。此帳"
"號的所有權限都將套用至每個連至訪客服務的用戶端。此帳號必須存在於 password 檔"
"裡，但不必是個有效的登入帳號。root 帳號不能作為訪客帳號。"

#: services/models.py:121 services/models.py:1013
msgid "File mask"
msgstr "檔案權限遮罩"

#: services/models.py:123
msgid "Use this option to override the file creation mask (0666 by default)."
msgstr "請使用此選項重新定義新建檔案的權限遮罩 (預設為 0666)。"

#: services/models.py:127 services/models.py:1019
msgid "Directory mask"
msgstr "目錄權限遮罩"

#: services/models.py:129
msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (0777 by default)."
msgstr "請使用此選項重新定義新建目錄的權限遮罩 (預設為 0777)。"

#~ msgid "Large RW support"
#~ msgstr "支援大量讀寫"

#~ msgid "Send files with sendfile(2)"
#~ msgstr "利用 sendfile(2) 傳送檔案"

#: services/models.py:136
msgid "EA Support"
msgstr "支援 EA"

#: services/models.py:138
msgid "Support DOS File Attributes"
msgstr "支援 DOS 檔案屬性"

#: services/models.py:140
msgid "Allow Empty Password"
msgstr "允許不設密碼"

#: services/models.py:142 services/models.py:787 services/models.py:874
#: services/models.py:1084 services/models.py:1373 services/models.py:1438
msgid "Auxiliary parameters"
msgstr "附屬參數"

#: services/models.py:144
msgid "These parameters are added to [global] section of smb.conf"
msgstr "這些參數將被新增至 smb.conf 的 [Global] 區段"

#: services/models.py:147
msgid "Enable home directories"
msgstr "啟用家目錄"

#: services/models.py:148
msgid "Enable/disable home directories for samba user."
msgstr "啟用或停用 samba 使用者的家目錄。"

#: services/models.py:151
msgid "Enable home directories browsing"
msgstr "啟用家目錄瀏覽"

#: services/models.py:152
msgid "Enable/disable home directories browsing for samba user."
msgstr "啟用或停用 samba 使用者可瀏覽家目錄。"

#: services/models.py:156
msgid "Home directories"
msgstr "家目錄"

#: services/models.py:160
#, fuzzy
msgid "Homes auxiliary parameters"
msgstr "附屬參數"

#: services/models.py:162
#, fuzzy
msgid "These parameters are added to [homes] section of smb.conf"
msgstr "這些參數被新增到 smb.conf 的 [Share] 段落"

#: services/models.py:165
msgid "Unix Extensions"
msgstr ""

#: services/models.py:167
msgid ""
"These extensions enable Samba to better serve UNIX SMB clients by "
"supporting features such as symbolic links, hard links, etc..."
msgstr ""

#: services/models.py:171
msgid "Enable AIO"
msgstr "啟用 AIO (非同步I/O)"

#: services/models.py:172
msgid "Enable/disable AIO support."
msgstr "啟用或停用 AIO 的支援。"

#: services/models.py:176
msgid "Minimum AIO read size"
msgstr "AIO 讀取最小區塊"

#: services/models.py:177
#, fuzzy
msgid ""
"Samba will read asynchronously if request size is larger than this value."
msgstr "若所需的檔案大小超過這個值，Samba 將採非同步讀取。預設值為 1。"

#: services/models.py:182
msgid "Minimum AIO write size"
msgstr "AIO寫入最小區塊"

#: services/models.py:183
#, fuzzy
msgid ""
"Samba will write asynchronously if request size is larger than this value."
msgstr "若所需的檔案大小超過這個值，Samba 將採非同步寫入。預設值為 1。"

#: services/models.py:187
msgid "Zeroconf share discovery"
msgstr ""

#: services/models.py:189
msgid ""
"Zeroconf support via Avahi allows clients (the Mac OSX finder in particular) "
"to automatically discover the SMB shares on the system similar to the "
"Computer Browser service in Windows."
msgstr ""

#: services/models.py:193 services/models.py:194
#: templates/services/core.html:26
msgid "SMB"
msgstr "SMB"

#~ msgid "Server Name"
#~ msgstr "主機名稱"

#~ msgid ""
#~ "Name of the server. If this field is left empty the default server is "
#~ "specified."
#~ msgstr "主機名稱。如果不填，會指定預設伺服器。"

#: services/models.py:207
msgid "Guest Access"
msgstr "訪客連接"

#: services/models.py:208
msgid "Allows guest access to all apple shares on this box."
msgstr "允許訪客連接 apple 共享"

#: services/models.py:219
msgid "Max. Connections"
msgstr "最大連線數"

#: services/models.py:221
msgid ""
"Maximum number of connections permitted via AFP. The default limit is 50."
msgstr " AFP 每次最多能有幾個connections連線(預設為50)."

#: services/models.py:226 services/models.py:227
#: templates/services/core.html:4
msgid "AFP"
msgstr "AFP"

#: services/models.py:236
msgid "Number of servers"
msgstr "伺服器數量"

#: services/models.py:237
msgid ""
"Specifies how many servers to create. There should be enough to handle the "
"maximum level of concurrency from its clients, typically four to six."
msgstr ""
"輸入預建立伺服器的數量。從客戶端必需有足夠的最高處理層級，通常是 4～6 個"

#~ msgid "Asynchronous mode"
#~ msgstr "非同步模式"

#~ msgid ""
#~ "Enable asynchronous mode, which will help performance beyond gigabit network "
#~ "speed."
#~ msgstr "啟用非同步模式，速度超過 gigabit 的網路有助於提昇效能。"

#: services/models.py:247 services/models.py:248
#: templates/services/core.html:85
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#: services/models.py:257
msgid "Base Name"
msgstr "基本名稱(Base Name)"

#: services/models.py:258
msgid ""
"The base name (e.g. iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt, see RFC 3720 and 3721 for "
"details) will append the target name that is not starting with 'iqn.'"
msgstr ""
"基本名稱。例如：iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt，會自動附加目標名稱，不需要一開"
"頭為「iqn.」(請參閱 RFC3720和3721的詳細資料)"

#: services/models.py:264
msgid "Discovery Auth Method"
msgstr "探索認證方式"

#: services/models.py:275
msgid "I/O Timeout"
msgstr "I/O 逾時"

#: services/models.py:276
msgid "I/O timeout in seconds (30 by default)."
msgstr "I/O 逾時，單位為秒(預設為 30 )"

#: services/models.py:281
msgid "NOPIN Interval"
msgstr "NOPIN 間隔"

#: services/models.py:282
msgid "NOPIN sending interval in seconds (20 by default)."
msgstr "NOPIN 發送間隔 ，單位為秒(預設為 20 )"

#: services/models.py:287
msgid "Max. sessions"
msgstr "最大sessions連線數"

#: services/models.py:288
msgid "Maximum number of sessions holding at same time (16 by default)."
msgstr "同一時間內最多能有幾個sessions連線(預設為16)."

#: services/models.py:293
msgid "Max. connections"
msgstr "最大connections連線數"

#: services/models.py:294
msgid "Maximum number of connections in each session (8 by default)."
msgstr "每次最多能有幾個connections連線(預設為8)."

#: services/models.py:299
msgid "Max. pre-send R2T"
msgstr "最大 pre-send R2T 參數"

#: services/models.py:300
msgid ""
"Maximum number of pre-send R2T in each connection (32 by default). The "
"actual number is limited to QueueDepth of the target."
msgstr ""
"最大 pre-send R2T 參數，每次連線最多使用pre-send R2T 數量(預設為32).實際的數"
"量限制為對方的佇列深度( Queue Depth )"

#: services/models.py:305
msgid "MaxOutstandingR2T"
msgstr "最佳預先傳輸參數(MaxOutstandingR2T)"

#: services/models.py:306
msgid "iSCSI initial parameter (16 by default)."
msgstr "iSCSI的初始參數 (預設為16)"

#: services/models.py:311
msgid "First burst length"
msgstr "初次脈衝時間長度"

#: services/models.py:312
msgid "iSCSI initial parameter (65536 by default)."
msgstr "iSCSI的初始參數 (預設為65536)"

#: services/models.py:317
msgid "Max burst length"
msgstr "最大脈衝時間長度"

#: services/models.py:318 services/models.py:324
msgid "iSCSI initial parameter (262144 by default)."
msgstr "iSCSI的初始參數 (預設為262144)"

#: services/models.py:323
msgid "Max receive data segment length"
msgstr "接收資料區段的最大長度"

#: services/models.py:329
msgid "DefaultTime2Wait"
msgstr "預設等待時間"

#: services/models.py:330
msgid "iSCSI initial parameter (2 by default)."
msgstr "iSCSI的初始參數 (預設為2)"

#: services/models.py:335
msgid "DefaultTime2Retain"
msgstr "預設保存時間"

#: services/models.py:336
msgid "iSCSI initial parameter (60 by default)."
msgstr "iSCSI的初始參數 (預設為60)"

#: services/models.py:341
msgid "Enable LUC"
msgstr "啟用邏輯單元數(LUN)"

#: services/models.py:345
msgid "Controller IP address"
msgstr "控制器的IP位址"

#: services/models.py:346
msgid "Logical Unit Controller IP address (127.0.0.1(localhost) by default)"
msgstr "邏輯單元控制器的IP位址(預設為127.0.0.1(localhost))"

#: services/models.py:351
msgid "Controller TCP port"
msgstr "控制器的TCP連接埠"

#: services/models.py:352
msgid "Logical Unit Controller TCP port (3261 by default)"
msgstr "邏輯單元控制器的TCP連接埠(預設為3261)"

#: services/models.py:358
#, fuzzy
msgid "Controller Authorized Network"
msgstr "控制器授權的網路遮罩"

#: services/models.py:360
#, fuzzy
msgid "Logical Unit Controller Authorized netmask (127.0.0.0/8 by default)"
msgstr "邏輯單元控制器授權的網路遮罩(預設為255.255.255.0)"

#: services/models.py:368
msgid "Controller Auth Method"
msgstr "控制器授權方式"

#: services/models.py:369
msgid "The method can be accepted in the controller."
msgstr "控制器可被接受的方式。"

#: services/models.py:375
msgid ""
"The istgtcontrol can access the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "istgtcontrol 可利用特定驗證群組裡正確的使用者與密鑰來存取目標。"

#: services/models.py:382 services/models.py:383
#: templates/services/iscsi.html:2
msgid "Target Global Configuration"
msgstr "目標全區組態"

#: services/models.py:396
msgid "Extent Name"
msgstr "延伸磁區(Extent)名稱"

#: services/models.py:397
msgid "String identifier of the extent."
msgstr "延伸磁區(Extent)名稱的字串識別碼"

#: services/models.py:401
msgid "Extent Type"
msgstr "延伸磁區(Extent)類型"

#: services/models.py:402
msgid "Type used as extent."
msgstr "作為延伸磁區(extent)"

#: services/models.py:407
msgid "Path to the extent"
msgstr "延伸磁區(extent)的路徑"

#: services/models.py:408
msgid "File path (e.g. /mnt/sharename/extent/extent0) used as extent."
msgstr "作為延伸磁區(extent)的檔案路徑(例如： /mnt/sharename/extent/extent0)"

#: services/models.py:413
msgid "Extent size"
msgstr "延伸磁區(extent)的容量"

#: services/models.py:414
msgid ""
"Size of extent, 0 means auto, a raw number is bytes, or suffix with KB, MB, "
"TB for convenience."
msgstr ""
"延伸磁區(extent)的容量，填 0 為自動判斷。原始單位格式是bytes，或在後面加註 "
"KB, MB, TB 為單位。"

#: services/models.py:419 services/models.py:480 services/models.py:557
#: services/models.py:1395 sharing/models.py:43 sharing/models.py:262
#: system/models.py:779 system/models.py:818
#: templates/services/iscsi_authini.html:8
#: templates/services/iscsi_portals.html:6 templates/services/rsyncmod.html:6
#: templates/sharing/apple.html:13 templates/sharing/unix.html:13
#: templates/sharing/windows.html:13 templates/system/sysctl.html:7
#: templates/system/tunable.html:7
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: services/models.py:420 services/models.py:481 services/models.py:558
msgid "You may enter a description here for your reference."
msgstr "請輸入說明供參考"

#: services/models.py:423 services/models.py:730
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:6
#: templates/services/iscsi_dextents.html:5
msgid "Extent"
msgstr "延伸磁區(Extent)"

#: services/models.py:475 services/models.py:664
msgid "Portal Group ID"
msgstr "入口群組 ID"

#: services/models.py:485 services/models.py:519
msgid "Portal"
msgstr "入口"

#: services/models.py:522
#, fuzzy
msgid "IP Address"
msgstr "IPv4 位址"

#: services/models.py:534
#, fuzzy
msgid "Portal IP"
msgstr "入口"

#: services/models.py:544 templates/services/iscsi_authini.html:6
msgid "Initiators"
msgstr "啟動器"

#: services/models.py:546
msgid ""
"Initiator authorized to access to the iSCSI target. It takes a name or 'ALL' "
"for any initiators."
msgstr "授權連接 iSCSI設備的啟動器。必須填入名稱或使用「ALL」讓所有的人使用。"

#: services/models.py:550
msgid "Authorized network"
msgstr "已授權的網路"

#: services/models.py:552
msgid ""
"Network authorized to access to the iSCSI target. It takes IP or CIDR "
"addresses or 'ALL' for any IPs."
msgstr ""
"網路授權存取的iSCSI設備。須使用IP位址或CIDR 位址，或使用「ALL」不對IP位址設"
"限。"

#: services/models.py:562
msgid "Initiator"
msgstr "啟動器"

#: services/models.py:594
msgid "Target side user name. It is usually the initiator name by default."
msgstr "目標端的使用者。在預設的情況下通常是啟動器的名稱。"

#: services/models.py:604
msgid "Peer User"
msgstr "同儕(Peer User)"

#: services/models.py:609
msgid "Peer Secret"
msgstr "同儕密鑰(Peer Secret)"

#: services/models.py:614
msgid "Authorized Access"
msgstr "授權連接"

#: services/models.py:615
msgid "Authorized Accesses"
msgstr "授權連接"

#: services/models.py:632
msgid "Target Name"
msgstr "目標名稱"

#: services/models.py:633
msgid "Base Name will be appended automatically when starting without 'iqn.'."
msgstr "開頭沒有「iqn」時，基本名稱(Base Name)將會自動附加。"

#: services/models.py:640
msgid "Target Alias"
msgstr "目標別名"

#: services/models.py:641
msgid "Optional user-friendly string of the target."
msgstr "選用目標設備的人性化文字說明"

#: services/models.py:644 storage/models.py:335 storage/views.py:247
msgid "Serial"
msgstr "序列"

#: services/models.py:647
msgid "Serial number for the logical unit"
msgstr "將序列號作為邏輯單元編號"

#: services/models.py:653 system/models.py:665
#: templates/services/iscsi_dextents.html:6
#: templates/services/iscsi_extents.html:6
#: templates/services/iscsi_targets.html:7 templates/system/smarttest.html:5
msgid "Type"
msgstr "型態"

#: services/models.py:654
msgid "Logical Unit Type mapped to LUN."
msgstr "對應到 LUN(logical unit number)的邏輯單位類型"

#: services/models.py:660
msgid "Target Flags"
msgstr "設備旗標"

#: services/models.py:668
msgid "Initiator Group ID"
msgstr "啟動器群組 ID"

#: services/models.py:674 services/models.py:686
msgid "Auth Method"
msgstr "認證方式"

#: services/models.py:675 services/models.py:687
msgid ""
"The method can be accepted by the target. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr "可以被設備接受的方式。「Auto」代表無須或是可認證。"

#: services/models.py:679
msgid "Authentication Group ID"
msgstr "認證群組編號"

#: services/models.py:692
msgid "Queue Depth"
msgstr "佇列深度"

#: services/models.py:693
msgid ""
"0=disabled, 1-255=enabled command queuing with specified depth. The "
"recommended queue depth is 32."
msgstr "0=停用，1-255=啟用佇列深度。建議為 32。"

#: services/models.py:698
msgid "Logical Block Size"
msgstr "邏輯區塊大小"

#: services/models.py:699
msgid ""
"You may specify logical block length (512 by default). The recommended "
"length for compatibility is 512."
msgstr "指定邏輯區塊的長度 (預設為512)。建議的長度是512。"

#: services/models.py:703 services/models.py:724
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:5
#: templates/services/iscsi_targets.html:5
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: services/models.py:725
msgid "Target this extent belongs to"
msgstr "擴充設備屬於"

#: services/models.py:734
msgid "Target / Extent"
msgstr "設備 / 擴充"

#: services/models.py:735
msgid "Targets / Extents"
msgstr "設備 / 擴充"

#: services/models.py:759
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: services/models.py:763
msgid "Domain name"
msgstr "網域名稱"

#: services/models.py:765
msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a space to separate multiple alias names."
msgstr ""
"主機別名。可重複讓每個網域用相同的IP。請使用空白字元來分隔多個主機別名。"

#: services/models.py:777
msgid "Update period"
msgstr "更新週期"

#: services/models.py:779
msgid "Time in seconds. Default is about 1 min."
msgstr ""

#: services/models.py:783
msgid "Forced update period"
msgstr "強制更新週期"

#: services/models.py:789 services/models.py:876
msgid "These parameters will be added to global settings in inadyn.conf."
msgstr "這些參數將被加入到全域設定 inadyn.conf 內"

#: services/models.py:793 services/models.py:794
#: templates/services/core.html:37
msgid "Dynamic DNS"
msgstr "動態 DNS"

#: services/models.py:804
#, fuzzy
msgid "Path to the plugins jail"
msgstr "延伸磁區(extent)的路徑"

#: services/models.py:809
#, fuzzy
msgid "Jail name"
msgstr "網域名稱"

#: services/models.py:810
msgid "Name of the plugins jail"
msgstr ""

#: services/models.py:815
msgid ""
"Jail name can only contain letters, numbers and hyphens. It must not end "
"with a hyphen."
msgstr ""

#: services/models.py:821
#, fuzzy
msgid "Jail IP address"
msgstr "電子郵件地址"

#: services/models.py:825
#, fuzzy
msgid "Jail IP Netmask"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

#: services/models.py:829
msgid "Plugins archive path"
msgstr ""

#: services/models.py:852
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: services/models.py:854
msgid ""
"Location information, e.g. physical location of this system: 'Floor of "
"building, Room xyzzy'."
msgstr "實體位置。例如：本系統建置在大樓的第幾層，xxx室"

#: services/models.py:859
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: services/models.py:861
msgid ""
"Contact information, e.g. name or email of the person responsible for this "
"system: 'admin@email.address'."
msgstr "聯絡資訊。例如：本系統負責人大名或電子郵件。"

#: services/models.py:867
msgid "Community"
msgstr "社群"

#: services/models.py:868
msgid "In most cases, 'public' is used here."
msgstr "大部分情況下，請使用「public」。"

#: services/models.py:871
msgid "Send SNMP Traps"
msgstr "發送SNMP設陷訊息"

#: services/models.py:881 services/models.py:882
#: templates/services/core.html:122
msgid "SNMP"
msgstr "SNMP"

#: services/models.py:893 storage/models.py:330
msgid "Identifier"
msgstr "識別"

#: services/models.py:894
msgid "This name is used to uniquely identify your UPS on this system."
msgstr "在系統上必須是不能重複的 UPS 名稱"

#: services/models.py:898
msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

#: services/models.py:901
msgid "The driver used to communicate with your UPS."
msgstr "和 UPS 溝通的驅動程式"

#: services/models.py:907
msgid "The serial or USB port where your UPS is connected."
msgstr "UPS 已連接到序列埠或 USB 上"

#: services/models.py:910
msgid "Auxiliary parameters (ups.conf)"
msgstr "附屬參數 (ups.conf)"

#: services/models.py:912
msgid "Additional parameters to the hardware-specific part of the driver."
msgstr "特定部分硬體驅動程式的額外參數。"

#: services/models.py:923
msgid "Shutdown mode"
msgstr "關機模式"

#: services/models.py:927
msgid "Shutdown timer"
msgstr "關機定時器"

#: services/models.py:928
msgid ""
"The time in seconds until shutdown is initiated. If the UPS happens to come "
"back before the time is up the shutdown is canceled."
msgstr "啟動關機時間。以秒為單位。如果UPS在恢復前，關機時間到期，就取消關機。"

#~ msgid "UPS Master User Password"
#~ msgstr "UPS 主要使用者的密碼"

#: services/models.py:937
msgid "Extra users (upsd.users)"
msgstr "次要使用者 (upsd.users)"

#: services/models.py:940
msgid "Remote Monitor"
msgstr "遠端監控"

#: services/models.py:942
msgid "Send Email Status Updates"
msgstr "發送電子郵件更新狀態"

#: services/models.py:945
msgid "To email"
msgstr "寄信"

#: services/models.py:947
msgid "Destination email address. Separate email addresses by semi-colon."
msgstr "對方的電子郵件地址。電子郵件地址請用分號隔開。"

#: services/models.py:951
msgid "Email Subject"
msgstr "郵件主旨"

#: services/models.py:952
msgid ""
"The subject of the email. You can use the following parameters for "
"substitution:<br /><ul><li>%d - Date</li><li>%h - Hostname</li></ul>"
msgstr ""
"電子郵件的主旨。您可以使用下列變數替代。<br /><ul><li>%d - 表示日期</li><li>"
"%h - 表示主機名稱</li></ul>"

#: services/models.py:956 services/models.py:957
#: templates/services/core.html:166
msgid "UPS"
msgstr "UPS不斷電系統"

#: services/models.py:969
msgid "Port to bind FTP server."
msgstr "設定 FTP 伺服器連接埠"

#: services/models.py:973
msgid "Clients"
msgstr "客戶端"

#: services/models.py:975
msgid "Maximum number of simultaneous clients."
msgstr "客戶端同時連線數上限"

#: services/models.py:979
msgid "Connections"
msgstr "連線"

#: services/models.py:981
msgid "Maximum number of connections per IP address (0 = unlimited)."
msgstr "相同IP的連線數上限 (0=不限制)"

#: services/models.py:985
msgid "Login Attempts"
msgstr "登入嘗試"

#: services/models.py:987
msgid "Maximum number of allowed password attempts before disconnection."
msgstr "設定密碼嘗試次數上限，超過就斷線"

#: services/models.py:991
msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

#: services/models.py:993
msgid "Maximum idle time in seconds."
msgstr "閒置時間上限，以秒為時間單位。"

#: services/models.py:996
msgid "Allow Root Login"
msgstr "允許 Root 登入"

#: services/models.py:998
msgid "Allow Anonymous Login"
msgstr "允許匿名登入"

#: services/models.py:1001 services/models.py:1398 sharing/models.py:47
#: sharing/models.py:122 sharing/models.py:266 storage/forms.py:154
#: system/models.py:453 templates/services/iscsi_dextents.html:7
#: templates/services/iscsi_extents.html:7 templates/services/rsyncmod.html:7
#: templates/sharing/windows.html:14 templates/storage/volumes.html:59
#: templates/storage/wizard.html:145
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: services/models.py:1003
msgid "Allow Local User Login"
msgstr "允許本機使用者登入"

#~ msgid "Banner"
#~ msgstr "看板"

#~ msgid "Greeting banner displayed by FTP when a connection first comes in."
#~ msgstr "FTP 第一次連線顯示歡迎看板"

#: services/models.py:1014 services/models.py:1020
msgid "Use this option to override the file creation mask (077 by default)."
msgstr "設定檔案新增遮罩 (預設為077)"

#: services/models.py:1023
msgid "Enable FXP"
msgstr "啟用FXP"

#: services/models.py:1025
msgid "Allow Transfer Resumption"
msgstr "允許傳輸恢復"

#: services/models.py:1027
msgid "Always Chroot"
msgstr "永遠執行 Chroot"

#: services/models.py:1029
msgid "Require IDENT Authentication"
msgstr "要求身份認證"

#: services/models.py:1031
msgid "Require Reverse DNS for IP"
msgstr "必須DNS反查 IP"

#: services/models.py:1033
msgid "Masquerade address"
msgstr "偽裝位址"

#: services/models.py:1036
#, fuzzy
msgid ""
"Causes the server to display the network information for the specified "
"address to the client, on the assumption that IP address or DNS host is "
"acting as a NAT gateway or port forwarder for the server."
msgstr ""
"如果伺服器顯示給客戶端的資訊是特定的IP位址，可能是該位址或是 DNS主機是作為NAT"
"閘道或連接埠轉送的伺服器。"

#: services/models.py:1043
msgid "Minimum passive port"
msgstr "PASV被動模式的連接埠起始值"

#: services/models.py:1044
msgid ""
"The minimum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr ""
"允許在PASV被動模式傳輸資料使用連接埠的起始範圍 (0 = 不限制，使用任何連接埠)"

#: services/models.py:1048
msgid "Maximum passive port"
msgstr "PASV被動模式的連接埠結束值"

#: services/models.py:1049
msgid ""
"The maximum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port). Passive ports restricts the range of ports from which the server will "
"select when sent the PASV command from a client. The server will randomly "
"choose a number from within the specified range until an open port is found. "
"The port range selected must be in the non-privileged range (eg. greater "
"than or equal to 1024). It is strongly recommended that the chosen range be "
"large enough to handle many simultaneous passive connections (for example, "
"49152-65534, the IANA-registered ephemeral port range)."
msgstr ""
"允許在PASV被動模式傳輸資料使用連接埠的結束範圍 (0 = 不限制。使用任何連接埠)。"
"當客戶端發送 PASV模式時，將從伺服器選擇被動模式連接埠的限制範圍。伺服器將從指"
"定的範圍內隨機挑選一個可用的連接埠。選定的連接埠範圍必須在非保留範圍 (如"
">=1024)。強烈建議選擇的範圍需夠大，才能同時處理大量連線 (例如：在IANA註冊的臨"
"時連接埠範圍 49152-65534)"

#: services/models.py:1062
msgid "Local user upload bandwidth"
msgstr "本機使用者的上傳頻寬"

#: services/models.py:1063
msgid "Local user upload bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "本機使用者的上傳頻寬 KB/s (0 表示不限制)"

#: services/models.py:1067
msgid "Local user download bandwidth"
msgstr "本機使用者的下載頻寬"

#: services/models.py:1068
msgid "Local user download bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "本機使用者的下載頻寬 KB/s (0 表示不限制)"

#: services/models.py:1072
msgid "Anonymous user upload bandwidth"
msgstr "匿名使用者的上傳頻寬"

#: services/models.py:1073
msgid "Anonymous user upload bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "匿名使用者的上傳頻寬 KB/s (0 表示不限制)"

#: services/models.py:1077
msgid "Anonymous user download bandwidth"
msgstr "匿名使用者的下載頻寬"

#: services/models.py:1078
msgid "Anonymous user download bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "匿名使用者的下載頻寬 KB/s (0 表示不限制)"

#: services/models.py:1081
msgid "Enable SSL/TLS"
msgstr "啟用 SSL/TLS"

#: services/models.py:1086
msgid "These parameters are added to proftpd.conf."
msgstr "這些參數將新增到 proftpd.conf 內"

#: services/models.py:1090 services/models.py:1091
#: templates/services/core.html:50
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: services/models.py:1113
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: services/models.py:1114
msgid ""
"The directory containing the files you want to publish. The remote host does "
"not need to pass along the directory as part of the transfer."
msgstr "目錄包含要發佈的文件。遠端主機並不需要傳遞部分的目錄"

#: services/models.py:1117
msgid "Allow New Files"
msgstr "允許新的檔案"

#: services/models.py:1121
msgid ""
"The port to listen to. The default is to listen to the tftp port specified "
"in /etc/services."
msgstr "要使用的連接埠。TFTP 預設使用的連接埠，指定在 /etc/services 內"

#: services/models.py:1127
msgid "Specifies the username which the service will run as."
msgstr "指定服務執行時所使用的帳號"

#: services/models.py:1131
msgid "umask"
msgstr "預設權限"

#: services/models.py:1132
msgid ""
"Set the umask for newly created files to the specified value. The default is "
"022 (everyone can read, nobody can write)."
msgstr "新建的檔案設定預設權限。預設值為022 (任何人都可讀取，但無法寫入)"

#: services/models.py:1136 services/models.py:1174 system/models.py:570
msgid "Extra options"
msgstr "額外選項"

#: services/models.py:1138
msgid "Extra command line options (usually empty)."
msgstr "額外選項的命令列(通常為空白)"

#: services/models.py:1142 services/models.py:1143
#: templates/services/core.html:155
msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

#: services/models.py:1152 services/models.py:1368
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 連接埠"

#: services/models.py:1154
msgid "Alternate TCP port. Default is 22"
msgstr "替代的TCP連接埠，預設為22"

#: services/models.py:1157
msgid "Login as Root with password"
msgstr "用 Root 的帳號和密碼登入"

#: services/models.py:1158
msgid ""
"Disabled: Root can only login via public key authentication; Enabled: Root "
"login permitted with password"
msgstr "停用：root 只能透過公開金鑰認證登入;啟用：用 Root 的帳號和密碼登入"

#: services/models.py:1161
msgid "Allow Password Authentication"
msgstr "允許使用密碼認證"

#: services/models.py:1163
msgid "Allow TCP Port Forwarding"
msgstr "允許 TCP 連接埠轉送"

#: services/models.py:1165
msgid "Compress Connections"
msgstr "壓縮傳輸"

#: services/models.py:1168
msgid "Host Private Key"
msgstr "主機私鑰"

#: services/models.py:1170
msgid "Paste a RSA PRIVATE KEY in PEM format here."
msgstr "在此貼上PEM格式的RSA私鑰。"

#: services/models.py:1176
msgid ""
"Extra options to /etc/ssh/sshd_config (usually empty). Note, incorrect "
"entered options prevent SSH service to be started."
msgstr ""
"用於 /etc/ssh/sshd_config 的額外選項(通常為空白)。注意：輸入錯誤的選項會導致 "
"SSH 服務無法啟動。"

#: services/models.py:1228 services/models.py:1229
#: templates/services/core.html:144
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

#: services/models.py:1239
msgid "Domain Controller Name"
msgstr "網域控制站名稱"

#~ msgid "AD or PDC name."
#~ msgstr "AD 或 PDC 名稱"

#: services/models.py:1244
msgid "Domain Name (DNS/Realm-Name)"
msgstr "網域名稱 (DNS/Realm-Name)"

#: services/models.py:1245
msgid "Domain Name, eg example.com"
msgstr "網域名稱(例如：example.com)"

#: services/models.py:1249
msgid "NetBIOS Name"
msgstr "NetBIOS 名稱"

#: services/models.py:1250
msgid "System hostname"
msgstr "舊格式的主機名稱(例如：FREENAS)"

#: services/models.py:1254
msgid "Workgroup Name"
msgstr "工作群組名稱"

#: services/models.py:1255
msgid "Workgroup or domain name in old format, eg WORKGROUP"
msgstr "舊格式的工作群組名稱(例如：WORKGROUP)"

#: services/models.py:1259
#, fuzzy
msgid "Allow Trusted Domains"
msgstr "允許重複 GIDs"

#: services/models.py:1263
msgid "Administrator Name"
msgstr "管理者名稱"

#: services/models.py:1264
#, fuzzy
msgid "Domain Administrator account name"
msgstr "網域管理者密碼"

#: services/models.py:1268
msgid "Administrator Password"
msgstr "管理者密碼"

#: services/models.py:1269
#, fuzzy
msgid "Domain Administrator account password."
msgstr "網域管理者密碼"

#: services/models.py:1273 services/models.py:1274
#: templates/services/core.html:15
msgid "Active Directory"
msgstr "Active Directory"

#: services/models.py:1286
msgid "The name or IP address of the LDAP server"
msgstr "LDAP伺服器的名稱或是IP位址"

#: services/models.py:1290
msgid "Base DN"
msgstr "Base DN"

#: services/models.py:1292
msgid ""
"The default base Distinguished Name (DN) to use for searches, eg dc=test,"
"dc=org"
msgstr "搜尋預設基本辨識名稱( DN ) 如：dc=test,dc=org"

#: services/models.py:1295
msgid "Allow Anonymous Binding"
msgstr "允許匿名連接"

#: services/models.py:1298
msgid "Root bind DN"
msgstr "Root 連接 DN"

#: services/models.py:1300
msgid ""
"The distinguished name with which to bind to the directory server, e.g. "
"cn=admin,dc=test,dc=org"
msgstr "可辨識的名稱，用以連接到目錄服務器，例如： cn=admin,dc=test,dc=org"

#: services/models.py:1304
msgid "Root bind password"
msgstr "Root 連結密碼"

#: services/models.py:1306
msgid "The credentials with which to bind."
msgstr "連接憑證"

#: services/models.py:1311
msgid "Password Encryption"
msgstr "密碼加密"

#: services/models.py:1312
msgid "The password change protocol to use."
msgstr "使用密碼變更協定"

#: services/models.py:1317
msgid "User Suffix"
msgstr "使用者後置字元"

#: services/models.py:1318
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for users when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. ou=Users"
msgstr "當用戶加入到LDAP目錄時，此參數指定附加的後置字元，，例如：ou=Users"

#: services/models.py:1323
msgid "Group Suffix"
msgstr "群組後置字元"

#: services/models.py:1324
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for groups when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. ou=Groups"
msgstr "當群組加入到LDAP目錄時，此參數指定附加的後置字元，，例如：ou=Groups"

#: services/models.py:1328
msgid "Password Suffix"
msgstr "密碼後置字元"

#: services/models.py:1330
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for passwords when these "
"are added to the LDAP directory, e.g. ou=Passwords"
msgstr "當密碼加入到LDAP目錄時，此參數指定附加的後置字元，，例如：ou=Passwords"

#: services/models.py:1334
msgid "Machine Suffix"
msgstr "資訊設備後置字元"

#: services/models.py:1336
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for machines when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. ou=Computers"
msgstr ""
"當資訊設備加入到LDAP目錄時，此參數指定附加的後置字元，例如：ou=Computers"

#: services/models.py:1341
msgid "Encryption Mode"
msgstr "加密模式"

#: services/models.py:1342
msgid "This parameter specifies whether to use SSL/TLS, e.g. on/off/start_tls"
msgstr "此參數指定是否要使用SSL / TLS，例如：on/off/start_tls"

#: services/models.py:1345
msgid "Self signed certificate"
msgstr "自行簽署建立憑證"

#: services/models.py:1347
msgid "Place the contents of your self signed certificate file here."
msgstr "請把自行簽署建立憑證的內容放置在這裡"

#: services/models.py:1351 sharing/models.py:81
msgid "Auxiliary Parameters"
msgstr "附屬參數"

#: services/models.py:1353
msgid "These parameters are added to ldap.conf."
msgstr "這些參數都被增加到 ldap.conf 內"

#: services/models.py:1357 services/models.py:1358
#: templates/services/core.html:74
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: services/models.py:1369
msgid "Alternate TCP port. Default is 873"
msgstr "備用的TCP連接埠，預設為873"

#: services/models.py:1374
msgid "These parameters will be added to [global] settings in rsyncd.conf"
msgstr "這些參數將被加入到rsyncd.conf 檔案內的 [global] 設定"

#: services/models.py:1378 services/models.py:1379
msgid "Configure Rsyncd"
msgstr "設定 Rsyncd 組態檔"

#: services/models.py:1390
msgid "Module name"
msgstr "模組名稱"

#: services/models.py:1399
msgid "Path to be shared"
msgstr "共享的路徑"

#: services/models.py:1405
msgid "Access Mode"
msgstr "存取模式"

#: services/models.py:1406
msgid "This controls the access a remote host has to this module"
msgstr "控制存取遠端主機需此模組"

#: services/models.py:1410
msgid "Maximum connections"
msgstr "最大連線數"

#: services/models.py:1411
msgid "Maximum number of simultaneous connections. Default is 0 (unlimited)"
msgstr "相同IP的連線數上限，預設為0 (不限制)"

#: services/models.py:1417
msgid ""
"This option specifies the user name that file transfers to and from that "
"module should take place. In combination with the 'Group' option this "
"determines what file permissions are available. Leave this field empty to "
"use default settings"
msgstr ""
"指定使用檔案傳輸模組的帳號。可結合'群組'的選項，會決定授予哪些檔案權限。本欄"
"位空白，則使用預設值設定。"

#: services/models.py:1424
msgid ""
"This option specifies the group name that file transfers to and from that "
"module should take place. Leave this field empty to use default settings"
msgstr "指定使用檔案傳輸模組的群組。本欄位空白，則使用預設值設定。"

#: services/models.py:1428
msgid "Hosts allow"
msgstr "允許連線的主機"

#: services/models.py:1429
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this module. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings"
msgstr ""
"您可以指定允許連線的主機名稱或 IP位址，請使用逗號、空格或 tab 分隔。本欄位空"
"白，則使用預設值設定。"

#: services/models.py:1433
msgid "Hosts deny"
msgstr "拒絕連線的主機"

#: services/models.py:1434
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this module. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings"
msgstr ""
"您可以指定拒絕連線的主機名稱或 IP位址，請使用逗號、空格或 tab 分隔。允許和拒"
"絕的名單有衝突時，以允許連線的主機為優先。若有必要拒絕所有連線，可填入 ALL 或"
"是 (0.0.0.0/0) 。本欄位空白，則使用預設值設定。"

#: services/models.py:1439
msgid ""
"These parameters will be added to the module configuration in rsyncd.conf"
msgstr "這些參數將被加入到 rsyncd.conf 檔案內的組態模組"

#: services/models.py:1444
msgid "Rsync Module"
msgstr "Rsync 資料同步模組"

#: services/models.py:1445
msgid "Rsync Modules"
msgstr "Rsync 資料同步模組"

#: services/models.py:1459
msgid "Check interval"
msgstr "檢查時間間隔"

#: services/models.py:1460
msgid ""
"Sets the interval between disk checks to N minutes. The default is 30 minutes"
msgstr "設置磁碟檢查之間的間隔為 N分鐘。預設為 30分鐘"

#: services/models.py:1466
msgid "Power mode"
msgstr "電源模式"

#: services/models.py:1470
msgid "Difference"
msgstr "差異"

#: services/models.py:1471
msgid ""
"Report if the temperature had changed by at least N degrees Celsius since "
"last report. 0 to disable"
msgstr "從上次回報後如果有攝氏N度的溫度變化，就要回報。 0為停用此功能"

#: services/models.py:1475
msgid "Informal"
msgstr "非正式"

#: services/models.py:1476 services/models.py:1481
msgid ""
"Report if the temperature is greater or equal than N degrees Celsius. 0 to "
"disable"
msgstr "如果溫度大於或等於攝氏N度，就要回報。 0為停用此功能"

#: services/models.py:1480
msgid "Critical"
msgstr "重要"

#: services/models.py:1484
msgid "Email to report"
msgstr "用電子郵件回報"

#: services/models.py:1487
msgid "Destination email address. Separate email addresses by semi-colon"
msgstr "對方的電子郵件地址。多個電子郵件地址請用分號隔開。"

#: services/models.py:1490 services/models.py:1491
#: templates/services/core.html:133
msgid "S.M.A.R.T."
msgstr "S.M.A.R.T."

#: services/nav.py:15
msgid "Control Services"
msgstr "服務控制"

#~ msgid "Device Extents"
#~ msgstr "設置延伸磁區(Extents)"

#~ msgid "Add Device Extent"
#~ msgstr "新增設備的延伸磁區(Extents)"

#: services/nav.py:79
#, fuzzy
msgid "View Device Extents"
msgstr "檢視全部設備的延伸磁區(Extents)"

#: services/nav.py:92
#, fuzzy
msgid "File Extents"
msgstr "設置延伸磁區(Extents)"

#: services/nav.py:111 templates/services/iscsi_extents.html:39
#: templates/services/iscsi_extents.html:41
#, fuzzy
msgid "Add File Extent"
msgstr "新增設備的延伸磁區(Extents)"

#: services/nav.py:118
#, fuzzy
msgid "View File Extents"
msgstr "檢視全部延伸磁區(Extents)"

#: services/nav.py:131 templates/services/core.html:61
msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

#: services/nav.py:142 templates/services/core.html:111
msgid "Rsync"
msgstr "Rsync 資料同步"

#: services/nav.py:149 templates/services/rsyncmod.html:40
#: templates/services/rsyncmod.html:42
msgid "Add Rsync Module"
msgstr "新增 Rsync 模組"

#: services/nav.py:159
msgid "View Rsync Modules"
msgstr "檢視 Rsync 資料同步模組"

#: services/nav.py:168 system/models.py:84 system/nav.py:28
#: templates/system/settings.html:2
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: services/nav.py:186
#, fuzzy
msgid "Management"
msgstr "iSCSI 管理"

#: services/views.py:326
msgid "The service could not be stopped."
msgstr "服務無法終止"

#: services/views.py:333
msgid "The service could not be started."
msgstr "服務無法啟動"

#: sharing/forms.py:81
msgid "Confirm Share Password"
msgstr "共享區的密碼確認"

#: sharing/forms.py:139
#, fuzzy, python-format
msgid "The path %s does not exist"
msgstr "路徑不存在"

#~ msgid "The field is a not a valid IP address or network"
#~ msgstr "這不是有效的 IP 位址"

#: sharing/forms.py:165
#, python-format
msgid "The IP '%s' is not valid."
msgstr " '%s' 不是有效的 IP 位址"

#: sharing/forms.py:179
msgid "Maproot group requires Maproot user"
msgstr "使用root對映權限群組必須先輸入root對映權限帳號"

#: sharing/forms.py:184
msgid "Mapall group requires Mapall user"
msgstr "使用all對映權限群組必須先輸入all對映權限帳號"

#: sharing/forms.py:190 sharing/forms.py:195
msgid "Maproot user/group disqualifies Mapall"
msgstr "使用root權限對映(Maproot) 會取消all權限對映(Mapall)的資格"

#: sharing/models.py:39 sharing/models.py:113 storage/models.py:45
#: storage/models.py:326 storage/views.py:246
#: templates/network/interface.html:6 templates/network/summary.html:5
#: templates/plugins/index.html:15 templates/services/rsyncmod.html:5
#: templates/sharing/apple.html:12 templates/sharing/windows.html:12
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: sharing/models.py:49
msgid "Export Read Only"
msgstr "提供唯讀"

#: sharing/models.py:51
msgid "Browsable to Network Clients"
msgstr "瀏覽用戶端網路"

#: sharing/models.py:53
msgid "Inherit Owner"
msgstr "繼承所有者"

#: sharing/models.py:55
msgid "Inherit Permissions"
msgstr "繼承權限"

#: sharing/models.py:57
msgid "Export Recycle Bin"
msgstr "提供資源回收筒"

#: sharing/models.py:59
msgid "Show Hidden Files"
msgstr "顯示隱藏的檔案"

#: sharing/models.py:61
msgid "Allow Guest Access"
msgstr "允許訪客連線"

#: sharing/models.py:62
msgid ""
"If true then no password is required to connect to the share. Privileges "
"will be those of the guest account."
msgstr ""

#: sharing/models.py:65
msgid "Only Allow Guest Access"
msgstr "只允許訪客連線"

#: sharing/models.py:66
msgid ""
"If true then only guest connections to the share are permitted. This "
"parameter will have no effect if Allow Guest Access is not set for the share."
msgstr ""

#: sharing/models.py:71
msgid "Hosts Allow"
msgstr "允許連線的主機"

#: sharing/models.py:72
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this share. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"您可以指定允許連線的主機名稱或 IP位址，請使用逗號、空格或 tab 分隔。本欄位預"
"設空白。"

#: sharing/models.py:76
msgid "Hosts Deny"
msgstr "拒絕連線的主機"

#: sharing/models.py:77
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this share. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"您可以指定拒絕連線的主機名稱或 IP位址，請使用逗號、空格或 tab 分隔。允許和拒"
"絕的名單有衝突時，以允許連線的主機為優先。若有必要拒絕所有連線，可填入 ALL 或"
"是 (0.0.0.0/0) 。本欄位預設空白。"

#: sharing/models.py:83
msgid "These parameters are added to [Share] section of smb.conf"
msgstr "這些參數被新增到 smb.conf 的 [Share] 段落"

#: sharing/models.py:94
#, fuzzy
msgid "Windows (SMB) Share"
msgstr "Windows 檔案共享"

#: sharing/models.py:95
#, fuzzy
msgid "Windows (SMB) Shares"
msgstr "Windows 檔案共享"

#: sharing/models.py:114
msgid ""
"The volume name is the name that appears in the Chooser of the 'connect to "
"server' dialog on Macintoshes to represent the appropriate share. If "
"volumename is unspecified, the last component of pathname is used. No two "
"volumes may have the same name. The volume name cannot contain the ':' "
"character. The volume name is mangled if it is very long. Mac codepage "
"volume name is limited to 27 characters. UTF8-MAC volume name is limited to "
"'Volume Name Length' parameter in Services:Apple Share"
msgstr ""
"該磁區名稱出現在選配器「連接到伺服器」的對話框，在Macintosh代表設定共享成功。"
"如果沒有指定磁區名稱，將使用最後用的路徑。磁區名稱不得重複。磁區名稱不能包含"
"「：」字元。 在Mac的編碼中，磁區名稱長度被限制為27個字。在Apple Share服務內"
"UTF8- MAC的磁區名稱被限制在「磁區名稱長度」的參數"

#: sharing/models.py:118
msgid "Share Comment"
msgstr "共享區的註解"

#: sharing/models.py:125
msgid "Share password"
msgstr "共享區的密碼"

#: sharing/models.py:127
msgid ""
"This option allows you to set a volume password, which can be a maximum of 8 "
"characters long (using ASCII strongly recommended at the time of this "
"writing)."
msgstr "此選項允許設定磁區的密碼。最多8 個字元。(強烈建議使用ASCII字元 )"

#~ msgid "Share Character Set"
#~ msgstr "共享區的編碼字元集"

#~ msgid ""
#~ "Specifies the share character set. For example UTF8, UTF8-MAC, ISO-8859-15, "
#~ "etc."
#~ msgstr "指定這個共享區的檔名編碼方式，例如：UTF8、UTF8-MAC、ISO-8859-15等等"

#: sharing/models.py:137
msgid "Allow List"
msgstr "允許列出"

#: sharing/models.py:139
msgid ""
"This option allows the users and groups that access a share to be specified. "
"Users and groups are specified, delimited by commas. Groups are designated "
"by a @ prefix."
msgstr ""
"此選項指定允許存取的使用者和群組。使用者與群組用逗號分隔。群組請開頭請加上@。"

#: sharing/models.py:143
msgid "Deny List"
msgstr "拒絕列出"

#: sharing/models.py:145
msgid ""
"The deny option specifies users and groups who are not allowed access to the "
"share. It follows the same format as the allow option."
msgstr ""
"此選項指定拒絕存取的使用者和群組。使用者與群組用逗號分隔。群組請開頭請加上@。"

#: sharing/models.py:149
msgid "Read-only Access"
msgstr "唯讀存取"

#: sharing/models.py:151
msgid ""
"Allows certain users and groups to have read-only access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr ""
"允許特定使用者和群組只能唯讀存取。使用者與群組用逗號分隔。群組請開頭請加上@。"

#: sharing/models.py:155
msgid "Read-write Access"
msgstr "可讀寫存取"

#: sharing/models.py:157
msgid ""
"Allows certain users and groups to have read/write access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr ""
"允許特定使用者和群組可讀寫存取。使用者與群組用逗號分隔。群組請開頭請加上@。"

#~ msgid "Disk Discovery"
#~ msgstr "探索硬碟"

#~ msgid ""
#~ "Allow other systems to discover this share as a disk for data, as a Time "
#~ "Machine backup volume or not at all."
#~ msgstr ""
#~ "允許其他系統將此共享視為磁碟、Time Machine備份磁碟或其他設備進行數據探索。"

#~ msgid "Disk discovery mode"
#~ msgstr "探索硬碟模式"

#~ msgid ""
#~ "Note! Selecting 'Time Machine' on multiple shares may cause unpredictable "
#~ "behavior in MacOS. Default mode exports the volume as a data volume for "
#~ "users."
#~ msgstr ""
#~ "注意！在MacOS上，多個共享選擇「Time Machine」將可能導致不可預知的錯誤。預設模"
#~ "式將磁區作為資料磁區使用。"

#: sharing/models.py:172
msgid "Database Path"
msgstr "資料庫路徑"

#: sharing/models.py:174
msgid ""
"Sets the database information to be stored in path. You have to specify a "
"writable location, even if the volume is read only."
msgstr ""
"設置資料庫資料存儲在路徑。即使是唯獨磁區，也都必須指定一個可寫入的位置。 "

#~ msgid "Cache CNID"
#~ msgstr "快取 CNID"

#~ msgid ""
#~ "If set afpd uses the ID information stored in AppleDouble V2 header files to "
#~ "reduce database load. Don't set this option if the volume is modified by non "
#~ "AFP clients (NFS/SMB/local)."
#~ msgstr ""
#~ "設置 afpd 將 ID資料存儲在AppleDouble V2格式檔案的開頭，可減少資料庫負載。如果"
#~ "磁區不是由AFP用戶端(NFS/SMB/local)管理 ，則請勿設置此選項。"

#~ msgid "Translate CR/LF"
#~ msgstr "轉換 CR/LF"

#~ msgid ""
#~ "Enables crlf translation for TEXT files, automatically converting macintosh "
#~ "line breaks into Unix ones. Use of this option might be dangerous since some "
#~ "older programs store binary data files as type 'TEXT' when saving and switch "
#~ "the filetype in a second step. Afpd will potentially destroy such files when "
#~ "'erroneously' changing bytes in order to do line break translation."
#~ msgstr ""
#~ "啟用 CRLF的文件斷行轉換，將自動轉換Macintosh到Unix的斷行格式。使用此選項可能"
#~ "會有風險，因為一些舊版文件當儲存或切換時會將二進制資料轉存成文字型態。 Afpd "
#~ "為了做文件斷行轉換，有可能破壞這些文件時。"

#~ msgid "Windows File Names"
#~ msgstr "Windows 的檔案名稱"

#~ msgid ""
#~ "This forces filenames to be restricted to the character set used by Windows. "
#~ "This is not recommended for shares used principally by Mac computers."
#~ msgstr "這被限制在Windows字元編碼的檔案名稱。不建議主要使用Mac電腦的共享使用。"

#: sharing/models.py:189
#, fuzzy
msgid "Enable .AppleDouble"
msgstr "找不到 .AppleDouble格式"

#: sharing/models.py:190
#, fuzzy
msgid ""
"This will enable automatic creation of the .AppleDouble directories. This "
"option should be used if files are accessed by Mac computers."
msgstr ""
"取消自動建立AppleDouble格式的目錄。如果主要是由Mac的電腦存取檔案，則此選項不"
"可使用。"

#: sharing/models.py:196
msgid "Zero Device Numbers"
msgstr "零設備編號"

#: sharing/models.py:197
msgid ""
"Always use 0 for device number, helps when the device number is not constant "
"across a reboot, cluster, ..."
msgstr ""
"如果設備沒有固定編號時，在重新啟動、使用叢集...的狀況下，總是使用 0 作為設備"
"編號，會比較方便。"

#~ msgid "Disable File ID"
#~ msgstr "停用檔案 ID"

#~ msgid "Don't advertise createfileid, resolveid, deleteid calls."
#~ msgstr "不宣告createfileid, resolveid, deleteid 的呼叫"

#~ msgid "Disable :hex Names"
#~ msgstr "停用：十六進制名稱"

#~ msgid ""
#~ "Disable :hex translations for anything except dot files. This option makes "
#~ "the '/' character illegal."
#~ msgstr "停用：十六進制轉換以句點(.)開頭的檔案，這選項會造成 '/' 字元錯誤。"

#~ msgid "ProDOS"
#~ msgstr "ProDOS"

#~ msgid "Provide compatibility with Apple II clients."
#~ msgstr "提供相容Apple II用戶端"

#: sharing/models.py:212
msgid "No Stat"
msgstr "沒有統計"

#: sharing/models.py:213
msgid ""
"Don't stat volume path when enumerating volumes list, useful for "
"automounting or volumes created by a preexec script."
msgstr ""
"當列出磁區清單時，不要統計磁區路徑。對於自動掛載或磁區建立預先執行命令"
"(preexec script)時有幫助。"

#: sharing/models.py:216
msgid "AFP3 Unix Privs"
msgstr "AFP3 UNIX 權限"

#: sharing/models.py:217
msgid "Use AFP3 unix privileges."
msgstr "使用 AFP3 UNIX 權限"

#: sharing/models.py:222
#, fuzzy
msgid "Default file permission"
msgstr "檔案權限"

#: sharing/models.py:227
#, fuzzy
msgid "Default directory permission"
msgstr "目錄權限"

#: sharing/models.py:238
#, fuzzy
msgid "Apple (AFP) Share"
msgstr "Apple 共享"

#: sharing/models.py:239
#, fuzzy
msgid "Apple (AFP) Shares"
msgstr "Apple 共享"

#: sharing/models.py:268
msgid "Authorized network or IP addresses"
msgstr "授權的網路或IP位址"

#: sharing/models.py:269
msgid ""
"Network that is authorized to access the NFS share or a list of IP "
"addresses. Specify network numbers of the form 1.2.3.4/xx where xx is the "
"number of bits of netmask or a list of IP addresses 1.2.3.4 1.2.3.5 1.2.3.6."
msgstr ""
"授權存取 NFS共享的網路或IP位址清單。指定網路的形式為1.2.3.4/xx，其中xx是網路"
"遮罩；或用IP位址清單：1.2.3.4  1.2.3.5  1.2.3.6 "

#: sharing/models.py:273
msgid "All Directories"
msgstr "所有目錄"

#: sharing/models.py:274
msgid ""
"Allow mounting of any subdirectory under this mount point if selected. "
"Otherwise, only the top level directory can be mounted."
msgstr "允許子目錄被掛載，否則就只有根目錄會被掛載。"

#: sharing/models.py:277
msgid "Read Only"
msgstr "唯讀"

#: sharing/models.py:278
msgid "Export the share read only. Writes are not permitted."
msgstr "共享唯讀。無法寫入。"

#: sharing/models.py:281 system/models.py:552
msgid "Quiet"
msgstr "靜音"

#: sharing/models.py:282
msgid ""
"Inhibit syslog warnings if there are problems with exporting this share."
msgstr "如果共享有問題，則不要在系統日誌出現警告。"

#: sharing/models.py:285
msgid "Maproot User"
msgstr "root對映權限帳號"

#~ msgid "User to map root to"
#~ msgstr "使用者對應 root 帳號"

#: sharing/models.py:292
msgid "Maproot Group"
msgstr "root對映權限群組"

#~ msgid "Group to map root to"
#~ msgstr "群組對應 root 帳號"

#: sharing/models.py:299
msgid "Mapall User"
msgstr "all對映權限帳號"

#~ msgid "User to map all users to"
#~ msgstr "使用者對應 all users 帳號"

#: sharing/models.py:306
msgid "Mapall Group"
msgstr "all對映權限群組"

#~ msgid "Group to map all users to"
#~ msgstr "群組對應 all users 帳號"

#: sharing/models.py:321
#, fuzzy
msgid "Unix (NFS) Share"
msgstr "管理NFS共享"

#: sharing/models.py:322
#, fuzzy
msgid "Unix (NFS) Shares"
msgstr "NFS 共享"

#: sharing/nav.py:4 templates/menubar.html:22
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: storage/forms.py:105
msgid "Enter positive number (optionally suffixed by K, M, G, T), or, 0"
msgstr "輸入正數 (後面可用K, M, G, T 等單位)，或是輸入 0"

#: storage/forms.py:120
#, python-format
msgid "%s is not a valid number"
msgstr "%s 是無效數字。"

#: storage/forms.py:129 storage/forms.py:426 templates/storage/import.html:9
#: templates/storage/wizard.html:17
msgid "Volume name"
msgstr "磁區名稱"

#~ msgid "Filesystem type"
#~ msgstr "檔案系統格式"

#~ msgid "Force 4096 bytes sector size"
#~ msgstr "強制4096位元組磁區大小"

#: storage/forms.py:150 templates/storage/wizard.html:138
msgid "Specify custom path"
msgstr "指定自訂路徑"

#: storage/forms.py:163
#, fuzzy
msgid "Volume add"
msgstr "磁區名稱"

#: storage/forms.py:175
msgid ""
"Leaving this blank will give the volume a default path of /mnt/${VOLUME_NAME}"
msgstr "此欄位空白將設定磁區的預設路徑為  /mnt/${VOLUME_NAME}"

#: storage/forms.py:233
msgid ""
"The volume name must start with letters and may include numbers, \"-\", \"_"
"\" and \".\" ."
msgstr "磁區名稱必須使用英文字母開頭，內容可用數字和 - _以及 . 符號。"

#: storage/forms.py:236
#, fuzzy
msgid "A volume with that name already exists."
msgstr "群組已經存在！"

#: storage/forms.py:252
msgid "Path does not exist."
msgstr "路徑不存在"

#: storage/forms.py:255
msgid "Path is not a directory."
msgstr "路徑不是目錄"

#: storage/forms.py:264
msgid "You cannot select an existing ZFS volume and specify a new volume name"
msgstr ""

#: storage/forms.py:269
msgid ""
"You must specify a new volume name or select an existing ZFS volume to "
"append a virtual device"
msgstr ""

#~ msgid "You must select a filesystem"
#~ msgstr "必須選擇一種檔案系統"

#: storage/forms.py:292 storage/forms.py:471 storage/forms.py:576
msgid "You already have a volume with same name"
msgstr "已經有相同名稱的磁區"

#~ msgid "\"log\" is a reserved word and thus cannot be used"
#~ msgstr "\"log\" 是保留字，無法使用"

#~ msgid "The volume name may NOT start with c[0-9], mirror, raidz or spare"
#~ msgstr "磁區名稱的開頭可能無法使用 C[0-9]、mirror、raidz 或是spare 等文字"

#: storage/forms.py:311
msgid "UFS volume names cannot be higher than 9 characters"
msgstr "UFS 磁區名稱不可多於 9 個字元"

#: storage/forms.py:315
msgid "UFS volume names can only contain alphanumeric characters"
msgstr "UFS 磁區名稱請填入英文字母和數字"

#: storage/forms.py:429 storage/forms.py:1050
msgid "Member disk"
msgstr "成員磁碟"

#: storage/forms.py:479 storage/forms.py:592
msgid "The selected disks were not verified for this import rules."
msgstr "選定的磁碟並沒有驗證這導入的規則"

#: storage/forms.py:489
msgid "An error occurred while labeling the disk."
msgstr "標示磁碟時發生一些錯誤"

#: storage/forms.py:518 storage/models.py:59 storage/models.py:201
#: templates/storage/scrub.html:5 templates/storage/volumes.html:58
msgid "Volume"
msgstr "磁區"

#: storage/forms.py:570
msgid "You must select a volume."
msgstr "必須選擇一個磁區"

#: storage/forms.py:636
#, python-format
msgid ""
"The volume \"%s\" failed to import, for futher details check pool status"
msgstr "磁區 \"%s\" 匯入失敗，進一步詳細資訊請檢查儲存池狀態(pool status)"

#: storage/forms.py:673
#, fuzzy
msgid "The SMART service failed to restart."
msgstr "重啟服務失敗"

#: storage/forms.py:679
msgid "Dataset Name"
msgstr "資料集名稱"

#: storage/forms.py:683 storage/forms.py:744 storage/forms.py:799
#: storage/forms.py:850
msgid "Compression level"
msgstr "壓縮等級"

#: storage/forms.py:687 storage/forms.py:748 storage/forms.py:803
msgid "Enable atime"
msgstr "啟用時間戳記(atime)"

#: storage/forms.py:691 storage/forms.py:752
msgid "Quota for this dataset"
msgstr "資料集配額"

#: storage/forms.py:692 storage/forms.py:697 storage/forms.py:753
#: storage/forms.py:758 storage/forms.py:808
msgid "0=Unlimited; example: 1g"
msgstr "0 =不限制；例如：1g  (表示1GB)"

#: storage/forms.py:696 storage/forms.py:757
msgid "Quota for this dataset and all children"
msgstr "資料集和所有子資料集的配額"

#: storage/forms.py:701 storage/forms.py:762
msgid "Reserved space for this dataset"
msgstr "資料集的預留空間"

#: storage/forms.py:702 storage/forms.py:707 storage/forms.py:763
#: storage/forms.py:768 storage/forms.py:813
msgid "0=None; example: 1g"
msgstr "0 =不預留；例如：1g (表示1GB)"

#: storage/forms.py:706 storage/forms.py:767
msgid "Reserved space for this dataset and all children"
msgstr "資料集和所有子資料集的預留空間"

#: storage/forms.py:716
msgid ""
"Dataset names must begin with an alphanumeric character and may only contain "
"\"-\", \"_\", \":\" and \".\"."
msgstr "資料集名稱只能使用英文字母和 - _ :  . 四種符號。"

#: storage/forms.py:729 storage/forms.py:870
msgid "You already have a dataset with the same name"
msgstr "已經有相同名稱的資料集"

#: storage/forms.py:807
msgid "Quota for this volume"
msgstr "磁區配額"

#: storage/forms.py:812
msgid "Reserved space for this volume"
msgstr "磁區的預留空間"

#~ msgid "ZFS Volume Name"
#~ msgstr "ZFS 磁區名稱"

#: storage/forms.py:845
msgid "Size for this ZFS Volume"
msgstr "此 ZFS 磁區的容量"

#: storage/forms.py:846
msgid "Example: 1g"
msgstr "例如：1g (表示1GB)"

#: storage/forms.py:859
msgid ""
"ZFS Volume names must begin with an alphanumeric character and may only "
"contain (-), (_), (:) and (.)."
msgstr "ZFS 磁區名稱只能使用英文字母和( - _ : . )括弧內四種符號。"

#: storage/forms.py:882
msgid "Owner (user)"
msgstr "所有者(帳號)"

#: storage/forms.py:883
msgid "Owner (group)"
msgstr "所有者(群組)"

#: storage/forms.py:884 templates/system/rsync.html:7
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: storage/forms.py:885
msgid "Type of ACL"
msgstr " ACL 類別"

#: storage/forms.py:891
msgid "Set permission recursively"
msgstr "設定遞迴權限"

#: storage/forms.py:964
msgid "At least one day must be chosen"
msgstr "至少必須選擇一天"

#: storage/forms.py:974
msgid "Recursive snapshot"
msgstr "遞迴快照"

#: storage/forms.py:975
msgid "Snapshot Name"
msgstr "快照名稱"

#: storage/forms.py:986
msgid "Only [-a-zA-Z0-9_.] permitted as snapshot name"
msgstr "快照名稱只可以由下列的字元組成 [a-z A-Z 0-9 -_. ] "

#: storage/forms.py:996
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: storage/forms.py:997
msgid "Clone Name (must be on same volume)"
msgstr "複製的名稱(必須在同一個磁區)"

#: storage/forms.py:1026
msgid "Only [-a-zA-Z0-9_./] permitted as clone name"
msgstr "複製的名稱只可以由下列的字元組成  [a-z A-Z 0-9 -_. /]"

#: storage/forms.py:1034
msgid "Clone must be within the same volume"
msgstr "複製必須在同一個磁區"

#: storage/forms.py:1125 storage/models.py:631
msgid "Remote hostname"
msgstr "遠端主機名稱"

#: storage/forms.py:1126 storage/models.py:635
#, fuzzy
msgid "Remote port"
msgstr "遠端主機"

#: storage/forms.py:1128 storage/models.py:639
msgid "Remote hostkey"
msgstr "遠端主機密鑰"

#: storage/forms.py:1183
msgid "Mark the disks as new (destroy data)"
msgstr "標記為新的磁碟(清除資料)"

#: storage/forms.py:1193
msgid "Delete all shares related to this volume"
msgstr "刪除此磁區的全部共享"

#: storage/forms.py:1218 system/forms.py:567 system/forms.py:631
msgid "minute"
msgstr "分鐘"

#: storage/forms.py:1221 system/forms.py:413 system/forms.py:570
#: system/forms.py:634
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: storage/forms.py:1226 system/forms.py:416 system/forms.py:573
#: system/forms.py:637
msgid "day of month"
msgstr "每月的第幾天"

#: storage/forms.py:1269
#, fuzzy
msgid "Method"
msgstr "認證方式"

#: storage/forms.py:1271
msgid "Quick"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1272
msgid "Full with zeros"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1273
msgid "Full with random data"
msgstr ""

#: storage/models.py:50
msgid "File System Type"
msgstr "檔案系統類型"

#: storage/models.py:205 templates/storage/scrub.html:6
msgid "Threshold days"
msgstr ""

#: storage/models.py:207
msgid "Determine how many days shall be between scrubs"
msgstr ""

#: storage/models.py:217 system/models.py:343 system/models.py:495
#: templates/storage/scrub.html:7 templates/system/cronjob.html:5
#: templates/system/rsync.html:9
msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

#: storage/models.py:218 system/models.py:344 system/models.py:496
msgid "Values 0-59 allowed."
msgstr "只能填入 0-59 "

#: storage/models.py:223 system/models.py:349 system/models.py:501
#: system/models.py:674 templates/storage/scrub.html:8
#: templates/system/cronjob.html:6 templates/system/rsync.html:10
#: templates/system/smarttest.html:7
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: storage/models.py:224 system/models.py:350 system/models.py:502
#: system/models.py:675
msgid "Values 0-23 allowed."
msgstr "只能填入 0-23"

#: storage/models.py:229 system/models.py:355 system/models.py:507
#: system/models.py:679 templates/storage/scrub.html:9
#: templates/system/cronjob.html:7 templates/system/rsync.html:11
#: templates/system/smarttest.html:8
msgid "Day of month"
msgstr "每月的第幾天"

#: storage/models.py:230 system/models.py:356 system/models.py:508
#: system/models.py:680
msgid "Values 1-31 allowed."
msgstr "只能填入 1-31"

#: storage/models.py:235 system/models.py:361 system/models.py:513
#: system/models.py:685 templates/storage/scrub.html:10
#: templates/system/cronjob.html:8 templates/system/rsync.html:12
#: templates/system/smarttest.html:9
msgid "Month"
msgstr "月"

#: storage/models.py:240 system/models.py:366 system/models.py:518
#: system/models.py:690 templates/storage/scrub.html:11
#: templates/system/cronjob.html:9 templates/system/rsync.html:13
#: templates/system/smarttest.html:10
msgid "Day of week"
msgstr "每週的第幾天"

#: storage/models.py:244 system/models.py:370 system/models.py:576
#: system/models.py:784 system/models.py:823 templates/plugins/index.html:16
#: templates/system/sysctl.html:8 templates/system/tunable.html:8
msgid "Enabled"
msgstr "啟用 "

#: storage/models.py:248
msgid "ZFS Scrub"
msgstr ""

#: storage/models.py:249
#, fuzzy
msgid "ZFS Scrubs"
msgstr "NFS 共享"

#: storage/models.py:263 system/models.py:391 system/models.py:600
msgid "Every minute"
msgstr "每分鐘"

#: storage/models.py:265 system/models.py:393 system/models.py:602
#, python-format
msgid "Every %s minute(s)"
msgstr "每 %s 分鐘"

#: storage/models.py:271 system/models.py:399 system/models.py:608
#: system/models.py:695
msgid "Every hour"
msgstr "每小時"

#: storage/models.py:273 system/models.py:401 system/models.py:610
#: system/models.py:697
#, python-format
msgid "Every %s hour(s)"
msgstr "每 %s 小時"

#: storage/models.py:281 system/models.py:409 system/models.py:618
#: system/models.py:705
#, python-format
msgid "Every %s days"
msgstr "每 %s 日"

#: storage/models.py:288 system/models.py:416 system/models.py:625
#: system/models.py:712
msgid "Every month"
msgstr "每月"

#: storage/models.py:306 system/models.py:434 system/models.py:639
#: system/models.py:726
msgid "Weekdays"
msgstr "平日"

#: storage/models.py:308 system/models.py:436 system/models.py:641
#: system/models.py:728
msgid "Weekends"
msgstr "週末"

#: storage/models.py:340
#, fuzzy
msgid "Multipath name"
msgstr "模組名稱"

#: storage/models.py:346
msgid "Multipath member"
msgstr ""

#: storage/models.py:359 storage/views.py:249
msgid "Transfer Mode"
msgstr "傳輸模式"

#: storage/models.py:365 storage/views.py:250
msgid "HDD Standby"
msgstr "硬碟待機狀態"

#: storage/models.py:371 storage/views.py:251
msgid "Advanced Power Management"
msgstr "進階電源管理"

#: storage/models.py:377 storage/views.py:252
msgid "Acoustic Level"
msgstr "噪音控制"

#: storage/models.py:381 storage/views.py:253
msgid "Enable S.M.A.R.T."
msgstr "啟用S.M.A.R.T."

#: storage/models.py:385
msgid "S.M.A.R.T. extra options"
msgstr "S.M.A.R.T 額外的選項"

#: storage/models.py:444 system/models.py:660
msgid "Disks"
msgstr "磁碟"

#: storage/models.py:457
msgid "Path to mount point"
msgstr "載掛點路徑"

#: storage/models.py:461
msgid "Mount options"
msgstr "載掛選項"

#: storage/models.py:462
msgid "Enter Mount Point options here"
msgstr "在此輸入載掛選項"

#: storage/models.py:643
msgid "Remote Replication Host"
msgstr "遠端複寫主機"

#: storage/models.py:644
msgid "Remote Replication Hosts"
msgstr "遠端複寫主機"

#~ msgid "Filesystem/Volume"
#~ msgstr "檔案系統/磁區"

#: storage/models.py:662
msgid "Last snapshot sent to remote side (leave blank for full replication)"
msgstr "將最新的快照傳送到遠端 (欄位空白為全部複製)"

#: storage/models.py:666 system/models.py:458
#: templates/storage/replications.html:22
msgid "Remote Host"
msgstr "遠端主機"

#: storage/models.py:669
#, fuzzy
msgid "Remote ZFS filesystem name"
msgstr "遠端 ZFS 系統格式"

#: storage/models.py:670
msgid ""
"This should be the name of the ZFS filesystem on remote side. eg: poolname/"
"datasetname not the mountpoint or filesystem path"
msgstr ""

#: storage/models.py:676
msgid "Recursively replicate and remove stale snapshot on remote side"
msgstr "在遠端遞迴複製和刪除過期的快照"

#: storage/models.py:681
msgid "Initialize remote side for once. (May cause data loss on remote side!)"
msgstr "遠端設定初始化。(可能導致遠端資料流失！)"

#: storage/models.py:686
msgid "Limit (kB/s)"
msgstr "限制 (kB/s)"

#: storage/models.py:687
msgid "Limit the replication speed. Unit in kilobytes/seconds. 0 = unlimited."
msgstr "複製速度上限。單位為 kB/s。 0 =不限制。"

#: storage/models.py:692
msgid "Replication Task"
msgstr "複寫工作"

#: storage/models.py:693
msgid "Replication Tasks"
msgstr "複寫工作"

#: storage/models.py:722 system/models.py:526 templates/storage/tasks.html:22
msgid "Recursive"
msgstr "遞迴"

#: storage/models.py:726
msgid "Snapshot lifetime value"
msgstr "快照的有效期限值"

#: storage/models.py:732
msgid "Snapshot lifetime unit"
msgstr "快照的有效期限單位"

#: storage/models.py:736
msgid "Begin"
msgstr "開始"

#: storage/models.py:737
#, fuzzy
msgid "Do not snapshot before"
msgstr "保存快照"

#: storage/models.py:741
msgid "End"
msgstr "結束"

#: storage/models.py:742
#, fuzzy
msgid "Do not snapshot after"
msgstr "保存快照"

#: storage/models.py:748
msgid "Interval"
msgstr "區間"

#: storage/models.py:749
msgid "How much time has been passed between two snapshot attempts."
msgstr ""

#: storage/models.py:756
msgid "Occurrence"
msgstr "發生"

#: storage/models.py:757
msgid "How the task is repeated"
msgstr "如何設定重複執行工作"

#: storage/models.py:762
msgid "Weekday"
msgstr "工作日"

#: storage/models.py:785
msgid "Periodic Snapshot Task"
msgstr "定期快照工作"

#: storage/models.py:786 templates/storage/index.html:14
msgid "Periodic Snapshot Tasks"
msgstr "定期快照工作"

#: storage/nav.py:5 templates/menubar.html:17
msgid "Storage"
msgstr "儲存"

#: storage/nav.py:24
#, fuzzy
msgid "View Snapshots"
msgstr "檢視全部快照"

#: storage/nav.py:34
#, fuzzy
msgid "View ZFS Scrubs"
msgstr "檢視全部群組"

#: storage/nav.py:41 templates/storage/volumes.html:4
#: templates/storage/volumes.html.py:6
#, fuzzy
msgid "Volume Manager"
msgstr "磁區名稱"

#: storage/nav.py:52 templates/storage/autoimport.html:18
#: templates/storage/import.html:43 templates/storage/volumes.html:12
#: templates/storage/volumes.html.py:14
msgid "Import Volume"
msgstr "匯入磁區"

#: storage/nav.py:63 templates/storage/volumes.html:28
#: templates/storage/volumes.html.py:30
msgid "View Disks"
msgstr "檢視磁碟"

#: storage/nav.py:74 templates/storage/volumes.html:37
#: templates/storage/volumes.html.py:39
msgid "View Multipaths"
msgstr ""

#: storage/nav.py:85 templates/storage/volumes.html:20
#: templates/storage/volumes.html.py:22
msgid "Auto Import Volume"
msgstr "自動搜尋磁區"

#: storage/nav.py:96
msgid "View Volumes"
msgstr "檢視磁區"

#: storage/nav.py:108 templates/storage/volumes.html:129
#: templates/storage/volumes.html.py:133
msgid "Create ZFS Volume"
msgstr "建立ZFS 磁區"

#: storage/nav.py:119
msgid "Add Periodic Snapshot"
msgstr "新增定期快照"

#: storage/nav.py:130
msgid "Volumes"
msgstr "磁區"

#: storage/nav.py:140 storage/nav.py:188 templates/storage/volumes.html:120
#: templates/storage/volumes.html.py:124 templates/storage/volumes.html:209
#: templates/storage/volumes.html.py:213
msgid "Create ZFS Dataset"
msgstr "建立 ZFS 資料集"

#: storage/nav.py:148 storage/nav.py:201 templates/storage/volumes.html:139
#: templates/storage/volumes.html.py:143 templates/storage/volumes.html:218
#: templates/storage/volumes.html.py:222
msgid "Change Permissions"
msgstr "變更權限"

#: storage/views.py:175 storage/views.py:204 storage/views.py:227
msgid "Volume successfully added."
msgstr "磁區新增成功"

#: storage/views.py:254
#, fuzzy
msgid "S.M.A.R.T. Extra Options"
msgstr "S.M.A.R.T 額外的選項"

#: storage/views.py:371
msgid "Dataset successfully added."
msgstr "資料集新增成功"

#: storage/views.py:418
msgid "Dataset successfully edited."
msgstr "資料集更新成功"

#: storage/views.py:448
msgid "ZFS Volume successfully added."
msgstr "ZFS 磁區新增成功"

#: storage/views.py:470
msgid "This is in use by the iscsi target, please remove it there first."
msgstr "正在被 iscsi 設備使用，請先移除"

#: storage/views.py:475
msgid "ZFS Volume successfully destroyed."
msgstr "ZFS 磁碟銷毀成功"

#: storage/views.py:524
msgid "Native dataset successfully edited."
msgstr "本機資料集更新成功"

#: storage/views.py:544
msgid "Mount Point permissions successfully updated."
msgstr "掛載點權限更新成功"

#: storage/views.py:564
msgid "Dataset successfully destroyed."
msgstr "資料集銷毀成功"

#: storage/views.py:583
msgid "Snapshot successfully deleted."
msgstr "快照刪除成功"

#: storage/views.py:604
msgid "Snapshots successfully deleted."
msgstr "快照刪除成功"

#: storage/views.py:616
msgid "Rollback successful."
msgstr "已成功還原"

#~ msgid "Snapshot successfully added."
#~ msgstr "快照新增成功"

#: storage/views.py:648
msgid "Snapshot successfully taken."
msgstr "快照採用成功"

#: storage/views.py:664
msgid "Snapshot successfully cloned."
msgstr "快照複製成功"

#: storage/views.py:684 storage/views.py:835
msgid "Disk replacement has been initiated."
msgstr "磁碟已開始替換"

#: storage/views.py:689 storage/views.py:840
msgid "An error occurred."
msgstr "有錯誤訊息產生"

#: storage/views.py:706
msgid "Disk detach has been successfully done."
msgstr "卸除磁碟成功"

#: storage/views.py:723
msgid "Disk offline operation has been issued."
msgstr "磁碟離線操作已簽發。"

#: storage/views.py:740
msgid "Disk has been removed."
msgstr "已經移除磁碟"

#: storage/views.py:766
#, fuzzy
msgid "The volume has been successfully detached"
msgstr "磁區更新成功"

#: storage/views.py:788
msgid "The scrub process has begun"
msgstr "已經開始進行檢查資料完整性( scrub )"

#: storage/views.py:922
#, fuzzy
msgid "Disk successfully wiped"
msgstr "%s 新增成功"

#: system/forms.py:201
msgid "Language (Require UI reload)"
msgstr "語言(需重新載入介面)"

#~ msgid "You must specify a number between 1 and 65535, inclusive."
#~ msgstr "值必須介於 1 ～ 655355 之間。"

#: system/forms.py:216
msgid "Number is required."
msgstr "此欄位必填數字。"

#: system/forms.py:245
msgid "Force"
msgstr ""

#: system/forms.py:268
msgid "Max Poll should be higher than Min Poll"
msgstr ""

#: system/forms.py:274
msgid "Server could not be reached. Check \"Force\" to continue regardless."
msgstr ""

#: system/forms.py:496
#, python-format
msgid "The following disks already have tests for this type: %s"
msgstr ""

#: system/forms.py:507
msgid "Place to temporarily place firmware file"
msgstr "暫時存放韌體檔案的路徑"

#: system/forms.py:508
msgid ""
"The system will use this place to temporarily store the firmware file before "
"it's being applied."
msgstr "更新前，系統將利用此路徑暫時存放韌體檔案"

#: system/forms.py:523
msgid "New image to be installed"
msgstr "已安裝新的映像檔"

#: system/forms.py:524
msgid "SHA256 sum for the image"
msgstr "映像檔的 SHA256 sum 檔案驗證"

#: system/forms.py:538
msgid "Invalid firmware"
msgstr "無效的韌體更新檔"

#: system/forms.py:544
msgid "Invalid checksum"
msgstr "無效的韌體更新驗證碼"

#: system/forms.py:557
msgid "New config to be installed"
msgstr "安裝新的組態檔"

#: system/forms.py:718
msgid ""
"In order to use rsync over SSH you need a user<br />with a public key (DSA/"
"ECDSA/RSA) set up in home dir."
msgstr ""

#: system/forms.py:792 system/forms.py:810
msgid "Quotes are not allowed"
msgstr "不允許有引號"

#: system/models.py:44
msgid "Protocol"
msgstr "通訊協定"

#: system/models.py:50
msgid "WebGUI Address"
msgstr "WebGUI 網址"

#: system/models.py:56
msgid "WebGUI Port"
msgstr "WebGUI 連接埠"

#: system/models.py:62
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: system/models.py:67
msgid "Console Keyboard Map"
msgstr ""

#: system/models.py:74
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: system/models.py:80
msgid "Syslog server"
msgstr "Syslog 伺服器"

#: system/models.py:92 templates/system/ntpserver.html:5
#, fuzzy
msgid "Address"
msgstr "IPv4 位址"

#: system/models.py:96 templates/system/ntpserver.html:6
msgid "Burst"
msgstr ""

#: system/models.py:98
msgid ""
"When the server is reachable, send a burst of eight packets instead of the "
"usual one. This is designed to improve timekeeping quality with the server "
"command and s addresses."
msgstr ""

#: system/models.py:104
msgid "IBurst"
msgstr ""

#: system/models.py:106
msgid ""
"When the server is unreachable, send a burst of eight packets instead of the "
"usual one. This is designed to speed the initial synchronization acquisition "
"with the server command and s addresses."
msgstr ""

#: system/models.py:112 templates/system/ntpserver.html:8
#, fuzzy
msgid "Prefer"
msgstr "建議值"

#: system/models.py:114
msgid ""
"Marks the server as preferred. All other things being equal, this host will "
"be chosen for synchronization among a set of correctly operating hosts."
msgstr ""

#: system/models.py:119 templates/system/ntpserver.html:9
msgid "Min. Poll"
msgstr ""

#: system/models.py:122
msgid ""
"The minimum poll interval for NTP messages, as a power of 2 in seconds. "
"Defaults to 6 (64 s), but can be decreased to a lower limit of 4 (16 s)"
msgstr ""

#: system/models.py:127 templates/system/ntpserver.html:10
msgid "Max. Poll"
msgstr ""

#: system/models.py:130
msgid ""
"The maximum poll interval for NTP messages, as a power of 2 in seconds. "
"Defaults to 10 (1,024 s), but can be increased to an upper limit of 17 (36.4 "
"h)"
msgstr ""

#: system/models.py:144
#, fuzzy
msgid "NTP Server"
msgstr "NTP網路校時伺服器 1"

#: system/models.py:145
#, fuzzy
msgid "NTP Servers"
msgstr "NTP網路校時伺服器 1"

#: system/models.py:157
msgid "Enable Console Menu"
msgstr "啟用控制選單"

#: system/models.py:159
msgid "Use Serial Console"
msgstr "使用序列控制"

#: system/models.py:161
msgid "Enable screen saver"
msgstr "啟用螢幕保護"

#~ msgid "Automatically Check for New Firmware"
#~ msgstr "自動檢查是否有新韌體"

#~ msgid "Beep on boot"
#~ msgstr "開機警示聲"

#~ msgid "Enable Special System Tuning"
#~ msgstr "啟用特定系統優化"

#: system/models.py:169
msgid "Enable powerd (Power Saving Daemon)"
msgstr "啟用 powerd (省電服務)"

#~ msgid "Enable Zeroconf/Bonjour"
#~ msgstr "啟用 Bonjour (Zeroconf) 服務"

#: system/models.py:174
#, fuzzy
msgid ""
"Swap size on each drive in GiB, affects new disks only. Setting this to 0 "
"disables swap creation completely (STRONGLY DISCOURAGED)."
msgstr ""
"每個磁碟上的 swap檔的容量(以GB為單位)，設定只對新磁碟有效。容量必須不能為零 "
"(STRONGLY DISCOURAGED)."

#: system/models.py:179
msgid "Show console messages in the footer"
msgstr "將控制訊息顯示在頁面下方 (需重新讀取使用介面)"

#: system/models.py:182
msgid "Show tracebacks in case of fatal errors"
msgstr "如果有嚴重錯誤，請顯示追踪訊息"

#: system/models.py:185
msgid "Show advanced fields by default"
msgstr "預設顯示進階欄位"

#: system/models.py:188
#, fuzzy
msgid "Enable autotune"
msgstr "啟用時間戳記(atime)"

#: system/models.py:196
msgid "MOTD banner"
msgstr "登入訊息看板"

#: system/models.py:200 templates/system/settings.html:5
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: system/models.py:209
msgid "From email"
msgstr "從電子郵件"

#: system/models.py:210
msgid ""
"An email address that the system will use for the sending address for mail "
"it sends, eg: freenas@example.com"
msgstr "系統將使用此電子郵件地址發送郵件，例如：freenas@mydomain.com"

#: system/models.py:216
msgid "Outgoing mail server"
msgstr "外寄郵件伺服器"

#: system/models.py:217
msgid ""
"A hostname or ip that will accept our mail, for instance mail.example.org, "
"or 192.168.1.1"
msgstr "可接收郵件的主機名稱或IP位址，例如：mail.example.org，或192.168.1.1"

#: system/models.py:224
msgid "An integer from 1 - 65535, generally will be 25, 465, or 587"
msgstr "整數，輸入從1-65535之間，一般為 25，465或587"

#: system/models.py:226
msgid "Port to connect to"
msgstr "連接的通訊埠"

#: system/models.py:232
msgid "encryption of the connection"
msgstr "加密連線"

#: system/models.py:233
msgid "TLS/SSL"
msgstr "TLS/SSL"

#: system/models.py:236
msgid "Use SMTP Authentication"
msgstr "使用 SMTP 驗證"

#: system/models.py:244
msgid "A username to authenticate to the remote server"
msgstr "遠端主機驗證的使用者名稱"

#: system/models.py:251
msgid "A password to authenticate to the remote server"
msgstr "遠端主機驗證的使用者密碼"

#: system/models.py:255 templates/system/settings.html:7
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: system/models.py:266
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: system/models.py:267
msgid "Organization Name (eg, company)"
msgstr "組織名稱(例如：公司寶號)"

#: system/models.py:273
msgid "Organizational Unit"
msgstr "組織單位"

#: system/models.py:274
msgid "Organizational Unit Name (eg, section)"
msgstr "組織單位名稱(例如：部門 )"

#: system/models.py:280 system/models.py:281
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: system/models.py:287
msgid "Locality"
msgstr "地區"

#: system/models.py:288
msgid "Locality Name (eg, city)"
msgstr "地區名稱(例如：城市)"

#: system/models.py:294
msgid "State"
msgstr "州 (省)"

#: system/models.py:295
msgid "State or Province Name (full name)"
msgstr "州或省的名稱 (完整名稱)"

#: system/models.py:301
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: system/models.py:302
msgid "Country Name (2 letter code)"
msgstr "國家代碼 (2個字母)"

#: system/models.py:308
msgid "Common Name"
msgstr "通用名稱"

#: system/models.py:309
msgid "Common Name (eg, YOUR name)"
msgstr "通用名稱 (例如：您的大名)"

#: system/models.py:314
msgid "SSL Certificate"
msgstr "SSL 憑證"

#: system/models.py:315
msgid ""
"Cut and paste the contents of your private and public certificate files here."
msgstr "請在這貼上您產生的私鑰和公鑰的內容"

#: system/models.py:330 system/models.py:523
msgid "The user to run the command"
msgstr "執行指令的帳號"

#: system/models.py:333 templates/system/cronjob.html:11
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: system/models.py:337 system/models.py:489 system/models.py:669
#: templates/storage/scrub.html:12 templates/system/rsync.html:15
msgid "Short description"
msgstr "簡短說明"

#: system/models.py:374
msgid "Cron Job"
msgstr "例行工作"

#: system/models.py:375
msgid "Cron Jobs"
msgstr "例行工作"

#: system/models.py:459
msgid "IP Address or hostname"
msgstr "IP 位址或是主機名稱"

#: system/models.py:468
msgid "Remote Module Name"
msgstr "遠端模組名稱"

#: system/models.py:470
msgid "Name of the module defined in the remote rsync daemon"
msgstr ""

#: system/models.py:475
#, fuzzy
msgid "Remote Path"
msgstr "遠端主機"

#: system/models.py:477
msgid "Path on remote host to rsync to, e.g. /mnt/tank"
msgstr "Rsync遠端路徑 (e.g. /mnt/tank)"

#: system/models.py:481 templates/system/rsync.html:8
#, fuzzy
msgid "Direction"
msgstr "目錄"

#: system/models.py:482
msgid ""
"Push - From local to remote machine. Pull - From remote to local machine."
msgstr ""

#: system/models.py:527
msgid "Recurse into directories"
msgstr "包括目錄及子目錄"

#: system/models.py:531
msgid "Times"
msgstr "耗時"

#: system/models.py:532
msgid "Preserve modification times"
msgstr "保存修改時間"

#: system/models.py:536
msgid "Compress"
msgstr "壓縮"

#: system/models.py:537
msgid "Compress data during the transfer"
msgstr "在傳輸過程中壓縮資料"

#: system/models.py:541
msgid "Archive"
msgstr "封存"

#: system/models.py:542
msgid "Archive mode"
msgstr "封存方式"

#: system/models.py:546 templates/freeadmin/generic_model_edit.html:89
#: templates/network/interface.html:32 templates/network/lagg.html:44
#: templates/network/lagg_members.html:24
#: templates/network/lagg_members.html:26
#: templates/network/staticroute.html:24 templates/network/vlan.html:25
#: templates/plugins/index.html:45 templates/plugins/mountpoints.html:23
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:22
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:24
#: templates/services/iscsi_auth.html:24 templates/services/iscsi_auth.html:26
#: templates/services/iscsi_authini.html:26
#: templates/services/iscsi_authini.html:28
#: templates/services/iscsi_dextents.html:24
#: templates/services/iscsi_dextents.html:26
#: templates/services/iscsi_extents.html:24
#: templates/services/iscsi_extents.html:26
#: templates/services/iscsi_portals.html:30
#: templates/services/iscsi_targets.html:24
#: templates/services/iscsi_targets.html:26 templates/services/plugins.html:60
#: templates/services/pluginsjail_edit.html:14
#: templates/services/rsyncmod.html:24 templates/services/rsyncmod.html:26
#: templates/sharing/apple.html:33 templates/sharing/unix.html:33
#: templates/sharing/windows.html:37 templates/storage/scrub.html:33
#: templates/storage/scrub.html.py:35 templates/storage/tasks.html:138
#: templates/storage/tasks.html.py:140 templates/system/cronjob.html:32
#: templates/system/cronjob.html.py:34 templates/system/ntpserver.html:29
#: templates/system/ntpserver.html.py:31 templates/system/rsync.html:39
#: templates/system/rsync.html.py:41 templates/system/smarttest.html:29
#: templates/system/smarttest.html.py:31 templates/system/sysctl.html:25
#: templates/system/sysctl.html.py:27 templates/system/tunable.html:25
#: templates/system/tunable.html.py:27
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: system/models.py:547
msgid "Delete files on the receiving side that don't exist on sender"
msgstr "刪除接收端存在，卻在發送端不存在的檔案"

#: system/models.py:553
msgid "Suppress non-error messages"
msgstr "隱藏非錯誤訊息"

#: system/models.py:557
msgid "Preserve permissions"
msgstr "保留權限"

#: system/models.py:558
msgid ""
"This option causes the receiving rsync to set the destination permissions to "
"be the same as the source permissions"
msgstr "這個選項會讓 rsync 將目的端的權限設定為與來源相同"

#: system/models.py:564
msgid "Preserve extended attributes"
msgstr "保留擴充的屬性"

#: system/models.py:565
msgid ""
"This option causes rsync to update the remote extended attributes to be the "
"same as the local ones"
msgstr "這個選項會讓 rsync 將遠端的擴充屬性更新為與本地端的相同"

#: system/models.py:571
msgid "Extra options to rsync command line (usually empty)"
msgstr "用於 rsync 的額外選項的命令列(通常為空白)"

#: system/models.py:580
msgid "Rsync Task"
msgstr "Rsync 排程"

#: system/models.py:581
msgid "Rsync Tasks"
msgstr "Rsync 排程"

#: system/models.py:756
msgid "S.M.A.R.T. Test"
msgstr "S.M.A.R.T. 測試"

#: system/models.py:757
msgid "S.M.A.R.T. Tests"
msgstr "S.M.A.R.T. 測試"

#: system/models.py:771 system/models.py:810 templates/system/sysctl.html:5
#: templates/system/tunable.html:5
msgid "Variable"
msgstr "變數"

#: system/models.py:775 system/models.py:814 templates/system/sysctl.html:6
#: templates/system/tunable.html:6
msgid "Value"
msgstr "數值"

#: system/models.py:795
msgid "Sysctl"
msgstr "Sysctl"

#: system/models.py:796
msgid "Sysctls"
msgstr "Sysctls"

#: system/models.py:834
msgid "Tunable"
msgstr "參數"

#: system/models.py:835
msgid "Tunables"
msgstr "參數調整"

#: system/nav.py:5 templates/menubar.html:7
msgid "System"
msgstr "系統"

#: system/nav.py:12 templates/system/reporting.html:1
msgid "Reporting"
msgstr "報表"

#: system/nav.py:20
msgid "System Information"
msgstr "系統資訊"

#: system/views.py:129
msgid "The uploaded file is not valid."
msgstr "上傳的檔案無效"

#: system/views.py:239
#, fuzzy
msgid "Reboot is being issued"
msgstr "Root 連結密碼"

#: system/views.py:264
#, fuzzy
msgid "Shutdown is being issued"
msgstr "關閉系統"

#: system/views.py:297
#, python-format
msgid "Test message from %s"
msgstr "從%s發出的測試訊息"

#: system/views.py:299
#, python-format
msgid "This is a message test from %s"
msgstr "這是從%s發出的測試訊息"

#: system/views.py:302
#, python-format
msgid "Your test email could not be sent: %s"
msgstr "您的測試郵件無法傳送至%s"

#: system/views.py:304
msgid "Your test email has been sent!"
msgstr "測試郵件已傳送！"

#~ msgid "Page Not Found"
#~ msgstr "找不到網頁"

#: templates/base.html:51
msgid "expand all"
msgstr "全部展開"

#: templates/base.html:52
msgid "collapse all"
msgstr "全部折疊"

#: templates/menubar.html:36
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: templates/menubar.html:42
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: templates/menubar.html:54 templates/registration/login.html:59
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#: templates/account/bsdgroups.html:6 templates/account/bsdgroups.html:21
#: templates/account/bsdgroups.html:23 templates/account/bsdgroups.html:71
#: templates/account/bsdgroups.html:84 templates/account/bsdgroups.html:86
msgid "Members"
msgstr "成員"

#~ msgid "Modify"
#~ msgstr "修改"

#: templates/account/bsdgroups.html:8 templates/account/bsdusers.html:11
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: templates/account/bsdgroups.html:30 templates/account/bsdgroups.html:32
msgid "Modify Group"
msgstr "修改群組"

#: templates/account/bsdgroups.html:40 templates/account/bsdgroups.html:42
msgid "Delete Group"
msgstr "刪除群組"

#~ msgid "There are no user defined groups."
#~ msgstr "沒有預設的群組"

#~ msgid "Add New Group"
#~ msgstr "新增群組"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "家目錄"

#: templates/account/bsdusers.html:41 templates/account/bsdusers.html.py:43
#: templates/account/bsdusers.html:120 templates/account/bsdusers.html:122
msgid "Modify User"
msgstr "修改使用者"

#: templates/account/bsdusers.html:47 templates/account/bsdusers.html.py:49
#: templates/account/bsdusers.html:126 templates/account/bsdusers.html:128
msgid "Auxiliary Groups"
msgstr "附屬群組"

#: templates/account/bsdusers.html:56
msgid "Remove User"
msgstr "刪除使用者"

#: templates/account/bsdusers.html:58
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#~ msgid "No users defined"
#~ msgstr "沒有預設使用者"

#~ msgid "Add New User"
#~ msgstr "新增使用者"

#: templates/account/bsdusers.html:134 templates/account/bsdusers.html:136
msgid "Change E-mail"
msgstr "變更電子郵件"

#~ msgid "Change Admin Password"
#~ msgstr "變更管理者密碼"

#: templates/freeadmin/advanced_btn.html:25
msgid "Basic Mode"
msgstr "基本模式"

#: templates/freeadmin/advanced_btn.html:27
msgid "Advanced Mode"
msgstr "進階模式"

#: templates/freeadmin/alert_status.html:6
#: templates/freeadmin/generic_form.html:15
#: templates/freeadmin/generic_model_add.html:50
#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:59
#: templates/plugins/jailpbi.html:16 templates/plugins/plugin_edit.html:2
#: templates/plugins/plugin_info.html:25
#: templates/storage/scrub_confirm.html:14
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: templates/freeadmin/alert_status.html:10
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: templates/freeadmin/alert_status.html:13
msgid "CRITICAL"
msgstr "嚴重"

#: templates/freeadmin/generic_form.html:19
#: templates/freeadmin/generic_model_add.html:53
#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:33
#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:64
#: templates/plugins/plugin_confirm_delete.html:16
#: templates/storage/disk_detach.html:16
#: templates/storage/geom_disk_replace.html:18
#: templates/storage/import.html:46
#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:17
#: templates/storage/volume_detach.html:30 templates/storage/wizard.html:160
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:16
#: templates/system/reboot_dialog.html:11
#: templates/system/shutdown_dialog.html:11
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:14
#, python-format
msgid ""
"There are %(related_num)s related entries that are going to be delete as "
"well because depend on this"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:30
#: templates/plugins/plugin_confirm_delete.html:14
#: templates/services/enable.html:6
#: templates/storage/dataset_confirm_delete.html:17
#: templates/storage/disk_detach.html:11 templates/storage/disk_offline.html:5
#: templates/storage/disk_remove.html:5 templates/storage/disk_wipe.html:7
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete.html:5
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete_bulk.html:7
#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:11
#: templates/storage/tasks.html:35 templates/storage/volume_detach.html:24
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:11
#: templates/system/config_restore.html:5
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:13
msgid "Your changes have been successfully updated!"
msgstr "變更成功"

#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:57
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/freeadmin/index.html:33
msgid "Running Processes"
msgstr "程序執行中"

#: templates/freeadmin/index.html:38 templates/freeadmin/index.html.py:44
#: templates/freeadmin/index.html:49
msgid "Loading..."
msgstr "正在讀取..."

#: templates/freeadmin/index.html:53
msgid "Help & Support"
msgstr "幫助和支援"

#: templates/freeadmin/index.html:57
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

#: templates/freeadmin/index.html:59
msgid "Community Forum"
msgstr "社群論壇"

#: templates/freeadmin/index.html:64
msgid "IRC (Chat)"
msgstr "IRC (Chat)"

#: templates/freeadmin/index.html:66
msgid "#freenas on freenode"
msgstr "freenode上的頻道#freenas"

#: templates/freeadmin/index.html:70
msgid "Mailing Lists"
msgstr "寄件清單"

#: templates/freeadmin/index.html:72
msgid "FreeNAS Announce"
msgstr "FreeNAS 的公告"

#: templates/freeadmin/index.html:73
msgid "FreeNAS Commit"
msgstr "FreeNAS 的承諾"

#: templates/freeadmin/index.html:74
msgid "FreeNAS Devel"
msgstr "FreeNAS 的開發"

#: templates/freeadmin/index.html:75
msgid "FreeNAS Testing"
msgstr "FreeNAS 的測試"

#: templates/freeadmin/index.html:76
msgid "FreeNAS Docs"
msgstr "FreeNAS 的文件"

#: templates/freeadmin/index.html:77
msgid "FreeNAS Translations"
msgstr "FreeNAS的翻譯"

#: templates/freeadmin/index.html:82
msgid "Support Issues"
msgstr "問題排除"

#: templates/freeadmin/index.html:84
msgid "Bug Tracker"
msgstr "錯誤回報"

#: templates/freeadmin/index.html:89
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: templates/freeadmin/index.html:91
msgid "FreeNAS Documentation"
msgstr "FreeNAS的文件"

#~ msgid "IPv6 Auto"
#~ msgstr "IPv6 自動偵測"

#: templates/network/interface.html:12 templates/plugins/index.html:17
#: templates/services/rsyncmod.html:8 templates/sharing/apple.html:14
#: templates/sharing/windows.html:15 templates/storage/replications.html:24
#: templates/storage/scrub.html:13 templates/storage/tasks.html:25
#: templates/storage/volumes.html:64 templates/system/cronjob.html:12
#: templates/system/ntpserver.html:11 templates/system/rsync.html:16
#: templates/system/smarttest.html:11 templates/system/sysctl.html:9
#: templates/system/tunable.html:9
msgid "Available actions"
msgstr "可執行的功能"

#: templates/network/interface.html:26 templates/network/lagg_members.html:18
#: templates/network/lagg_members.html:20
#: templates/network/staticroute.html:18 templates/network/vlan.html:19
#: templates/plugins/index.html:37 templates/plugins/mountpoints.html:17
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:16
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:18
#: templates/services/iscsi_auth.html:18 templates/services/iscsi_auth.html:20
#: templates/services/iscsi_authini.html:20
#: templates/services/iscsi_authini.html:22
#: templates/services/iscsi_dextents.html:18
#: templates/services/iscsi_dextents.html:20
#: templates/services/iscsi_extents.html:18
#: templates/services/iscsi_extents.html:20
#: templates/services/iscsi_portals.html:24
#: templates/services/iscsi_targets.html:18
#: templates/services/iscsi_targets.html:20
#: templates/services/rsyncmod.html:18 templates/services/rsyncmod.html:20
#: templates/sharing/apple.html:27 templates/sharing/unix.html:27
#: templates/sharing/windows.html:31 templates/storage/scrub.html:27
#: templates/storage/scrub.html.py:29 templates/system/cronjob.html:26
#: templates/system/cronjob.html.py:28 templates/system/ntpserver.html:23
#: templates/system/ntpserver.html.py:25 templates/system/rsync.html:33
#: templates/system/rsync.html.py:35 templates/system/smarttest.html:23
#: templates/system/smarttest.html.py:25 templates/system/sysctl.html:19
#: templates/system/sysctl.html.py:21 templates/system/tunable.html:19
#: templates/system/tunable.html.py:21
msgid "Edit"
msgstr "管理"

#~ msgid "Edit Interface"
#~ msgstr "管理網路介面"

#~ msgid "Delete Interface"
#~ msgstr "刪除網路介面"

#: templates/network/interface.html:41 templates/network/summary.html:16
msgid "No interfaces defined"
msgstr "沒有預設網路介面"

#: templates/network/interface.html:47 templates/network/interface.html:49
msgid "Add Interface"
msgstr "新增網路介面"

#: templates/network/lagg.html:6 templates/network/staticroute.html:8
#: templates/network/vlan.html:8 templates/plugins/mountpoints.html:7
#: templates/services/plugins.html:34
msgid "Actions"
msgstr "啟用"

#: templates/network/lagg.html:20
msgid "Edit Members"
msgstr "成員管理"

#: templates/network/lagg.html:26 templates/network/lagg.html.py:33
msgid "LAGG Members"
msgstr "LAGG 成員"

#~ msgid "No LAGG interface defined"
#~ msgstr "沒有預設的LAGG介面"

#~ msgid "Add LAGG Interface "
#~ msgstr "新增LAGG介面"

#~ msgid "Add LAGG"
#~ msgstr "新增LAGG介面"

#~ msgid "Ordering Priority"
#~ msgstr "優先順序"

#: templates/network/lagg_members.html:7
msgid "Startup option"
msgstr "啟動選項"

#~ msgid "Action"
#~ msgstr "啟用"

#~ msgid "Add LAGG Member"
#~ msgstr "新增LAGG 成員"

#~ msgid "Edit Static Route"
#~ msgstr "管理靜態路由"

#~ msgid "Delete Static Route"
#~ msgstr "刪除靜態路由"

#~ msgid "No static route defined"
#~ msgstr "沒有設置靜態路由"

#~ msgid "Add Static Route"
#~ msgstr "新增靜態路由"

#: templates/network/summary.html:22
msgid "Nameserver"
msgstr "網路名稱伺服器"

#: templates/network/summary.html:31
msgid "No nameserver defined"
msgstr "沒有設置網路名稱伺服器"

#: templates/network/summary.html:37
msgid "Default route"
msgstr "預設路由"

#: templates/network/summary.html:46
msgid "No default route defined"
msgstr "沒有設置預設路由"

#~ msgid "Edit VLAN"
#~ msgstr "管理VLAN"

#~ msgid "Delete VLAN"
#~ msgstr "刪除VLAN"

#~ msgid "No VLAN defined"
#~ msgstr "沒有設置VLAN"

#~ msgid "Add VLAN Interface"
#~ msgstr "新增VLAN介面"

#: templates/plugins/done.html:13
msgid "Installed..."
msgstr "安裝..."

#: templates/plugins/index.html:5 templates/plugins/index.html.py:7
#: templates/services/plugins.html:5 templates/services/plugins.html.py:7
msgid "Install Plugin"
msgstr ""

#: templates/plugins/index.html:31
#, fuzzy
msgid "Info"
msgstr "非正式"

#: templates/plugins/index.html:33
msgid "Plugin info"
msgstr ""

#: templates/plugins/index.html:39
#, fuzzy
msgid "Edit Plugin"
msgstr "編輯入口首頁"

#: templates/plugins/index.html:47 templates/services/plugins.html:62
msgid "Delete plugin"
msgstr "刪除外掛"

#: templates/plugins/index.html:55
msgid "No plugins installed"
msgstr ""

#: templates/plugins/jail_import.html:2
#, fuzzy
msgid "Import"
msgstr "匯入磁區"

#: templates/plugins/jailpbi.html:3 templates/system/wizard.html:2
#, python-format
msgid "Step %(step)s of %(step_count)s"
msgstr "在 %(step)s ／ %(step_count) 步驟"

#: templates/plugins/jailpbi.html:18
msgid "Upload Jail PBI"
msgstr ""

#: templates/plugins/jailpbi.html:21 templates/plugins/plugin_info.html:27
#: templates/storage/disk_detach.html:13
#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:13
#: templates/storage/volume_detach.html:26
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:13
#: templates/system/wizard.html:16
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍後..."

#: templates/plugins/mountpoints.html:19
#, fuzzy
msgid "Edit Mount Point"
msgstr "載掛點"

#: templates/plugins/mountpoints.html:25
#, fuzzy
msgid "Delete Mount Point"
msgstr "載掛點"

#: templates/plugins/mountpoints.html:32
#, fuzzy
msgid "No mount points defined"
msgstr "沒有設定例行工作"

#: templates/plugins/mountpoints.html:38 templates/plugins/mountpoints.html:40
#, fuzzy
msgid "Add Mount Point"
msgstr "載掛點"

#: templates/plugins/plugin_install.html:5
#: templates/plugins/plugin_update.html:5
#, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "上傳設定檔"

#: templates/registration/login.html:40
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "輸入帳號和密碼不符，請重新輸入！"

#: templates/registration/login.html:44
#, python-format
msgid "Welcome, %(username)s. Thanks for logging in."
msgstr "歡迎 %(username) 登入"

#: templates/registration/login.html:46
#, python-format
msgid "Welcome to %(sw_name)s&trade; %(sw_login_version)s"
msgstr "歡迎光臨 %(sw_name)s&trade; %(sw_login_version)s"

#: templates/registration/login.html:47
msgid "Please log in."
msgstr "請登入"

#: templates/registration/logout.html:4
msgid "Logged Out"
msgstr "登出"

#: templates/registration/logout.html:24
msgid "You are now logged out."
msgstr "您已經登出"

#: templates/registration/logout.html:24
msgid "Log back in"
msgstr "重新登入"

#: templates/services/core.html:10
msgid "AFP Settings"
msgstr "AFP 設定"

#~ msgid "Active Directory Settings"
#~ msgstr "Active Directory 設定"

#: templates/services/core.html:32
msgid "SMB Settings"
msgstr "SMB 設定"

#: templates/services/core.html:45
msgid "Dynamic DNS Settings"
msgstr "動態 DNS 設定"

#: templates/services/core.html:56
msgid "FTP Settings"
msgstr "FTP 設定"

#: templates/services/core.html:69
msgid "ISCSI Settings"
msgstr "iSCSI 設定"

#~ msgid "LDAP Settings"
#~ msgstr "LDAP 設定"

#: templates/services/core.html:91
msgid "NFS Settings"
msgstr "NFS 設定"

#: templates/services/core.html:103 templates/services/core.html.py:105
#, fuzzy
msgid "Plugins Settings"
msgstr "AFP 設定"

#: templates/services/core.html:105
msgid "Install Jail PBI"
msgstr ""

#: templates/services/core.html:117
msgid "Rsync Settings"
msgstr "設定 Rsync"

#: templates/services/core.html:128
msgid "SNMP Settings"
msgstr "SNMP 設定"

#: templates/services/core.html:139
msgid "S.M.A.R.T. Settings"
msgstr "S.M.A.R.T. 的設定"

#: templates/services/core.html:150
msgid "SSH Settings"
msgstr "SSH 設定"

#: templates/services/core.html:161
msgid "TFTP Settings"
msgstr "TFTP 設定"

#: templates/services/core.html:172
msgid "UPS Settings"
msgstr "UPS 設定"

#: templates/services/enable.html:3
msgid "Would you like to enable this service?"
msgstr "您要啟動該服務嗎？"

#: templates/services/enable.html:16 templates/storage/tasks.html:37
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/services/index.html:2
msgid "Core"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi.html:1
msgid "iSCSI Management"
msgstr "iSCSI 管理"

#: templates/services/iscsi.html:8
msgid "Portals"
msgstr "入口"

#: templates/services/iscsi.html:14
#, fuzzy
msgid "Authorized Initiators"
msgstr "授權啟動"

#~ msgid "Authentication"
#~ msgstr "驗證"

#: templates/services/iscsi.html:26
msgid "Targets"
msgstr "目標"

#: templates/services/iscsi.html:38
msgid "Extents"
msgstr "延伸磁區(Extents)"

#: templates/services/iscsi.html:44
msgid "Associated Targets"
msgstr "相關目標"

#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:31
#, fuzzy
msgid "No associated targets defined"
msgstr "沒有定義的目標"

#~ msgid "Add Extent to Target"
#~ msgstr "在目標新增延伸磁區(Extent)"

#~ msgid "Add Extent To Target"
#~ msgstr "在目標新增延伸磁區(Extent)"

#~ msgid "Peer"
#~ msgstr "同儕(Peer)"

#~ msgid "Add iSCSI User"
#~ msgstr "新增 iSCSI 使用者"

#~ msgid "Authorized Network"
#~ msgstr "授權的網路"

#: templates/services/iscsi_authini.html:35
#, fuzzy
msgid "No authorized initiators defined"
msgstr "授權啟動"

#~ msgid "Add Authorized Initiator"
#~ msgstr "新增授權啟動"

#: templates/services/iscsi_dextents.html:33
#, fuzzy
msgid "No device extents defined"
msgstr "沒有定義的目標"

#~ msgid "Add Extent"
#~ msgstr "新增區段(Extent)"

#: templates/services/iscsi_extents.html:5
#, fuzzy
msgid "File Extent"
msgstr "設置延伸磁區(Extents)"

#: templates/services/iscsi_extents.html:33
#, fuzzy
msgid "No extents defined"
msgstr "沒有定義的目標"

#: templates/services/iscsi_portals.html:5
msgid "Listen"
msgstr "監聽"

#: templates/services/iscsi_portals.html:18
msgid "No IP defined for this Portal"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_portals.html:26
msgid "Edit Portal"
msgstr "編輯入口首頁"

#~ msgid "Delete Portal"
#~ msgstr "刪除入口首頁"

#: templates/services/iscsi_portals.html:39
#, fuzzy
msgid "No portals defined"
msgstr "沒有定義的目標"

#~ msgid "Add Portal"
#~ msgstr "新增入口首頁"

#~ msgid "No targets defined"
#~ msgstr "沒有定義的目標"

#~ msgid "Add Target"
#~ msgstr "新增目標"

#: templates/services/plugins.html:13 templates/services/plugins.html.py:15
#, fuzzy
msgid "View Mount Points"
msgstr "載掛點"

#: templates/services/plugins.html:22
msgid ""
"ATTENTION: The plugins service is not running, several functionalities have "
"been disabled."
msgstr ""

#: templates/services/plugins.html:31
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "OS 版本"

#: templates/services/plugins.html:32
msgid "PBI"
msgstr ""

#: templates/services/plugins.html:33
#, fuzzy
msgid "Service status"
msgstr "服務"

#: templates/services/plugins.html:54 templates/system/config_upload.html:2
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/services/plugins.html:56
msgid "Update plugin"
msgstr "更新外掛"

#: templates/services/plugins.html:71
msgid "No available plugins services"
msgstr ""

#: templates/services/pluginsjail_delete.html:4
msgid "All the files within the plugins jail will be permanently deleted."
msgstr ""

#: templates/services/pluginsjail_edit.html:12
#, fuzzy
msgid "Delete Plugins Jail"
msgstr "刪除相關檔案"

#~ msgid "No rsync modules defined"
#~ msgstr "沒有定義 rsync的模組"

#~ msgid "Active Shares"
#~ msgstr "使用中的共享"

#: templates/sharing/apple.html:7
#, fuzzy
msgid "There are no active Apple (AFP) shares."
msgstr "沒有可用的 Apple Shares"

#: templates/sharing/apple.html:29
#, fuzzy
msgid "Edit Apple (AFP) Share"
msgstr "設定 Apple Share"

#: templates/sharing/apple.html:35
#, fuzzy
msgid "Delete Apple (AFP) Share"
msgstr "刪除 Apple Share"

#~ msgid "No shares defined"
#~ msgstr "沒有設定共享"

#: templates/sharing/apple.html:49 templates/sharing/apple.html.py:51
#, fuzzy
msgid "Add Apple (AFP) Share"
msgstr "新增 Apple Share"

#: templates/sharing/index.html:2
#, fuzzy
msgid "Apple (AFP)"
msgstr "新增 Apple Share(AFP)"

#: templates/sharing/index.html:7
#, fuzzy
msgid "UNIX (NFS)"
msgstr "新增UNIX共享(NFS)"

#: templates/sharing/index.html:12
#, fuzzy
msgid "Windows (SMB)"
msgstr "新增Windows共享(SMB)"

#: templates/sharing/unix.html:7
#, fuzzy
msgid "There are no active UNIX (NFS) shares."
msgstr "沒有設定 UNIX 共享"

#~ msgid "Mountpoint"
#~ msgstr "掛載點"

#: templates/sharing/unix.html:29
#, fuzzy
msgid "Edit UNIX (NFS) Share"
msgstr "管理NFS共享"

#: templates/sharing/unix.html:35
#, fuzzy
msgid "Delete UNIX (NFS) Share"
msgstr "刪除NFS共享"

#: templates/sharing/unix.html:49 templates/sharing/unix.html.py:51
#, fuzzy
msgid "Add UNIX (NFS) Share"
msgstr "新增UNIX共享"

#: templates/sharing/windows.html:7
#, fuzzy
msgid "There are no active Windows (SMB) shares."
msgstr "沒有設定Windows共享"

#: templates/sharing/windows.html:33
#, fuzzy
msgid "Edit Windows (SMB) Share"
msgstr "設定Windows共享"

#: templates/sharing/windows.html:39
#, fuzzy
msgid "Delete Windows (SMB) Share"
msgstr "刪除Windows共享"

#: templates/sharing/windows.html:53 templates/sharing/windows.html.py:55
#, fuzzy
msgid "Add Windows (SMB) Share"
msgstr "新增Windows共享"

#: templates/storage/clonesnap.html:2 templates/storage/snapshots.html:16
msgid "Clone Snapshot"
msgstr "快照複製"

#: templates/storage/dataset_confirm_delete.html:5
#, python-format
msgid "Are you sure you want to destroy \"%(name)s\"?"
msgstr "確定刪除 \"%(name)\"？"

# 將刪除此資料集內所有的檔案。
#: templates/storage/dataset_confirm_delete.html:8
msgid ""
"\n"
"        This will delete all files within the dataset.\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"        This will delete all files within the dataset and child datasets.\n"
"        "
msgstr[0] ""

#: templates/storage/dataset_edit.html:2
msgid "Edit Dataset"
msgstr "管理資料集"

#: templates/storage/datasets.html:3
#, python-format
msgid "Create ZFS dataset in %(fs)s"
msgstr "在 %(fs)s 建立 ZFS 資料集"

#: templates/storage/datasets.html:6
msgid "Add Dataset"
msgstr "新增資料集"

#: templates/storage/disk_detach.html:7
#: templates/storage/volume_detach.html:20
msgid "Are you sure you want to detach?"
msgstr "確定要卸載嗎？"

#: templates/storage/disk_offline.html:3
msgid "Are you sure you want to offline?"
msgstr "確定要將磁碟離線嗎？"

#: templates/storage/disk_remove.html:3
msgid "Are you sure you want to remove?"
msgstr "確定要將磁碟移除嗎？"

#: templates/storage/disk_wipe.html:4
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to wipe?"
msgstr "確定是否清除 ?"

#: templates/storage/geom_disk_replace.html:9
#: templates/storage/zpool_disk_replace.html:6
msgid "Replacing disk"
msgstr "取代磁碟"

#: templates/storage/geom_disk_replace.html:15
msgid "Replace disk"
msgstr "取代磁碟"

#: templates/storage/index.html:2
msgid "Active Volumes"
msgstr "使用中的磁區"

#: templates/storage/index.html:8
msgid "ZFS Snapshots"
msgstr "ZFS 快照"

#: templates/storage/index.html:20
msgid "ZFS Replication"
msgstr "ZFS 複寫"

#: templates/storage/manualsnap.html:2
msgid "Manually Create Snapshot"
msgstr "手動建立快照"

#: templates/storage/permission.html:2
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: templates/storage/permission.html:4
msgid "Change permission"
msgstr "變更權限"

#: templates/storage/permission.html:5
#, python-format
msgid "Change permission on %(path)s to"
msgstr "將 %(path) 變更權限"

#: templates/storage/replications.html:4 templates/storage/replications.html:6
msgid "Add Replication"
msgstr "新增複寫"

#: templates/storage/replications.html:10
#: templates/storage/replications.html:12
msgid "View Public Key"
msgstr "檢視公開金鑰"

#: templates/storage/replications.html:16
msgid ""
"ATTENTION: A periodic snapshot of a given ZFS filesystem/volume is required "
"to create a replication task"
msgstr "注意：在特定ZFS檔案系統/磁區上的定期快照，需要建立複寫排程。"

#~ msgid "Last snapshot"
#~ msgstr "最新的快照"

#~ msgid "Remote ZFS filesystem"
#~ msgstr "遠端 ZFS 系統格式"

#~ msgid "Delete Replication"
#~ msgstr "刪除複寫"

#~ msgid "Edit Replication"
#~ msgstr "管理複寫"

#~ msgid "No ZFS replication available"
#~ msgstr "ZFS 複寫無法使用"

#: templates/storage/scrub.html:42
#, fuzzy
msgid "No scrub tasks defined."
msgstr "沒有設定 rsyncs 排程"

#: templates/storage/scrub.html:48
msgid "Add ZFS Scrub Task"
msgstr ""

#: templates/storage/scrub.html:50
#, fuzzy
msgid "Add ZFS Scrub"
msgstr "新增ZFS 磁區"

#: templates/storage/scrub_confirm.html:6
msgid ""
"Scrub is currently running! Are you sure you want to STOP the scrub process?"
msgstr "檢查資料完整性( scrub )正在執行！確定要停止嗎？"

#: templates/storage/scrub_confirm.html:8
msgid "Are you sure you want to scrub?"
msgstr "確定要檢查資料完整性( scrub )嗎？"

#: templates/storage/scrub_confirm.html:8
msgid "This will increase system overhead while in progress"
msgstr "正在處理中，這會造成系統額外的負荷。"

#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:7
msgid "Are you sure you want to rollback dataset to this snapshot state?"
msgstr "確定要資料還原至此快照的狀態？"

#: templates/storage/snapshots.html:21
msgid "Clone snapshot"
msgstr "複製快照"

#: templates/storage/snapshots.html:32
msgid "Destroy Snapshot"
msgstr "銷毀快照"

#: templates/storage/snapshots.html:37
msgid "Destroy this snapshot"
msgstr "銷毀此快照"

#: templates/storage/snapshots.html:48
msgid "Rollback Snapshot"
msgstr "還原快照"

#: templates/storage/snapshots.html:53
msgid "Rollback to this snapshot"
msgstr "還原這個快照"

#: templates/storage/snapshots.html:126
msgid "Destroy"
msgstr "銷毀"

#: templates/storage/snapshots.html:136
#, fuzzy
msgid "Delete snapshots"
msgstr "刪除快照"

#: templates/storage/tasks.html:8
msgid "Periodic Snapshots"
msgstr "快照工作週期"

#~ msgid "Periodic Snapshot Schedule"
#~ msgstr "排定快照工作週期"

#~ msgid "There are no scheduled snapshots."
#~ msgstr "沒有排定快照的工作"

#~ msgid "How"
#~ msgstr "如何"

#: templates/storage/tasks.html:24
msgid "Keep snapshot for"
msgstr "保存快照"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "來自"

#~ msgid "through"
#~ msgstr "經過"

#~ msgid ", every"
#~ msgstr ", 每"

#: templates/storage/tasks.html:48
msgid "everyday"
msgstr "每天"

#~ msgid "on every"
#~ msgstr "在每"

#~ msgid "There are no periodic snapshots scheduled."
#~ msgstr "沒有定期快照的排程"

#: templates/storage/volume_detach.html:8
#, python-format
msgid "You have %(used)s of used space within this volume"
msgstr "此磁區已經使用 %(used) 的空間"

#: templates/storage/volume_edit.html:3
msgid "Edit ZFS Volume"
msgstr "管理 ZFS 磁區"

#: templates/storage/volumes.html:60
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: templates/storage/volumes.html:61
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: templates/storage/volumes.html:62
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: templates/storage/volumes.html:63
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: templates/storage/volumes.html:92 templates/storage/volumes.html.py:96
#, fuzzy
msgid "Detach Volume"
msgstr "建立磁區"

#: templates/storage/volumes.html:102 templates/storage/volumes.html.py:106
msgid "Scrub Volume"
msgstr "檢查磁區是否正常"

#: templates/storage/volumes.html:111 templates/storage/volumes.html.py:115
#: templates/storage/volumes.html:200 templates/storage/volumes.html.py:204
msgid "Edit ZFS Options"
msgstr "管理 ZFS 選項"

#: templates/storage/volumes.html:149 templates/storage/volumes.html.py:153
#: templates/storage/volumes.html:227 templates/storage/volumes.html.py:231
#: templates/storage/volumes.html:257 templates/storage/volumes.html.py:261
msgid "Create Snapshot"
msgstr "建立快照"

#: templates/storage/volumes.html:159 templates/storage/volumes.html.py:163
msgid "Volume Status"
msgstr "磁區狀態"

#: templates/storage/volumes.html:191 templates/storage/volumes.html.py:195
msgid "Destroy Dataset"
msgstr "銷毀資料集"

#~ msgid "Destroy ZFS Volume"
#~ msgstr "銷毀 ZFS 磁區"

#~ msgid "No volumes defined"
#~ msgstr "沒有預設磁區"

#: templates/storage/wizard.html:27
#, fuzzy
msgid "Volume to extend"
msgstr "磁區狀態"

#: templates/storage/wizard.html:37
msgid "Member disks"
msgstr "成員磁碟"

#: templates/storage/wizard.html:73
msgid "Group type"
msgstr "群組類型"

#~ msgid "ZFS Extra"
#~ msgstr "ZFS 延伸磁區(Extra)"

#~ msgid "The use of only 1 log disk is highly discouraged"
#~ msgstr "強烈建議不要只使用1個 log 磁碟"

#~ msgid "Log"
#~ msgstr "Log"

#~ msgid "Cache"
#~ msgstr "暫存區"

#~ msgid "Spare"
#~ msgstr "備用"

#: templates/storage/wizard.html:156
msgid "Add Volume"
msgstr "新增磁區"

#: templates/storage/wizard.html:157
msgid "Existing data will be cleared"
msgstr "將清除現有的資料"

#: templates/storage/zpool_disk_replace.html:2
#, fuzzy
msgid "Replace Disk"
msgstr "更換磁碟"

#: templates/storage/zvols.html:3
#, python-format
msgid "Create ZFS volume on %(name)s"
msgstr "在%(name)s 建立ZFS 磁區"

#~ msgid "Add ZFS Volume"
#~ msgstr "新增ZFS 磁區"

#: templates/system/advanced_edit.html:5
msgid "Rebuild LDAP/AD Cache"
msgstr "重建 LDAP/AD 暫存區"

#~ msgid "The cache is being rebuilt."
#~ msgstr "將重建暫存區"

#~ msgid "The cache could not be rebuilt"
#~ msgstr "暫存區重建失敗"

#: templates/system/advanced_edit.html:27
#: templates/system/advanced_edit.html:29
msgid "Save Debug"
msgstr "偵錯儲存"

#: templates/system/advanced_edit.html:33
#: templates/system/advanced_edit.html:35
msgid "Firmware Update"
msgstr "韌體更新"

#: templates/system/advanced_edit.html:39
#: templates/system/advanced_edit.html:41
#, fuzzy
msgid "Import Plugins Jail"
msgstr "刪除相關檔案"

#: templates/system/config_ok.html:13 templates/system/config_ok2.html:6
msgid "Restarting..."
msgstr "正在重新啟動..."

#: templates/system/config_restore.html:3
msgid "Are you sure you want to restore to factory config?"
msgstr "確定要還原至出廠預設值嗎？"

#~ msgid "No cron jobs defined."
#~ msgstr "沒有設定例行工作"

#~ msgid "Add a cron job"
#~ msgstr "新增例行工作"

#~ msgid "Add cron job"
#~ msgstr "新增例行工作"

#: templates/system/done.html:13
msgid "Rebooting..."
msgstr "系統重開中..."

#: templates/system/email_edit.html:13
msgid "Send Test Mail"
msgstr "寄送測試郵件"

#: templates/system/email_edit.html:20
msgid ""
"HINT: Test e-mails are sent to root user. To configure it use Users -> root -"
"> Change E-mail"
msgstr "提示：測試發送電子郵件給 root 使用者。請更改 [使用者] -> [root]  -> [電子郵件] 欄位"

#: templates/system/ntpserver.html:7
msgid "iBurst"
msgstr ""

#: templates/system/ntpserver.html:38
#, fuzzy
msgid "No NTP servers defined."
msgstr "沒有設置網路名稱伺服器"

#: templates/system/ntpserver.html:44
#, fuzzy
msgid "Add NTP server"
msgstr "NTP網路校時伺服器 1"

#: templates/system/ntpserver.html:46
#, fuzzy
msgid "Add NTP Server"
msgstr "NTP網路校時伺服器 1"

#: templates/system/reboot_dialog.html:3
#: templates/system/shutdown_dialog.html:3
msgid "Warning!"
msgstr "注意！"

#: templates/system/reboot_dialog.html:4
msgid ""
"You are about to <strong>REBOOT</strong> the system, what would you like to "
"do?"
msgstr "系統將 <strong>重新啟動</strong>，是否繼續？"

#: templates/system/reporting.html:2
#, fuzzy
msgid "History"
msgstr "目錄"

#: templates/system/rsync.html:5
#, fuzzy
msgid "Local Path"
msgstr "本地管理者"

#: templates/system/rsync.html:6
#, fuzzy
msgid "Remote"
msgstr "刪除"

#~ msgid "No rsync tasks defined."
#~ msgstr "沒有設定 rsyncs 排程"

#~ msgid "Add rsync task"
#~ msgstr "新增 rsyncs 排程"

#~ msgid "Add Rsync"
#~ msgstr "新增 Rsync 工作"

#: templates/system/settings.html:3
msgid "General"
msgstr "一般"

#: templates/system/settings_edit.html:5
msgid "Factory Restore"
msgstr "還原至出廠狀態"

#: templates/system/settings_edit.html:7
msgid "Restore Config"
msgstr "還原設定檔"

#: templates/system/settings_edit.html:11
msgid "Save Config"
msgstr "儲存設定檔"

#: templates/system/settings_edit.html:17
#: templates/system/settings_edit.html:19
msgid "Upload Config"
msgstr "上傳設定檔"

#: templates/system/shutdown_dialog.html:4
msgid ""
"You are about to <strong>SHUTDOWN</strong> the system, what would you like "
"to do?"
msgstr "系統將 <strong>關機</strong>，是否繼續？"

#: templates/system/smarttest.html:16
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#~ msgid "No S.M.A.R.T. tests defined"
#~ msgstr "沒有設定 S.M.A.R.T. 檢測"

#~ msgid "Add S.M.A.R.T. Test"
#~ msgstr "設定 S.M.A.R.T. 檢測"

#~ msgid "Add S.M.A.R.T. test"
#~ msgstr "設定 S.M.A.R.T. 檢測"

#~ msgid "No sysctl defined."
#~ msgstr "沒有設定系統調整( sysctl )"

#~ msgid "Add sysctl"
#~ msgstr "新增系統調整( sysctl )"

#~ msgid "Add Sysctl"
#~ msgstr "新增系統調整( Sysctl ) "

#: templates/system/system_info.html:9
msgid "Build"
msgstr "版本"

#: templates/system/system_info.html:13
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: templates/system/system_info.html:17
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: templates/system/system_info.html:21
msgid "System Time"
msgstr "系統時間"

#: templates/system/system_info.html:25
msgid "Uptime"
msgstr "運作時間"

#: templates/system/system_info.html:29
msgid "Load Average"
msgstr "平均負載"

#: templates/system/system_info.html:34
msgid "Connected through"
msgstr ""

#: templates/system/tunable.html:34
#, fuzzy
msgid "No tunable setting defined."
msgstr "沒有設定載入設置"

#: templates/system/tunable.html:40
#, fuzzy
msgid "Add Tunable"
msgstr "新增目標"

#~ msgid "Add Loader"
#~ msgstr "新增載掛"

#: templates/system/wizard.html:14
msgid "Apply Update"
msgstr "套用更新"

#: tools/alert.py:108
#, python-format
msgid "The volume %s status is HEALTHY"
msgstr "磁區 %s 狀態正常(HEALTHY)"

#: tools/alert.py:111
#, python-format
msgid "The volume %s status is DEGRADED"
msgstr "磁區 %s 狀態異常(DEGRADED)"

#: tools/alert.py:115
#, fuzzy, python-format
msgid "The volume %(volume)s status is %(status)s: %(message)s"
msgstr "磁區 %(volume) 狀態 %(status)"

#: tools/alert.py:119
#, python-format
msgid "The volume %(volume)s status is %(status)s"
msgstr "磁區 %(volume) 狀態 %(status)"

#~ msgid ""
#~ "You have to change the password for the admin user (currently no password is "
#~ "required to login)"
#~ msgstr "必須變更使用者 admin 的密碼。(目前登入不需要密碼)"

#: tools/alert.py:137
#, python-format
msgid "The WebGUI Address could not be bind to %s; using wildcard"
msgstr "WebGUI 網址不能使用 %s ; 請使用萬用字元。"

#: tools/alert.py:147
#, python-format
msgid ""
"The following IPs are bind to iSCSI Portal but were not found in the system: "
"%s"
msgstr ""

#: tools/alert.py:177
msgid "Critical Alerts"
msgstr "重要提醒"

#~ msgid "Selected"
#~ msgstr "勾選"

#, fuzzy
msgid "SHA256 sum for the PBI file"
msgstr "映像檔的 SHA256 sum 檔案驗證"

#, fuzzy
msgid "Plugin uname"
msgstr "網域名稱"

#, fuzzy
msgid "Path to plugin"
msgstr "載掛點路徑"

#, fuzzy
msgid "Control Plugins"
msgstr "服務控制"

#, fuzzy
msgid "Configure Plugins"
msgstr "設定 Rsyncd 組態檔"

#~ msgid "Allow guest access"
#~ msgstr "允許訪客存取"

#~ msgid "Only allow guest access"
#~ msgstr "只允許訪客存取"

#, fuzzy
msgid "Path to the plugins directory"
msgstr "路徑不是目錄"

msgid "Invalid prefix"
msgstr "無效的前置字元"

#~ msgid ""
#~ "How many minutes passed before a new snapshot is made after the last one."
#~ msgstr "設定建立兩個快照之間的閒置時間(分鐘)"

#~ msgid "An error occurred when setting the options"
#~ msgstr "設置選項時發生錯誤"

#~ msgid "Service Pack image to be installed"
#~ msgstr "安裝系統更新檔"

#~ msgid "Invalid service pack"
#~ msgstr "無效的系統更新包"

#~ msgid "View Cron Jobs"
#~ msgstr "檢視例行工作"

#~ msgid "View Rsync Tasks"
#~ msgstr "檢視Rsync排程"

#~ msgid "View S.M.A.R.T. Tests"
#~ msgstr "檢視 S.M.A.R.T. 的測試"

#~ msgid "View Sysctls"
#~ msgstr "檢視Sysctls"

#, fuzzy
msgid "View Tunables"
msgstr "檢視公開金鑰"

#~ msgid "Browse"
#~ msgstr "瀏覽"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#, fuzzy
msgid "Add Apple (SMB) Share"
msgstr "新增 Apple Share"

#~ msgid "Apply Service Pack"
#~ msgstr "使用系統補丁包"

#~ msgid "Hourly"
#~ msgstr "每小時"

#~ msgid "Hourly Graphs"
#~ msgstr "每小時圖表"

#~ msgid "Daily"
#~ msgstr "每日"

#~ msgid "Daily Graphs"
#~ msgstr "每日圖表"

#~ msgid "Weekly"
#~ msgstr "每週"

#~ msgid "Weekly Graphs"
#~ msgstr "每週圖表"

#~ msgid "Monthly"
#~ msgstr "每月"

#~ msgid "Monthly Graphs"
#~ msgstr "每月圖表"

#~ msgid "Yearly"
#~ msgstr "每年"

#~ msgid "Yearly Graphs"
#~ msgstr "每年圖表"

#~ msgid "DVD"
#~ msgstr "DVD"

#~ msgid "Tape"
#~ msgstr "磁帶"

#~ msgid "Pass"
#~ msgstr "通過"

msgid "Disable password"
msgstr "停用密碼"

#~ msgid "My Account"
#~ msgstr "我的帳號"

#~ msgid "View All Users"
#~ msgstr "檢視全部使用者"

#~ msgid ""
#~ "We apologize, but your form has expired. Please continue filling out the "
#~ "form from this page."
#~ msgstr "很抱歉，您送出的表單資訊已過期。請從本頁重新填寫表單。"

#~ msgid "You must specify either an valid IPv4 or IPv6 with maskbit"
#~ msgstr "請指定一個有效的 IPv4 或 IPv6 的遮罩位元"

#~ msgid "The location must contain only alphanumeric characters, _ or -"
#~ msgstr "請填入英文字母、數字、_或 -"

#~ msgid "Local Access"
#~ msgstr "本機使用者連接"

#~ msgid "Allow users with local accounts to access apple shares on this box."
#~ msgstr "允許本機使用者連接 apple 共享"

#~ msgid ""
#~ "The portal takes the form of 'address:port'. for example "
#~ "'192.168.1.1:3260' for IPv4, '[2001:db8:1:1::1]:3260' for IPv6. the port "
#~ "3260 is standard iSCSI port number. For any IPs (wildcard address), use "
#~ "'0.0.0.0:3260' and/or '[::]:3260'. Do not mix wildcard and other IPs at "
#~ "same address family."
#~ msgstr ""
#~ "入口採用的格式為「IP位址：連接埠」。例如：IPv4格式為"
#~ "「192.168.1.1:3260」 ，IPv6格式「[2001：db8：1:1：：1]：3260」。標準的"
#~ "iSCSI埠為3260。對於任何IP位址(萬用字元位址wildcard address)，請使用"
#~ "「0.0.0.0:3260」和「/」或「[::]:3260」。請不要在相同的位址混合萬用字元和其"
#~ "他IP位址。"

#~ msgid "Time in milliseconds"
#~ msgstr "時間，以毫秒為單位"

#~ msgid "Username of Domain Administrator Account"
#~ msgstr "網域管理者帳號"

#~ msgid "ISCSI"
#~ msgstr "iSCSI"

#~ msgid "Guest Account"
#~ msgstr "訪客帳號"

#~ msgid ""
#~ "Use this option to override the username ('ftp' by default) which will be "
#~ "used for access to services which are specified as guest. Whatever "
#~ "privileges this user has will be available to any client connecting to "
#~ "the guest service. This user must exist in the password file, but does "
#~ "not require a valid login."
#~ msgstr ""
#~ "請使用此選項重新定義 (override) 存取訪客服務的帳號 (預設為 'ftp') 此帳號的"
#~ "所有權限都將套用至每個連至訪客服務的用戶端。此帳號必須存在於 password 檔"
#~ "裡，但不必是個有效的登入帳號。"

#~ msgid "SMB Share"
#~ msgstr "SMB 共享"

#~ msgid "SMB Shares"
#~ msgstr "SMB 共享"

#~ msgid "NFS Share"
#~ msgstr "NFS 共享"

#~ msgid "When in a day should we start making snapshots, e.g. 8:00"
#~ msgstr "建立快照的開始時間 (例如： 8:00)"

#~ msgid "When in a day should we stop making snapshots, e.g. 17:00"
#~ msgstr "建立快照的開始時間 (例如：17:00)"

#~ msgid "NTP server 2"
#~ msgstr "NTP網路校時伺服器 2"

#~ msgid "NTP server 3"
#~ msgstr "NTP網路校時伺服器 3"

#~ msgid "Loader"
#~ msgstr "負載程序"

#~ msgid "Loaders"
#~ msgstr "負載程序"

#~ msgid "View Loaders"
#~ msgstr "檢視全部負載"

#~ msgid "Reboot the System"
#~ msgstr "重新啟動系統"

#~ msgid "Apple"
#~ msgstr "Apple"

#~ msgid "UNIX"
#~ msgstr "UNIX"

#~ msgid "Windows"
#~ msgstr "Windows"

msgid "Edit Disk"
msgstr "管理磁碟"

#~ msgid "Are you sure you want to export?"
#~ msgstr "確定要匯出？"

msgid "Export Volume"
msgstr "匯出磁區"

#~ msgid "Add loader"
#~ msgstr "新增載掛"

#~ msgid "Volume from which this dataset will be created on"
#~ msgstr "將建立本資料集的磁區"

#~ msgid "Volume from which this ZFS Volume will be created on"
#~ msgstr "將建立位於此ZFS磁碟的磁碟"

#~ msgid "Volume this group belongs to"
#~ msgstr "磁區群組屬於"

msgid "Group Membership"
msgstr "群組成員"

#~ msgid "The disk group containing this disk"
#~ msgstr "此硬碟所屬的磁碟群組"

#~ msgid "successfully added"
#~ msgstr "新增成功"

#~ msgid "successfully deleted"
#~ msgstr "刪除成功"

#~ msgid "successfully edited"
#~ msgstr "修改成功"

#~ msgid "There are no active volumes."
#~ msgstr "沒有磁區正在使用"

#~ msgid "zpool status"
#~ msgstr "顯示儲存池的容量(zpool status)"

#~ msgid "%s successfully added."
#~ msgstr "%s 新增成功"

msgid "IPv6 Netmask"
msgstr "IPv6 網路遮罩"

#~ msgid "This value must be between 0 and 10000, inclusive."
#~ msgstr "值必須介於 0 ～ 10000 之間。"

msgid "This value must be between 0 and 1000, inclusive."
msgstr "值必須介於 0 ～ 1000 之間。"

#~ msgid "Enable DDP"
#~ msgstr "啟用DDP(資料封包傳輸協定)"

#~ msgid "Enables DDP support for low-level appletalk access."
#~ msgstr "啟用支援低階 appletalk 連線"

#~ msgid "Turn on/off TLS"
#~ msgstr "啟用或停用 TLS"

#~ msgid "Rsyncd"
#~ msgstr "使用Rsyncd"

msgid "The volume failed to export"
msgstr "磁區無法提供服務"

#~ msgid "Cron Scheduler"
#~ msgstr "例行工作排程"

#~ msgid "Devel"
#~ msgstr "的開發"

#~ msgid "Docs"
#~ msgstr "的文件"

#~ msgid "Welcome to"
#~ msgstr "歡迎使用8"

#~ msgid "LUN"
#~ msgstr "管理邏輯單元編號 (LUN)"

#~ msgid "Mount point"
#~ msgstr "掛載點"

#~ msgid "Dataset name"
#~ msgstr "資料集名稱"

#~ msgid "Snapshot name"
#~ msgstr "快照名稱"

#~ msgid "Used space"
#~ msgstr "使用的空間"

#~ msgid "Referenced space"
#~ msgstr "參照的空間"

#~ msgid "No ZFS snapshot available"
#~ msgstr "無可用的ZFS快照"

#~ msgid "Create Periodic Snapshot"
#~ msgstr "建立定期快照"

#~ msgid "Restore to Factory Defaults"
#~ msgstr "還原至出廠預設值"

#~ msgid "Config"
#~ msgstr "組態"

#~ msgid "%s successfully update."
#~ msgstr "%s 更新成功"

#~ msgid "Admin user"
#~ msgstr "管理者"

msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#~ msgid ""
#~ "Use this option to override the username ('www' by default) which will be "
#~ "used for access to services which are specified as guest. Whatever "
#~ "privileges this user has will be available to any client connecting to "
#~ "the guest service. This user must exist in the password file, but does "
#~ "not require a valid login."
#~ msgstr ""
#~ "請使用此選項重新定義 (override) 存取訪客服務的帳號 (預設為 'www') 此帳號的"
#~ "所有權限都將套用至每個連至訪客服務的用戶端。此帳號必須存在於 password 檔"
#~ "裡，但不必是個有效的登入帳號"

#~ msgid "ZVol Name"
#~ msgstr "ZVol 名稱"

msgid "Dataset"
msgstr "資料集"

#~ msgid "ZVol"
#~ msgstr "ZVol (ZFS 磁區)"

#~ msgid "Native dataset"
#~ msgstr "原生資料集"

#~ msgid "/var/log/messages"
#~ msgstr "/var/log/messages"

#~ msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Help & Support"
#~ msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;幫助和支持"

#~ msgid "Success!"
#~ msgstr "成功！"

#~ msgid "Your password was changed."
#~ msgstr "密碼已變更"

#~ msgid "Password change"
#~ msgstr "變更密碼"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your old password, and then enter your new password twice to "
#~ "verify it is typed in correctly."
#~ msgstr "請先輸入舊密碼，再輸入新密碼兩次，以利驗證。"

#~ msgid "Password (again)"
#~ msgstr "密碼確認"

#~ msgid "minutes,"
#~ msgstr "分鐘，"

msgid "Create ZFS zvol"
msgstr "建立 ZFS 磁區"

msgid "Add ZVol"
msgstr "新增 ZVol 磁區"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英語"

#~ msgid "Level"
#~ msgstr "等級"

#~ msgid "Add Link Aggregation"
#~ msgstr "新增網路聚集"

#~ msgid "View All Interfaces"
#~ msgstr "檢視全部介面"

#~ msgid "View All VLANs"
#~ msgstr "檢視全部 VLAN"

#~ msgid "View All Static Routes"
#~ msgstr "檢視全部靜態路由"

#~ msgid "The version of Microsoft Windows that Active Directory is running."
#~ msgstr "該版本的Microsoft Windows Active Directory 正在執行中"

#~ msgid "Service Principal Name"
#~ msgstr "服務主體名稱"

#~ msgid "Service Principal Name, eg service/account."
#~ msgstr "服務主體名稱，例如：service/account"

#~ msgid "Service Principal Name Password"
#~ msgstr "服務主體名稱的密碼"

#~ msgid "Password of the Service Principal Name account."
#~ msgstr "服務主體名稱的密碼"

msgid "Kerberos Keytab File"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#~ msgid ""
#~ "The kerberos keytab file that was generated on the Active Directory "
#~ "server."
#~ msgstr "Kerberos Keytab 檔產生在 Active Directory 伺服器上"

#~ msgid "Auxillary Parameters"
#~ msgstr "附屬參數"

#~ msgid "View All UNIX Shares"
#~ msgstr "檢視全部的 UNIX 共享"

#~ msgid "View All Apple Shares"
#~ msgstr "檢視全部的 Apple 共享"

#~ msgid "View All Windows Shares"
#~ msgstr "檢視全部的 Windows 共享"

msgid "Read"
msgstr "讀"

msgid "Write"
msgstr "寫"

#~ msgid "Execute"
#~ msgstr "執行"

#~ msgid "Owner"
#~ msgstr "所有人"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "View All Periodic Snapshot Tasks"
#~ msgstr "檢視全部定期快照工作"

#~ msgid "sucessfully edited"
#~ msgstr "更新成功"

#~ msgid "Lagg Interface was successfully added"
#~ msgstr "LAGG介面新增成功"

msgid "ActiveDirectory Settings"
msgstr "ActiveDirectory 設定"

#: choices.py:166
msgid "Encrypted, no passphrase"
msgstr "加密，無密碼的加密"

#: choices.py:173
msgid "LANMAN1"
msgstr ""

#: choices.py:174
msgid "LANMAN2"
msgstr ""

#: choices.py:175
msgid "NT1"
msgstr ""

#: choices.py:177
msgid "SMB2_02"
msgstr ""

#: choices.py:312
msgid "lzjb (legacy, not recommended)"
msgstr "lzjb 壓縮法 (過時,不推薦)"

#: choices.py:319
msgid "plzip (best compression)"
msgstr "plzip 壓縮法 (最高壓縮)"

#: choices.py:613
msgid "115200"
msgstr "115200"

#: choices.py:675
msgid "Verbose"
msgstr ""

#: choices.py:683
msgid "Daemon"
msgstr ""

#: choices.py:698
#: services/models.py:1531
#: services/models.py:1639
#: services/models.py:2103
#: services/models.py:2104
#, fuzzy
msgid "Domain Controller"
msgstr "網域控制站名稱"

#: choices.py:709
msgid "data"
msgstr ""

#: choices.py:711
msgid "auth"
msgstr ""

#: choices.py:714
msgid "ctrl+!data"
msgstr ""

#: choices.py:716
msgid "auth+!data"
msgstr ""

#: account/forms.py:58
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: account/forms.py:514
msgid "Home directory cannot contain colons"
msgstr "家目錄不能包含冒號"

#: account/models.py:139
msgid "Built-in User"
msgstr "內建使用者"

#: api/resources.py:888
#: storage/models.py:745
#: storage/models.py:755
#: storage/models.py:772
#, fuzzy
msgid "Locked"
msgstr "封鎖使用者"

#: api/resources.py:986
#, fuzzy
msgid "on every %(days)s"
msgstr "每 %s 日"

#: api/resources.py:992
msgid "From %(begin)s through %(end)s, %(repeat)s"
msgstr ""

#: jails/admin.py:265
#: jails/models.py:434
msgid "URL"
msgstr ""

#: jails/forms.py:90
msgid "type"
msgstr ""

#: jails/forms.py:182
#: jails/forms.py:629
msgid "No jail root configured."
msgstr ""

#: jails/forms.py:516
msgid "autostart"
msgstr ""

#: jails/forms.py:906
msgid "The path could not be mounted %(source)s: %(error)s"
msgstr "該路徑無法掛載 %(source)s: %(error)s"

#: jails/models.py:103
msgid "IPv4 bridge address"
msgstr "IPv4 橋接位址"

#: jails/models.py:110
msgid "IPv4 bridge netmask"
msgstr "IPv4 橋接網路遮罩"

#: jails/models.py:128
msgid "IPv6 address"
msgstr "IPv6 位址"

#: jails/models.py:173
msgid "MAC"
msgstr ""

#: jails/models.py:332
msgid "Jail Root"
msgstr ""

#: jails/models.py:333
msgid "Path where to store jail data"
msgstr ""

#: jails/models.py:338
msgid "IPv4 network range for jails and plugins"
msgstr ""

#: jails/models.py:343
msgid "IPv4 network start address for jails and plugins"
msgstr ""

#: jails/models.py:348
msgid "IPv4 network end address for jails and plugins"
msgstr ""

#: jails/models.py:352
#, fuzzy
msgid "IPv6 Network"
msgstr "IPv6 網路遮罩"

#: jails/models.py:362
msgid "IPv6 Network End Address"
msgstr "IPv6 網路結束位址"

#: jails/models.py:363
msgid "IPv6 network end address for jails and plugins"
msgstr ""

#: jails/models.py:366
#, fuzzy
msgid "Collection URL"
msgstr "連線"

#: jails/models.py:368
msgid "URL for the jails index"
msgstr ""

#: jails/models.py:486
msgid "Template must have 0 instances!"
msgstr ""

#: jails/models.py:493
msgid "Jail root is not configured!"
msgstr ""

#: jails/models.py:513
#: jails/models.py:514
#, fuzzy
msgid "Jail Templates"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

#: jails/models.py:533
msgid "Read-Only"
msgstr "唯讀"

#: jails/models.py:537
#, fuzzy
msgid "Filesystem"
msgstr "檔案系統格式"

#: jails/utils.py:695
msgid "You need to create a volume to proceed!"
msgstr ""

#: jails/utils.py:714
msgid "Failed to create dataset %(name)s: %(error)s"
msgstr ""

#: jails/utils.py:739
msgid "Failed to create directory %(name)s: %(error)s"
msgstr ""

#: jails/views.py:135
#, fuzzy
msgid "Jail successfully started."
msgstr "%s 更新成功"

#: jails/views.py:399
#, fuzzy
msgid "Jail template successfully edited."
msgstr "資料集更新成功"

#: middleware/notifier.py:3068
msgid "No RPC Token!"
msgstr ""

#: middleware/notifier.py:3824
msgid "No carrier"
msgstr ""

#: middleware/notifier.py:3849
msgid "Down"
msgstr ""

#: middleware/zfs.py:623
#: middleware/zfs.py:691
msgid "In Progress"
msgstr ""

#: network/forms.py:380
msgid "The IP \"%s\" is not valid"
msgstr " '%s' 不是有效的 IP 位址"

#: network/models.py:82
#, fuzzy
msgid "Enable netwait feature"
msgstr "啟用時間戳記(atime)"

#: network/models.py:93
msgid "Netwait IP list"
msgstr ""

#: network/models.py:102
msgid "Host name data base"
msgstr ""

#: network/models.py:415
#, fuzzy
msgid "LAGG Interface Group"
msgstr "LAGG 介面群組"

#: network/models.py:441
#, fuzzy
msgid "Link Aggregation Member"
msgstr "網路聚集"

#: network/models.py:442
#, fuzzy
msgid "Link Aggregation Members"
msgstr "網路聚集"

#: network/nav.py:17
#: templates/network/index.html:14
msgid "IPMI"
msgstr ""

#: plugins/forms.py:84
msgid ""
"Click here to find out what PBI's are!<a href='http://www.pcbsd.org/en"
"/package-management/' onclick='window.open(this.href);return false;'>"
msgstr ""

#: plugins/forms.py:100
#, fuzzy
msgid "Plugin Jail"
msgstr "刪除相關檔案"

#: plugins/forms.py:101
msgid "The plugin jail that the PBI is to be installed in."
msgstr ""

#: plugins/forms.py:210
msgid "Unable to set repository: %s"
msgstr ""

#: plugins/models.py:112
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: plugins/models.py:217
#, fuzzy
msgid "URL for the plugins repository"
msgstr "路徑不是目錄"

#: plugins/views.py:196
#, fuzzy
msgid "Jail does not exist"
msgstr "路徑不存在"

#: services/forms.py:220
#, fuzzy
msgid "This path does not exist."
msgstr "路徑不存在"

#: services/forms.py:222
#, fuzzy
msgid "This path is not a directory."
msgstr "路徑不是目錄"

#: services/forms.py:671
#: services/forms.py:679
#, fuzzy
msgid "Spaces or number signs are not allowed."
msgstr "不允許有引號"

#: services/forms.py:754
#, fuzzy
msgid "Confirm Domain Account Password"
msgstr "管理者密碼確認"

#: services/forms.py:927
#, fuzzy
msgid "Peer Secret (Confirm)"
msgstr "確認密鑰"

#: services/forms.py:1456
msgid "Serial not found and glabel failed for %(disk)s: %(error)s"
msgstr ""

#: services/forms.py:1659
#, fuzzy
msgid "A target with that name already exists."
msgstr "群組已經存在！"

#: services/models.py:233
msgid "Server minimum protocol"
msgstr ""

#: services/models.py:235
msgid "The minimum protocol version that will be supported by the server"
msgstr ""

#: services/models.py:243
msgid "The highest protocol version that will be supported by the server"
msgstr ""

#: services/models.py:248
msgid ""
"This boolean parameter controls the behaviour of smbd(8) when receiving a "
"protocol request of \"open for execution\" from a Windows client. With Samba "
"3.6 and older, the execution right in the ACL was not checked, so a client "
"could execute a file even if it did not have execute rights on the file. In "
"Samba 4.0, this has been fixed, so that by default, i.e. when this parameter "
"is set to \"False\", \"open for execution\" is now denied when execution "
"permissions are not present. If this parameter is set to \"True\", Samba "
"does not check execute permissions on \"open for execution\", thus re-"
"establishing the behaviour of Samba 3.6 "
msgstr ""

#: services/models.py:339
#, fuzzy
msgid "Allow non-root mount"
msgstr "允許 Root 登入"

#: services/models.py:350
#, fuzzy
msgid "Bind IP Addresses"
msgstr "IPv4 位址"

#: services/models.py:418
msgid "Enable multithreaded mode"
msgstr ""

#: services/models.py:914
#, fuzzy
msgid "IP Server"
msgstr "NTP網路校時伺服器 1"

#: services/models.py:997
#, fuzzy
msgid "These parameters will be added to /etc/snmpd.config."
msgstr "這些參數將新增到 proftpd.conf 內"

#: services/models.py:1036
#, fuzzy
msgid "Remote Port"
msgstr "遠端主機"

#: services/models.py:1180
msgid "Message which will be displayed to the user when they initially login."
msgstr ""

#: services/models.py:1211
msgid ""
"For local users, only allow access to user home directory unless the user is "
"a member of group wheel."
msgstr ""

#: services/models.py:1278
#, fuzzy
msgid "Enable TLS"
msgstr "啟用 SSL/TLS"

#: services/models.py:1285
msgid "TLS policy"
msgstr ""

#: services/models.py:1288
msgid "TLS allow client renegotiations"
msgstr ""

#: services/models.py:1300
msgid "TLS common name required"
msgstr ""

#: services/models.py:1304
msgid "TLS enable diagnostics"
msgstr ""

#: services/models.py:1320
msgid "TLS no session reuse required"
msgstr ""

#: services/models.py:1332
#, fuzzy
msgid "TLS DNS name required"
msgstr "此欄位必填數字。"

#: services/models.py:1449
msgid "SFTP Log Facility"
msgstr ""

#: services/models.py:1596
#, fuzzy
msgid "Domain account name to bind as"
msgstr "網域管理者密碼"

#: services/models.py:1601
#, fuzzy
msgid "Domain Account password."
msgstr "網域管理者密碼"

#: services/models.py:1609
msgid "Use keytab"
msgstr ""

#: services/models.py:1613
#, fuzzy
msgid "Kerberos keytab file"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: services/models.py:1629
msgid "Set this if you want to allow Trusted Domains."
msgstr ""

#: services/models.py:1651
#, fuzzy
msgid "Kerberos Server"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: services/models.py:1652
msgid "Hostname of the kerberos server to use."
msgstr ""

#: services/models.py:1657
msgid "Kerberos Password Server"
msgstr ""

#: services/models.py:1710
#, fuzzy
msgid "NIS domain"
msgstr "網域名稱"

#: services/models.py:1722
msgid "Cause ypbind to run in secure mode"
msgstr ""

#: services/models.py:1735
#: services/models.py:1736
#, fuzzy
msgid "NIS Domain"
msgstr "網域名稱"

#: services/models.py:1855
msgid "Country Code"
msgstr "國碼"

#: services/models.py:1858
msgid ""
"Specify a two-letterISO 3166 country code (required for LLDPlocation support)"
msgstr ""

#: services/models.py:1866
msgid "Specify the physical location of the host"
msgstr ""

#: services/models.py:2009
#, fuzzy
msgid "Informational"
msgstr "非正式"

#: services/models.py:2010
#, fuzzy
msgid ""
"Report as informational in the system log if the temperature is greater or "
"equal than N degrees Celsius. 0 to disable"
msgstr "如果溫度大於或等於攝氏N度，就要回報。 0為停用此功能"

#: services/models.py:2017
#, fuzzy
msgid ""
"Report as critical in the system log and send an email if the temperature is "
"greater or equal than N degrees Celsius. 0 to disable"
msgstr "如果溫度大於或等於攝氏N度，就要回報。 0為停用此功能"

#: services/models.py:2064
#, fuzzy
msgid "Domain Name in old format, eg EXAMPLE"
msgstr "舊格式的工作群組名稱(例如：WORKGROUP)"

#: services/models.py:2075
msgid "DNS Backend"
msgstr ""

#: services/models.py:2076
msgid "DNS Backend, eg SAMBA_INTERNAL"
msgstr ""

#: services/models.py:2082
msgid "DNS Forwarder"
msgstr ""

#: services/models.py:2087
msgid "Domain Forest Level"
msgstr ""

#: services/nav.py:118
#: templates/services/core.html:27
#, fuzzy
msgid "Directory Services"
msgstr "目錄權限"

#: sharing/admin.py:81
#: sharing/models.py:330
#, fuzzy
msgid "Paths"
msgstr "路徑"

#: sharing/forms.py:136
#: sharing/forms.py:141
#, fuzzy
msgid "The umask must be between 000 and 777."
msgstr "值必須介於 0 ～ 1000 之間。"

#: sharing/forms.py:253
msgid "Paths for a NFS share must reside within the same filesystem"
msgstr ""

#: sharing/forms.py:297
msgid ""
"The network %s is already being shared and cannot be used twice for the same "
"filesystem"
msgstr ""

#: sharing/models.py:48
#, fuzzy
msgid "Apply Default Permissions"
msgstr "檔案權限"

#: sharing/models.py:87
msgid ""
"The ownership of new files and directories is normally governed by effective "
"uid of the connected user. This option allows the Samba administrator to "
"specify that the ownership for new files and directories should be "
"controlled by the ownership of the parent directory. For windows shares it "
"is NOT recommended to set this. The desired behavior can be achieved using "
"ACL's. This probably won't do what you want it to do."
msgstr ""

#: sharing/models.py:91
msgid ""
"New directories inherit the mode of the parent directory, including bits "
"such as setgid. New files inherit their read/write bits from the parent "
"directory. For windows shares it is NOT recommended to set this. The desired "
"behavior can be achieved using ACL's. This probably won't do what you want "
"it to do."
msgstr ""

#: sharing/models.py:297
msgid "The specified group's permission are used by all clients"
msgstr ""

#: storage/admin.py:130
msgid "Compression"
msgstr "壓縮"

#: storage/admin.py:297
#, fuzzy
msgid "Lock Volume"
msgstr "磁區"

#: storage/admin.py:311
#, fuzzy
msgid "Change Passphrase"
msgstr "變更密碼"

#: storage/admin.py:318
msgid "Download Key"
msgstr ""

#: storage/admin.py:330
msgid "Add recovery key"
msgstr ""

#: storage/admin.py:342
msgid "Unlock"
msgstr ""

#: storage/admin.py:511
#, fuzzy
msgid "Replace"
msgstr "取代磁碟"

#: storage/admin.py:613
msgid "When"
msgstr ""

#: storage/admin.py:650
#, fuzzy
msgid "Remote Hostname"
msgstr "遠端主機名稱"

#: storage/forms.py:1090
msgid "No: Skip to import"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1093
#, fuzzy
msgid "Encrypted ZFS volume?"
msgstr "建立ZFS 磁區"

#: storage/forms.py:1111
#, fuzzy
msgid "Encryption Key"
msgstr "加密模式"

#: storage/forms.py:1431
#: storage/forms.py:1436
#, fuzzy
msgid "0=Unlimited; example: 1 GiB"
msgstr "0 =不限制；例如：1g  (表示1GB)"

#: storage/forms.py:1605
#, fuzzy
msgid "Size for this zvol"
msgstr "此 ZFS 磁區的容量"

#: storage/forms.py:1626
msgid ""
"The default blocksize for volumes is 8 Kbytes. Any power of 2 from 512 bytes "
"to 128 Kbytes is valid."
msgstr ""

#: storage/forms.py:1655
msgid "Specify the size with IEC suffixes, e.g. 10 GiB"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1684
#, fuzzy
msgid "Permission Type"
msgstr "檔案權限"

#: storage/forms.py:1860
#, fuzzy
msgid "Only [-a-zA-Z0-9_./ ] permitted as clone name"
msgstr "複製的名稱只可以由下列的字元組成  [a-z A-Z 0-9 -_. /]"

#: storage/forms.py:1953
msgid "Confirmation does not match passphrase"
msgstr ""

#: storage/forms.py:2021
msgid "Dedicated User Enabled"
msgstr ""

#: storage/forms.py:2022
msgid "If disabled then root will be used for replication."
msgstr ""

#: storage/forms.py:2030
msgid "Enable High Speed Ciphers"
msgstr ""

#: storage/forms.py:2237
#, fuzzy
msgid "A scrub with this volume already exists."
msgstr "群組已經存在！"

#: storage/forms.py:2320
#, fuzzy
msgid "Confirm New Passphrase"
msgstr "確認密碼"

#: storage/forms.py:2346
#: storage/forms.py:2492
#, fuzzy
msgid "Invalid password"
msgstr "舊密碼"

#: storage/forms.py:2396
#, fuzzy
msgid "Recovery Key"
msgstr "每天"

#: storage/forms.py:2400
msgid "Restart services"
msgstr "重啟服務"

#: storage/forms.py:2417
msgid "Jails/Plugins"
msgstr ""

#: storage/models.py:594
msgid "Underlying provider"
msgstr ""

#: storage/models.py:811
msgid "Remote Dedicated User Enabled"
msgstr ""

#: storage/models.py:849
#: storage/models.py:968
#: templates/storage/snapshots.html:82
#, fuzzy
msgid "Volume/Dataset"
msgstr "資料集"

#: storage/models.py:856
#, fuzzy
msgid "Last snapshot sent to remote side"
msgstr "將最新的快照傳送到遠端 (欄位空白為全部複製)"

#: storage/models.py:903
#, fuzzy
msgid "Do not start replication after"
msgstr "保存快照"

#: storage/models.py:946
msgid "Sending %(snapshot)s (%(percent)s%%)"
msgstr ""

#: storage/nav.py:52
#: templates/storage/volume_datagrid.html:20
#, fuzzy
msgid "UFS Volume Manager (legacy)"
msgstr "磁區名稱"

#: storage/views.py:964
#, fuzzy
msgid "Passphrase updated"
msgstr "密碼更新成功"

#: storage/views.py:1068
#, fuzzy
msgid "Encryption re-key succeeded"
msgstr "加密模式"

#: storage/views.py:1151
#, fuzzy
msgid "The pool failed to upgraded: %s"
msgstr "磁區無法提供服務"

#: support/models.py:49
#, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "支援 EA"

#: system/forms.py:86
#, fuzzy
msgid "The volume %s is locked by encryption"
msgstr "磁區無法提供服務"

#: system/forms.py:518
msgid "The two passphrase fields didn't match."
msgstr "密碼和確認密碼不一致！"

#: system/forms.py:570
msgid "RSA or DSA private key not found"
msgstr ""

#: system/forms.py:817
msgid "Usernames cannot exceed 17 characters for cronjobs"
msgstr ""

#: system/forms.py:1018
#, fuzzy
msgid "This variable already exists"
msgstr "群組的 gid 已經存在！"

#: system/forms.py:1124
#, fuzzy
msgid "System dataset pool"
msgstr "原生資料集"

#: system/models.py:70
msgid "WebGUI HTTP Port"
msgstr "WebGUI 連接埠"

#: system/models.py:80
msgid "WebGUI HTTP -> HTTPS Redirect"
msgstr ""

#: system/models.py:115
#, fuzzy
msgid "Directory Service"
msgstr "目錄權限"

#: system/models.py:205
#, fuzzy
msgid "Serial Port Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: system/models.py:212
msgid "Set this to match your serial port speed"
msgstr ""

#: system/models.py:249
msgid "Enable report anonymous statistics"
msgstr ""

#: system/models.py:1030
msgid "Pre Init"
msgstr ""

#: system/models.py:1067
#, fuzzy
msgid "Last Name"
msgstr "基本名稱(Base Name)"

#: system/models.py:1105
msgid "Home Phone"
msgstr ""

#: system/alertmods/multipaths_status.py:19
msgid "The following multipaths are not optimal: %s"
msgstr "以下多重路徑並非最佳 : %s"

#: system/alertmods/replication_status.py:17
msgid "Replication %(replication)s failed: %(message)s"
msgstr "重製 %(replication)s 失敗 : %(message)s"

#: system/alertmods/volume_version.py:24
#: system/alertmods/volume_version.py:44
msgid "You need to upgrade the volume %s"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/generic_model_datagrid.html:8
#, fuzzy
msgid "Add %(name)s"
msgstr "新增 %s"

#: templates/freeadmin/help.html:39
msgid "FreeBSD Man Pages"
msgstr ""

#: templates/jails/index.html:8
#: templates/plugins/index.html:32
msgid "You must configure a default route (Network->IPv4 Default Gateway)"
msgstr "須設定預設閘道 (網路 -> IPv4 預設閘道)"

#: templates/plugins/available_datagrid.html:13
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: templates/plugins/plugin_info.html:2
#, fuzzy
msgid "Plugin information"
msgstr "Windows 版本"

#: templates/registration/login.html:54
msgid ""
"The web admin user has been removed in this release in order to unify the "
"web and Unix authentication mechanisms."
msgstr ""

#: templates/registration/login.html:55
msgid ""
"Administrators should log in to the web UI as root, since the web UI already "
"confers superuser privileges in many areas."
msgstr ""

#: templates/reporting/index.html:3
msgid "CPU"
msgstr ""

#: templates/storage/key.html:6
#: templates/storage/recoverykey_add.html:9
#: templates/storage/recoverykey_remove.html:6
#: templates/storage/rekey.html:11
msgid "Continue"
msgstr ""

#: templates/storage/rekey.html:6
msgid ""
"Remember to create a new passphrase as this action removes the current "
"passphrase"
msgstr ""

#: templates/storage/snapshots.html:107
#, fuzzy
msgid "Available Actions"
msgstr "可執行的功能"

#: templates/storage/upgrade_confirm.html:5
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to upgrade your pool?"
msgstr "確定刪除？"

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:10
#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:25
#, fuzzy
msgid "Progress"
msgstr "壓縮"

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:32
#, fuzzy
msgid "Repaired"
msgstr "必須"

#: templates/system/cron_run.html:5
#, fuzzy
msgid "Would you like to run this cron job now?"
msgstr "您要啟動該服務嗎？"

#: templates/system/shutdown.html:85
msgid "System is shutting down"
msgstr ""

#: choices.py:165
msgid "Unencrypted"
msgstr "未加密"

#: choices.py:167
msgid "Encrypted, with passphrase"
msgstr "加密，有密碼的加密"

#: choices.py:172
msgid "COREPLUS"
msgstr ""

#: choices.py:179
msgid "SMB2_22"
msgstr ""

#: choices.py:180
msgid "SMB2_24"
msgstr ""

#: choices.py:307
msgid "lz4 (recommended)"
msgstr "lz4 壓縮法 (推薦)"

#: choices.py:311
msgid "zle (runs of zeros)"
msgstr "zle 壓縮法 (補零加密)"

#: choices.py:318
msgid "pigz (all rounder)"
msgstr ""

#: choices.py:610
msgid "19200"
msgstr "19200"

#: choices.py:672
msgid "Fatal"
msgstr ""

#: choices.py:677
#, fuzzy
msgid "Debug2"
msgstr "偵錯"

#: choices.py:678
#, fuzzy
msgid "Debug3"
msgstr "偵錯"

#: choices.py:685
msgid "Auth"
msgstr ""

#: choices.py:688
#, fuzzy
msgid "Local 2"
msgstr "本機使用者"

#: choices.py:691
#, fuzzy
msgid "Local 5"
msgstr "本機使用者"

#: choices.py:701
msgid "NIS"
msgstr "網路卡"

#: choices.py:713
msgid "ctrl+data"
msgstr ""

#: account/forms.py:66
#, fuzzy
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密鑰不一致！"

#: account/forms.py:398
#, fuzzy
msgid "Create Home Directory In"
msgstr "建立家目錄"

#: account/models.py:54
#, fuzzy
msgid "Built-in Group"
msgstr "內建群組"

#: api/resources.py:437
#: storage/views.py:778
#: storage/views.py:1144
msgid "Pool output could not be parsed. Is the pool imported?"
msgstr ""

#: api/resources.py:1864
#: api/resources.py:1875
#, fuzzy
msgid "Invalid snapshot"
msgstr "最新的快照"

#: common/system.py:279
msgid "Mount failed (%(retcode)s) -> %(output)s"
msgstr ""

#: freeadmin/forms.py:220
#, fuzzy
msgid "A file is required"
msgstr "本欄位必填"

#: freeadmin/forms.py:255
#: freeadmin/forms.py:279
#, fuzzy
msgid "Invalid address: %s"
msgstr "無效的位址 : %s"

#: freeadmin/forms.py:259
#: freeadmin/forms.py:283
msgid "Invalid network: %s"
msgstr "無效網路: %s"

#: freeadmin/navtree.py:576
#, fuzzy
msgid "Error unserializing %(url)s (%(error)s), data retrieved:"
msgstr "標示磁碟時發生一些錯誤"

#: jails/admin.py:75
#: jails/forms.py:859
#: jails/models.py:521
#: templates/plugins/plugins.html:21
#, fuzzy
msgid "Jail"
msgstr "網域名稱"

#: jails/admin.py:192
#: templates/plugins/available_datagrid.html:27
#, fuzzy
msgid "Upload Plugin"
msgstr "上傳 Plugin"

#: jails/admin.py:200
msgid "Start"
msgstr "啟動"

#: jails/admin.py:271
msgid "Instances"
msgstr ""

#: jails/forms.py:260
#: jails/utils.py:628
msgid "Unable to find template!"
msgstr "無法找到範例 !"

#: jails/forms.py:518
#: jails/models.py:196
#, fuzzy
msgid "NAT"
msgstr "不適用"

#: jails/forms.py:785
msgid "Create destination directory if it does not exist"
msgstr ""

#: jails/models.py:74
#, fuzzy
msgid "Jail Name"
msgstr "網域名稱"

#: jails/models.py:84
#, fuzzy
msgid "IPv4 address"
msgstr "IPv4 位址"

#: jails/models.py:296
#, fuzzy
msgid "This jail is required by %d plugin(s)"
msgstr "欲使用『匿名登入』功能須填此欄位"

#: jails/models.py:337
#, fuzzy
msgid "IPv4 Network"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

#: jails/models.py:357
msgid "IPv6 Network Start Address"
msgstr "IPv6 網路起始位址"

#: jails/models.py:377
#: jails/models.py:378
#, fuzzy
msgid "Jails Configuration"
msgstr "全區組態"

#: jails/models.py:428
#, fuzzy
msgid "Architecture"
msgstr "封存"

#: jails/nav.py:85
msgid "Add Jail Templates"
msgstr ""

#: jails/nav.py:100
#, fuzzy
msgid "View Jails"
msgstr "檢視%s"

#: jails/utils.py:645
msgid "Failed to install plugin: %s"
msgstr "安裝外掛失敗: %s"

#: jails/views.py:95
#, fuzzy
msgid "Jail successfully edited."
msgstr "%s 更新成功"

#: jails/views.py:156
#, fuzzy
msgid "Jail successfully stopped."
msgstr "%s 更新成功"

#: middleware/notifier.py:3821
msgid "Backup"
msgstr ""

#: middleware/notifier.py:3847
msgid "Degraded"
msgstr ""

#: middleware/zfs.py:673
#: middleware/zfs.py:732
msgid "None requested"
msgstr ""

#: network/admin.py:44
msgid "IPv4 Addresses"
msgstr "IPv4 位址"

#: network/forms.py:138
msgid "Only one interface can be used for DHCP"
msgstr ""

#: network/forms.py:151
msgid "Only one interface can have IPv6 autoconfiguration enabled"
msgstr ""

#: network/forms.py:189
#: network/forms.py:698
msgid "The network %s is already in use by another NIC."
msgstr ""

#: network/forms.py:446
msgid "You need a domain, e.g. hostname.domain"
msgstr ""

#: network/forms.py:477
#, fuzzy
msgid "The name must be vlanX where X is a number. Example: vlan0"
msgstr "介面名稱必須為 vlanXX 格式，其中 XX 為數字。例如：vlan0."

#: network/models.py:83
msgid ""
"If enabled, delays the start of network-reliant services until interface is "
"up and ICMP packets to a destination defined in netwait ip list are "
"flowing.  Link state is examined first, followed by \"pinging\" an IP "
"address to verify network usability.  If no destination can be reached or "
"timeouts are exceeded, network services are started anyway with no guarantee "
"that the network is usable."
msgstr ""

#: network/models.py:94
msgid ""
"Space-delimited list of IP addresses to ping(8). If multiple IP addresses "
"are specified, each will be tried until one is successful or the list is "
"exhausted. If it is empty the default gateway will be used."
msgstr ""

#: network/models.py:103
msgid ""
"This field is appended to /etc/hosts which contains information regarding "
"known hosts on the network. hosts(5)"
msgstr ""

#: plugins/admin.py:59
#: plugins/admin.py:66
msgid "Install"
msgstr ""

#: plugins/models.py:102
#, fuzzy
msgid "Plugin jail name"
msgstr "網域名稱"

#: plugins/models.py:180
msgid "Plugin Kernel Module"
msgstr ""

#: plugins/models.py:215
msgid "Repository URL"
msgstr ""

#: plugins/plugin.py:119
msgid "Failed to download %(url)s: %(error)s"
msgstr "%(url)s 下載失敗 : %(error)s"

#: plugins/views.py:181
#: plugins/views.py:242
msgid "Invalid plugin"
msgstr "無效的外掛"

#: plugins/views.py:192
#: plugins/views.py:250
msgid "Failed to download plugin"
msgstr "下載外掛失敗"

#: plugins/views.py:224
#: plugins/views.py:355
#, fuzzy
msgid "No available IP addresses"
msgstr "電子郵件地址"

#: services/forms.py:1081
#, fuzzy
msgid "LUN ID already exists."
msgstr "群組的 gid 已經存在！"

#: services/forms.py:1561
#, fuzzy
msgid "This IP and port are already in use."
msgstr "群組的 gid 已經存在！"

#: services/models.py:224
#, fuzzy
msgid "Hostnames lookups"
msgstr "主機名稱"

#: services/models.py:246
#, fuzzy
msgid "Allow execute always"
msgstr "允許重複 GIDs"

#: services/models.py:334
msgid "Serve UDP NFS clients"
msgstr ""

#: services/models.py:340
msgid ""
"Allow non-root mount requests to be served. This should only be specified if "
"there are clients that require it.  It will automatically clear the "
"vfs.nfsrv.nfs_privport sysctl flag, which controls if the kernel will accept "
"NFS requests from reserved ports only."
msgstr ""

#: services/models.py:359
msgid "mountd(8) bind port"
msgstr ""

#: services/models.py:376
msgid ""
"This option forces the rpc.statd daemon to bind to the specified port, for "
"both IPv4 and IPv6 address families."
msgstr ""

#: services/models.py:763
#, fuzzy
msgid "Initiator side user name."
msgstr "起始端密鑰"

#: services/models.py:952
#, fuzzy
msgid "These parameters will be added to global settings in inadyn-mt.conf."
msgstr "這些參數將被加入到全域設定 inadyn.conf 內"

#: services/models.py:1016
msgid "Slave"
msgstr ""

#: services/models.py:1080
#, fuzzy
msgid "Monitor User"
msgstr "修改使用者"

#: services/models.py:1177
msgid "Display Login"
msgstr ""

#: services/models.py:1308
#, fuzzy
msgid "TLS export certificate data"
msgstr "自行簽署建立憑證"

#: services/models.py:1316
msgid "TLS no empty fragments"
msgstr ""

#: services/models.py:1324
msgid "TLS export standard vars"
msgstr ""

#: services/models.py:1340
msgid "Certificate and private key"
msgstr ""

#: services/models.py:1442
msgid ""
"Specifies which messages will be logged by sftp-server. INFO and VERBOSE log "
"transactions that sftp-server performs on behalf of the client. DEBUG2 and "
"DEBUG3 each specify higher levels of debugging output. The default is ERROR."
msgstr ""

#: services/models.py:1595
#, fuzzy
msgid "Domain Account Name"
msgstr "網域名稱"

#: services/models.py:1600
#, fuzzy
msgid "Domain Account Password"
msgstr "網域管理者密碼"

#: services/models.py:1623
#, fuzzy
msgid "UNIX extensions"
msgstr "沒有定義的目標"

#: services/models.py:1658
msgid "Hostname of the kerberos password server to use."
msgstr ""

#: services/models.py:1662
#, fuzzy
msgid "AD timeout"
msgstr "逾時"

#: services/models.py:1663
msgid "Timeout for AD related commands."
msgstr ""

#: services/models.py:1667
#, fuzzy
msgid "DNS timeout"
msgstr "逾時"

#: services/models.py:1668
msgid "Timeout for AD DNS queries."
msgstr ""

#: services/models.py:1711
#, fuzzy
msgid "NIS domain name"
msgstr "網域名稱"

#: services/models.py:1716
#, fuzzy
msgid "NIS servers"
msgstr "NTP網路校時伺服器 1"

#: services/models.py:1717
msgid "Comma delimited list of NIS servers"
msgstr ""

#: services/models.py:1721
#, fuzzy
msgid "Secure mode"
msgstr "電源模式"

#: services/models.py:1726
msgid "Manycast"
msgstr ""

#: services/models.py:1727
msgid "Cause ypbind to use 'many-cast' instead of broadcast"
msgstr ""

#: services/models.py:1850
#, fuzzy
msgid "Interface Description"
msgstr "說明"

#: services/models.py:1871
#: services/models.py:1872
#: templates/services/core.html:76
msgid "LLDP"
msgstr ""

#: services/models.py:2025
#, fuzzy
msgid "Destination email address. Separate email addresses by commas"
msgstr "對方的電子郵件地址。多個電子郵件地址請用分號隔開。"

#: services/models.py:2058
msgid "Realm"
msgstr ""

#: services/models.py:2059
msgid "Realm Name, eg EXAMPLE.ORG"
msgstr ""

#: services/models.py:2088
msgid "Domain and Forest Level, eg 2003"
msgstr ""

#: sharing/forms.py:260
msgid "You cannot share a mount point and subdirectories all at once"
msgstr ""

#: sharing/forms.py:320
msgid "You need at least one path for the share"
msgstr ""

#: sharing/models.py:49
msgid "Recursively set sane default windows permissions on share"
msgstr ""

#: sharing/models.py:208
#, fuzzy
msgid "Default umask"
msgstr "預設"

#: sharing/models.py:231
#, fuzzy
msgid "Authorized networks"
msgstr "已授權的網路"

#: sharing/models.py:238
#, fuzzy
msgid "Authorized IP addresses or hosts"
msgstr "授權的網路或IP位址"

#: storage/admin.py:36
msgid "Wipe"
msgstr ""

#: storage/admin.py:136
msgid "Compression Ratio"
msgstr "壓縮率"

#: storage/admin.py:274
#: storage/admin.py:376
#: storage/nav.py:124
#, fuzzy
msgid "Create zvol"
msgstr "建立 ZFS 磁區"

#: storage/admin.py:324
#, fuzzy
msgid "Encryption Re-key"
msgstr "加密模式"

#: storage/admin.py:619
msgid "Frequency"
msgstr ""

#: storage/forms.py:120
msgid "Specify the size with IEC suffixes or 0, e.g. 10 GiB"
msgstr ""

#: storage/forms.py:558
msgid ""
"You are trying to add a virtual device of type '%(addtype)s' in a pool that "
"has a virtual device of type '%(vdevtype)s'"
msgstr ""

#: storage/forms.py:601
#: templates/storage/zfswizard.html:51
msgid "Initialize Safely"
msgstr ""

#: storage/forms.py:906
#, fuzzy
msgid ""
"The selected disks were not verified for these import rules. Filesystem "
"check failed."
msgstr "選定的磁碟並沒有驗證這導入的規則"

#: storage/forms.py:1114
#: storage/forms.py:1940
#: storage/forms.py:2276
#: storage/forms.py:2391
#: system/models.py:381
msgid "Passphrase"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1165
msgid "The following disks failed to attach: %s"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1422
#, fuzzy
msgid "Share type"
msgstr "共享區的註解"

#: storage/forms.py:1441
#: storage/forms.py:1446
#, fuzzy
msgid "0=None; example: 1 GiB"
msgstr "0 =不預留；例如：1g (表示1GB)"

#: storage/forms.py:1459
msgid ""
"Specifies a suggested block size for files in the file system. This property "
"is designed solely for use with database workloads that access files in "
"fixed-size records.  ZFS automatically tunes block sizes according to "
"internal algorithms optimized for typical access patterns."
msgstr ""

#: storage/forms.py:1613
#, fuzzy
msgid "Sparse volume"
msgstr "檢查磁區是否正常"

#: storage/forms.py:1615
msgid ""
"Creates a sparse volume with no reservation, also known as \"thin "
"provisioning\". A \"sparse volume\" is a volume where the reservation is "
"less than the volume size. Consequently, writes to a sparse volume can fail "
"with ENOSPC when the pool is low on space. (NOT RECOMMENDED)"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1624
#, fuzzy
msgid "Block size"
msgstr "邏輯區塊大小"

#: storage/forms.py:1817
#, fuzzy
msgid "Only [-a-zA-Z0-9_. ] permitted as snapshot name"
msgstr "快照名稱只可以由下列的字元組成 [a-z A-Z 0-9 -_. ] "

#: storage/forms.py:2026
#, fuzzy
msgid "Dedicated User"
msgstr "刪除使用者"

#: storage/forms.py:2034
msgid ""
"Enabling this may increase transfer speed on high speed/low latency local "
"networks.  It uses less secure encryption algorithms than the defaults, "
"which makes it less desirable on untrusted networks."
msgstr ""

#: storage/forms.py:2312
#, fuzzy
msgid "Admin password"
msgstr "舊密碼"

#: storage/forms.py:2316
#, fuzzy
msgid "New Passphrase"
msgstr "新密碼"

#: storage/forms.py:2456
msgid "Volume could not be imported: %d devices failed to decrypt"
msgstr ""

#: storage/forms.py:2473
#, fuzzy
msgid "Root password"
msgstr "Root 連結密碼"

#: storage/models.py:131
msgid "LOCKED"
msgstr ""

#: storage/models.py:814
#, fuzzy
msgid "Remote Dedicated User"
msgstr "遠端複寫主機"

#: storage/models.py:825
msgid "High Speed Encryption Ciphers"
msgstr ""

#: storage/models.py:864
#, fuzzy
msgid "Remote ZFS Volume/Dataset"
msgstr "建立 ZFS 資料集"

#: storage/models.py:886
#, fuzzy
msgid "Replication Stream Compression"
msgstr "複寫工作"

#: storage/models.py:951
msgid "Sending"
msgstr ""

#: storage/nav.py:40
#: templates/storage/volume_datagrid.html:6
#: templates/storage/volume_datagrid.html:10
#, fuzzy
msgid "ZFS Volume Manager"
msgstr "磁區名稱"

#: storage/views.py:783
#, fuzzy
msgid "The scrub process has stopped"
msgstr "已經開始進行檢查資料完整性( scrub )"

#: storage/views.py:946
msgid "Passphrase created"
msgstr ""

#: storage/views.py:980
#, fuzzy
msgid "Volume locked"
msgstr "磁區名稱"

#: storage/views.py:1029
msgid "GELI key download starting..."
msgstr ""

#: storage/views.py:1088
msgid "GELI recovery key download starting..."
msgstr ""

#: storage/views.py:1171
#, fuzzy
msgid "Disks successfully edited"
msgstr "%s 新增成功"

#: support/models.py:41
#, fuzzy
msgid "Support subject."
msgstr "問題排除"

#: support/models.py:45
#, fuzzy
msgid "A description of the issue."
msgstr "加密連線"

#: support/views.py:86
#, fuzzy
msgid "Support request successfully sent"
msgstr "快照刪除成功"

#: system/forms.py:68
msgid "The path '%s' requires execute permission bit"
msgstr ""

#: system/forms.py:587
msgid "RSA or DSA private key is not valid"
msgstr ""

#: system/forms.py:610
msgid "The modulus of certificate and key must match"
msgstr ""

#: system/forms.py:1155
msgid "Unable to migrate system dataset!"
msgstr ""

#: system/models.py:61
msgid "WebGUI IPv4 Address"
msgstr "WebGUI IPv4 網址"

#: system/models.py:75
msgid "WebGUI HTTPS Port"
msgstr "WebGUI 連接埠"

#: system/models.py:83
msgid ""
"Redirect HTTP (port 80) to HTTPS when only the HTTPS protocol is enabled"
msgstr ""

#: system/models.py:213
msgid "Serial Port Speed"
msgstr ""

#: system/models.py:245
msgid "Enable automatic upload of kernel crash dumps"
msgstr ""

#: system/models.py:450
msgid ""
"Redirect the standard error output to /dev/null. In other words, disable "
"error output."
msgstr ""

#: system/models.py:1011
#: system/models.py:1023
msgid "Script"
msgstr ""

#: system/models.py:1063
#, fuzzy
msgid "First Name"
msgstr "目標名稱"

#: system/models.py:1071
msgid "Company"
msgstr ""

#: system/models.py:1095
msgid "Zip"
msgstr ""

#: system/models.py:1111
msgid "Cell Phone"
msgstr ""

#: system/models.py:1117
msgid "Work Phone"
msgstr ""

#: system/models.py:1123
#: templates/system/settings.html:14
#, fuzzy
msgid "Registration"
msgstr "目的端"

#: system/models.py:1138
msgid "Syslog"
msgstr "系統記錄"

#: system/models.py:1146
#: templates/system/settings.html:11
#, fuzzy
msgid "System Dataset"
msgstr "系統 Dataset"

#: system/views.py:191
#, fuzzy
msgid "The cron process has started"
msgstr "cron 程序已經開始"

#: system/views.py:541
#, fuzzy
msgid "The rsync process has started"
msgstr "rsync 程序已經開始"

#: system/alertmods/httpd_bindaddr.py:20
#, fuzzy
msgid "The WebGUI Address could not bind to %s; using wildcard"
msgstr "WebGUI 網址不能使用 %s ; 請使用萬用字元。"

#: system/alertmods/zpool_capacity.py:28
msgid ""
"The capacity for the volume '%(volume)s' is currently at %(capacity)d%%, "
"while the recommended value is below 80%%."
msgstr ""

#: templates/freeadmin/generic_model_add.html:38
#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:42
#: templates/support/index.html:41
#, fuzzy
msgid "Add extra"
msgstr "新增網路介面"

#: templates/jails/delete.html:3
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete "
msgstr "確定刪除？"

#: templates/jails/start.html:3
#, fuzzy
msgid "Start "
msgstr "開始:"

#: templates/jails/stop.html:3
msgid "Stop "
msgstr "停止"

#: templates/plugins/available_install.html:3
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to install \"%(plugin)s\" plugin?"
msgstr "確定刪除 \"%(name)\"？"

#: templates/plugins/index.html:12
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: templates/registration/login.html:57
msgid "For security reasons, you must now set a new root password:"
msgstr ""

#: templates/services/core.html:82
#, fuzzy
msgid "LLDP Settings"
msgstr "LDAP 設定"

#: templates/storage/key.html:3
msgid "You are about to download the global GELI key"
msgstr ""

#: templates/storage/lock.html:3
#, fuzzy
msgid "Do you want to lock this volume?"
msgstr "磁區配額"

#: templates/storage/recoverykey_add.html:5
msgid "This will invalidate any previous recovery key"
msgstr ""

#: templates/storage/rekey.html:4
msgid "You are about to re-key the encryption"
msgstr ""

#: templates/storage/replication_datagrid.html:16
#, fuzzy
msgid ""
"ATTENTION: A periodic snapshot of a given ZFS Volume/Dataset is required to "
"create a replication task"
msgstr "注意：在特定ZFS檔案系統/磁區上的定期快照，需要建立複寫排程。"

#: templates/storage/upgrade_confirm.html:5
msgid "This operation is irreversible!"
msgstr ""

#: templates/storage/volume_datagrid.html:22
#, fuzzy
msgid "UFS Volume Manager"
msgstr "磁區名稱"

#: templates/storage/volume_detach.html:27
msgid ""
"This is an encrypted volume, make sure to <a href=\"%(url)s\" "
"target=\"_blank\">download</a> the key so you can be able to import it in "
"the future"
msgstr ""

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:17
#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:33
msgid "Date"
msgstr ""

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:21
#, fuzzy
msgid "Scrub"
msgstr "NFS 共享"

#: templates/storage/wizard.html:92
#, fuzzy
msgid "Extend Volume"
msgstr "匯出磁區"

#: templates/storage/zfswizard.html:77
#, fuzzy
msgid "Deduplication"
msgstr "ZFS 複寫"

#: templates/storage/zpool_disk_replace.html:8
msgid "WARNING: The recovery key of your volume will be invalidated!"
msgstr ""

#: templates/storage/zvols.html:6
#, fuzzy
msgid "Add zvol"
msgstr "新增 ZVol 磁區"

#: templates/support/index.html:57
msgid "Submit"
msgstr ""

#: templates/system/firmware_wizard_0.html:6
#: templates/system/firmware_wizard_1.html:21
msgid ""
"Consider downloading your configuration before proceeding, <a "
"href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">click here</a>."
msgstr ""

#: templates/system/reboot.html:79
#, fuzzy
msgid "System is rebooting"
msgstr "系統時間"

#: templates/system/reboot_dialog2.html:4
msgid ""
"Some storage pools are doing resilver/scrub, are you really sure you want to "
"proceed with <strong>REBOOT</strong>?"
msgstr ""

#: templates/system/shutdown_dialog2.html:4
msgid ""
"Some storage pools are doing resilver/scrub, are you really sure you want to "
"proceed with <strong>SHUTDOWN</strong>?"
msgstr ""

#: choices.py:52
msgid "HTTP+HTTPS"
msgstr "HTTP+HTTPS"

#: choices.py:171
msgid "CORE"
msgstr ""

#: choices.py:176
msgid "SMB2"
msgstr ""

#: choices.py:178
msgid "SMB2_10"
msgstr ""

#: choices.py:181
msgid "SMB3"
msgstr ""

#: choices.py:182
msgid "SMB3_00"
msgstr ""

#: choices.py:317
msgid "lz4 (fastest)"
msgstr "lz4 壓縮法(最快)"

#: choices.py:569
msgid "Verify"
msgstr ""

#: choices.py:609
msgid "9600"
msgstr "9600"

#: choices.py:611
msgid "38400"
msgstr "38400"

#: choices.py:612
msgid "57600"
msgstr "57600"

#: choices.py:686
#, fuzzy
msgid "Local 0"
msgstr "本機使用者"

#: choices.py:687
#, fuzzy
msgid "Local 1"
msgstr "本機使用者"

#: choices.py:689
#, fuzzy
msgid "Local 3"
msgstr "本機使用者"

#: choices.py:690
#, fuzzy
msgid "Local 4"
msgstr "本機使用者"

#: choices.py:692
#, fuzzy
msgid "Local 6"
msgstr "本機使用者"

#: choices.py:693
#, fuzzy
msgid "Local 7"
msgstr "本機使用者"

#: choices.py:700
msgid "NT4"
msgstr ""

#: choices.py:707
msgid "on"
msgstr "啟用"

#: choices.py:708
#, fuzzy
msgid "off"
msgstr "停用"

#: choices.py:710
msgid "!data"
msgstr ""

#: choices.py:712
msgid "ctrl"
msgstr ""

#: choices.py:715
msgid "auth+data"
msgstr ""

#: account/forms.py:53
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: account/forms.py:534
#, fuzzy
msgid "Home directory must end with username"
msgstr "家目錄必須以使用者名稱作為結尾"

#: account/models.py:58
#: account/models.py:154
msgid "Permit Sudo"
msgstr "允許執行 Sudo"

#: account/models.py:146
msgid "Disable password login"
msgstr "停用密碼登入"

#: account/models.py:265
#, fuzzy
msgid "Group Memberships"
msgstr "群組成員關聯"

#: freeadmin/navtree.py:611
msgid "Could not reverse url, skipping node %(node)s: %(error)s"
msgstr ""

#: jails/admin.py:89
#: jails/models.py:183
#, fuzzy
msgid "Autostart"
msgstr "自動判斷"

#: jails/admin.py:186
#, fuzzy
msgid "Edit Jail"
msgstr "編輯入口首頁"

#: jails/admin.py:189
#: jails/nav.py:264
#, fuzzy
msgid "Add Storage"
msgstr "加入存儲"

#: jails/admin.py:201
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: jails/forms.py:94
msgid "vanilla"
msgstr ""

#: jails/forms.py:486
msgid "Path does not exist!"
msgstr "路徑不存在!"

#: jails/forms.py:508
msgid "Jail root must be on a volume or dataset!"
msgstr ""

#: jails/forms.py:517
#: jails/models.py:192
msgid "VIMAGE"
msgstr ""

#: jails/forms.py:827
msgid "This shouldn't happen, but the jail could not be found"
msgstr ""

#: jails/hook.py:13
#: jails/models.py:324
#: jails/models.py:325
#: jails/nav.py:47
#: templates/jails/index.html:17
msgid "Jails"
msgstr ""

#: jails/models.py:91
#, fuzzy
msgid "IPv4 netmask"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

#: jails/models.py:97
#, fuzzy
msgid "IPv4 aliases"
msgstr "IPv4 別名"

#: jails/models.py:116
msgid "IPv4 bridge aliases"
msgstr "IPv4 橋接別名"

#: jails/models.py:122
msgid "IPv4 default gateway"
msgstr "IPv4 預設閘道"

#: jails/models.py:135
#, fuzzy
msgid "IPv6 prefix length"
msgstr "IPv6前導碼長度"

#: jails/models.py:141
#, fuzzy
msgid "IPv6 aliases"
msgstr "IPv6 主機別名"

#: jails/models.py:154
#, fuzzy
msgid "IPv6 bridge prefix length"
msgstr "IPv6前導碼長度"

#: jails/models.py:160
msgid "IPv6 bridge aliases"
msgstr "IPv6 橋接別名"

#: jails/models.py:178
msgid "Comma delimited list of sysctl's"
msgstr ""

#: jails/models.py:342
msgid "IPv4 Network Start Address"
msgstr "IPv4 網路起始位址"

#: jails/models.py:347
msgid "IPv4 Network End Address"
msgstr "IPv4 網路結束位址"

#: jails/models.py:353
msgid "IPv6 network range for jails and plugins"
msgstr ""

#: jails/models.py:358
msgid "IPv6 network start address for jails and plugins"
msgstr ""

#: jails/models.py:422
msgid "OS"
msgstr ""

#: jails/nav.py:70
#, fuzzy
msgid "Add Jails"
msgstr "新增 %s"

#: jails/nav.py:114
#, fuzzy
msgid "View Jail Templates"
msgstr "檢視全部延伸磁區(Extents)"

#: jails/nav.py:129
#: plugins/models.py:225
#: templates/jails/index.html:40
#: templates/plugins/index.html:20
#, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "全區組態"

#: jails/utils.py:573
msgid "Unable to determine IPv4 for plugin"
msgstr ""

#: jails/views.py:115
#, fuzzy
msgid "Storage successfully added."
msgstr "資料集新增成功"

#: jails/views.py:177
#, fuzzy
msgid "Jail successfully deleted."
msgstr "%s 刪除成功"

#: middleware/notifier.py:3820
#: middleware/notifier.py:3845
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: middleware/notifier.py:3822
#, fuzzy
msgid "Init"
msgstr "啟動器"

#: middleware/notifier.py:3823
#: services/models.py:1015
#, fuzzy
msgid "Master"
msgstr "本地管理者"

#: middleware/zfs.py:648
#: middleware/zfs.py:711
msgid "Completed"
msgstr ""

#: middleware/zfs.py:663
#: middleware/zfs.py:722
#, fuzzy
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: network/admin.py:39
#, fuzzy
msgid "Media Status"
msgstr "狀態"

#: network/admin.py:49
msgid "IPv6 Addresses"
msgstr "IPv6 位址"

#: network/forms.py:311
#, fuzzy
msgid "Channel"
msgstr "變更"

#: network/models.py:77
msgid "HTTP Proxy"
msgstr ""

#: network/views.py:66
#, fuzzy
msgid "IPMI successfully edited"
msgstr "修改成功"

#: network/views.py:68
msgid "IPMI failed"
msgstr ""

#: plugins/admin.py:73
#, fuzzy
msgid "Install plugin"
msgstr "服務控制"

#: plugins/models.py:103
msgid "Jail where the plugin is installed"
msgstr ""

#: plugins/models.py:129
#, fuzzy
msgid "jail not found"
msgstr "找不到網頁"

#: plugins/views.py:171
msgid "Plugin not installed"
msgstr "外掛尚未安裝"

#: plugins/views.py:205
#, fuzzy
msgid "Failed to update plugin"
msgstr "刪除複寫"

#: services/forms.py:758
#: services/models.py:1612
#, fuzzy
msgid "Kerberos keytab"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: services/models.py:109
msgid "Use syslog"
msgstr ""

#: services/models.py:226
msgid ""
"Specifies whether samba should use (expensive) hostname lookups or use the "
"ip addresses instead. An example place where hostname lookups are currently "
"used is when checking the hosts deny and hosts allow."
msgstr ""

#: services/models.py:240
msgid "Server maximum protocol"
msgstr ""

#: services/models.py:298
#, fuzzy
msgid "Enable/disable home directories for afp user."
msgstr "啟用或停用 samba 使用者的家目錄。"

#: services/models.py:351
msgid ""
"Specify specific IP addresses (separated by commas) to bind to for TCP and "
"UDP requests. This option may be specified multiple times. If no IP is "
"specified it will bind to INADDR_ANY. It will automatically add 127.0.0.1 "
"and if IPv6 is enabled, ::1 to the list."
msgstr ""

#: services/models.py:364
msgid ""
"Force mountd to bind to the specified port, for both IPv4 and IPv6 address "
"families. This is typically done to ensure that the port which mountd binds "
"to is a known value which can be used in firewall rulesets."
msgstr ""

#: services/models.py:371
msgid "rpc.statd(8) bind port"
msgstr ""

#: services/models.py:874
msgid "LUN ID"
msgstr ""

#: services/models.py:916
msgid ""
"The client IP is detected by calling 'url' from this 'ip_server_name:port'. "
"Defaults to checkip.dyndns.org:80 /."
msgstr ""

#: services/models.py:925
#, fuzzy
msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a comma to separate multiple alias names."
msgstr "主機別名。可重複讓每個網域用相同的IP。請使用空白字元來分隔多個主機別名。"

#: services/models.py:1018
msgid "UPS Mode"
msgstr "UPS 模式"

#: services/models.py:1085
#, fuzzy
msgid "Monitor Password"
msgstr "確認密碼"

#: services/models.py:1196
#, fuzzy
msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (077 by default)."
msgstr "請使用此選項重新定義新建目錄的權限遮罩 (預設為 0777)。"

#: services/models.py:1221
#, fuzzy
msgid "Perform Reverse DNS Lookups"
msgstr "必須DNS反查 IP"

#: services/models.py:1292
#, fuzzy
msgid "TLS allow dot login"
msgstr "允許 Root 登入"

#: services/models.py:1296
msgid "TLS allow per user"
msgstr ""

#: services/models.py:1312
#, fuzzy
msgid "TLS no certificate request"
msgstr "自行簽署建立憑證"

#: services/models.py:1328
msgid "TLS use implicit SSL"
msgstr ""

#: services/models.py:1336
msgid "TLS IP address required"
msgstr ""

#: services/models.py:1342
#, fuzzy
msgid "Place the contents of your certificate and private key here."
msgstr "請把自行簽署建立憑證的內容放置在這裡"

#: services/models.py:1438
#, fuzzy
msgid "SFTP Log Level"
msgstr "紀錄層級"

#: services/models.py:1453
msgid ""
"Specifies the facility code that is used when logging messages from sftp-"
"server."
msgstr ""

#: services/models.py:1532
#: services/models.py:1640
msgid "Hostname of the domain controller to use."
msgstr ""

#: services/models.py:1569
#: services/models.py:1570
#, fuzzy
msgid "NT4 Domain"
msgstr "網域名稱"

#: services/models.py:1624
msgid "Set this if your Active Directory has UNIX extensions."
msgstr ""

#: services/models.py:1633
msgid "Use default domain"
msgstr ""

#: services/models.py:1634
msgid "Set this if you want to use the default domain for users and groups."
msgstr ""

#: services/models.py:1645
msgid "Global Catalog Server"
msgstr ""

#: services/models.py:1646
msgid "Hostname of the global catalog server to use."
msgstr ""

#: services/models.py:1852
msgid "Save received info in interface description / alias"
msgstr ""

#: services/models.py:2068
#: services/models.py:2069
#, fuzzy
msgid "Server Role"
msgstr "主機名稱"

#: services/models.py:2083
#, fuzzy
msgid "DNS Forwarder IP Address"
msgstr "控制器的IP位址"

#: sharing/forms.py:174
#, fuzzy
msgid "This is not a valid network: %s"
msgstr "無效的遮罩"

#: sharing/forms.py:288
msgid "This option is only available once per mountpoint"
msgstr ""

#: sharing/models.py:169
msgid "Check this to enable Time Machine backups on this share."
msgstr ""

#: sharing/models.py:232
#, fuzzy
msgid ""
"Networks that are authorized to access the NFS share. Specify network "
"numbers of the form 1.2.3.4/xx where xx is the number of bits of netmask."
msgstr ""
"授權存取 NFS共享的網路或IP位址清單。指定網路的形式為1.2.3.4/xx，其中xx是網路遮罩；或用IP位址清單：1.2.3.4  1.2.3.5  "
"1.2.3.6 "

#: sharing/models.py:239
msgid "IP addresses or hostnames that are authorized to access the NFS share."
msgstr ""

#: sharing/models.py:246
#, fuzzy
msgid ""
"Allow mounting of any subdirectory under this mount point ifselected. "
"Otherwise, only the top level directory can be mounted."
msgstr "允許子目錄被掛載，否則就只有根目錄會被掛載。"

#: sharing/models.py:270
msgid ""
"If a user is selected, the root user is limited to that user's permissions"
msgstr ""

#: sharing/models.py:279
msgid ""
"If a group is selected, the root user will also be limited to that group's "
"permissions"
msgstr ""

#: sharing/models.py:288
msgid "The specified user's permissions are used by all clients"
msgstr ""

#: storage/admin.py:47
msgid "Edit In Bulk"
msgstr ""

#: storage/admin.py:304
#, fuzzy
msgid "Create Passphrase"
msgstr "建立 ZFS 資料集"

#: storage/admin.py:336
#, fuzzy
msgid "Remove recovery key"
msgstr "遠端主機密鑰"

#: storage/admin.py:349
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#: storage/admin.py:383
#, fuzzy
msgid "Destroy zvol"
msgstr "銷毀"

#: storage/admin.py:444
msgid "Checksum"
msgstr ""

#: storage/admin.py:505
msgid "Offline"
msgstr ""

#: storage/admin.py:508
#, fuzzy
msgid "Detach"
msgstr "建立磁區"

#: storage/forms.py:71
msgid ""
"Enabling dedup may have drastic performance implications,<br /> as well as "
"impact your ability to access your data.<br /> Consider using compression "
"instead."
msgstr ""

#: storage/forms.py:490
msgid "You need at least %d disks"
msgstr ""

#: storage/forms.py:568
msgid ""
"You are trying to add a virtual device consisting of %(addnum)s device(s) in "
"a pool that has a virtual device consisted of %(vdevnum)s device(s)"
msgstr ""

#: storage/forms.py:597
#: templates/storage/zfswizard.html:41
#, fuzzy
msgid "Encryption"
msgstr "加密模式"

#: storage/forms.py:605
#: storage/forms.py:1448
#: storage/forms.py:1562
#, fuzzy
msgid "ZFS Deduplication"
msgstr "ZFS 複寫"

#: storage/forms.py:1084
#, fuzzy
msgid "Volume imported"
msgstr "磁區狀態"

#: storage/forms.py:1455
msgid "Record Size"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1602
#, fuzzy
msgid "zvol name"
msgstr "模組名稱"

#: storage/forms.py:1606
#, fuzzy
msgid "Example: 1 GiB"
msgstr "例如：1g (表示1GB)"

#: storage/forms.py:1944
#: storage/forms.py:2280
#: system/forms.py:484
#, fuzzy
msgid "Confirm Passphrase"
msgstr "確認密碼"

#: storage/forms.py:2289
#: storage/forms.py:2355
#, fuzzy
msgid "The passphrases do not match"
msgstr "密鑰不一致！"

#: storage/forms.py:2324
#, fuzzy
msgid "Remove passphrase"
msgstr "刪除使用者"

#: storage/forms.py:2426
msgid "You need either a passphrase or a recovery key to unlock"
msgstr ""

#: storage/forms.py:2460
#, fuzzy
msgid "Volume could not be imported"
msgstr "暫存區重建失敗"

#: storage/models.py:67
#, fuzzy
msgid "Encryption Type"
msgstr "加密模式"

#: storage/models.py:465
#, fuzzy
msgid "Disk Size"
msgstr "磁碟設備"

#: storage/models.py:827
msgid ""
"Enabling this may increase transfer speed on high speed/low latency local "
"networks.  It uses less secure encryption algorithms than the defaults, "
"which make it less desirable on untrusted networks."
msgstr ""

#: storage/models.py:866
msgid ""
"This should be the name of the ZFS filesystem on remote side. eg: Volumename/"
"Datasetname not the mountpoint or filesystem path"
msgstr ""

#: storage/models.py:898
#, fuzzy
msgid "Do not start replication before"
msgstr "保存快照"

#: storage/models.py:909
msgid "Disabling will not stop any replications which are in progress."
msgstr ""

#: storage/views.py:128
msgid "Key could not be retrieved for unknown reason"
msgstr ""

#: storage/views.py:997
#: storage/views.py:1010
#, fuzzy
msgid "Volume unlocked"
msgstr "磁區名稱"

#: storage/views.py:1001
#, fuzzy
msgid "Volume failed unlocked"
msgstr "磁區名稱"

#: storage/views.py:1129
#, fuzzy
msgid "Recovery has been removed"
msgstr "已經移除磁碟"

#: storage/views.py:1154
msgid "The pool has been upgraded"
msgstr ""

#: support/models.py:40
#, fuzzy
msgid "Subject"
msgstr "郵件主旨"

#: system/admin.py:59
#: system/admin.py:66
#: system/admin.py:106
#: system/admin.py:113
msgid "Run Now"
msgstr ""

#: system/forms.py:754
#, fuzzy
msgid "Memory device"
msgstr "記憶體"

#: system/forms.py:888
msgid "Usernames cannot exceed 17 characters for rsync tasks"
msgstr ""

#: system/forms.py:893
msgid "Usernames cannot have spaces"
msgstr ""

#: system/forms.py:1148
msgid "Unable to create system dataset!"
msgstr ""

#: system/models.py:67
msgid "WebGUI IPv6 Address"
msgstr "WebGUI IPv6 網址"

#: system/models.py:203
msgid "Set this to match your serial port address (0x3f8, 0x2f8, etc.)"
msgstr ""

#: system/models.py:242
#, fuzzy
msgid "Enable debug kernel"
msgstr "啟用服務"

#: system/models.py:382
msgid "Private key passphrase"
msgstr ""

#: system/models.py:443
msgid "Redirect Stdout"
msgstr ""

#: system/models.py:444
msgid ""
"Redirect the standard output to /dev/null. In other words, disable output."
msgstr ""

#: system/models.py:449
msgid "Redirect Stderr"
msgstr ""

#: system/models.py:562
#, fuzzy
msgid "Remote SSH Port"
msgstr "遠端主機"

#: system/models.py:563
#, fuzzy
msgid "SSH Port"
msgstr "連接埠"

#: system/models.py:1031
msgid "Post Init"
msgstr ""

#: system/models.py:1049
#, fuzzy
msgid "Init/Shutdown Script"
msgstr "起始端密鑰"

#: system/models.py:1050
msgid "Init/Shutdown Scripts"
msgstr ""

#: system/models.py:1083
msgid "City"
msgstr ""

#: system/models.py:1133
msgid "Pool"
msgstr "儲存池"

#: system/models.py:1142
msgid "RRD"
msgstr ""

#: system/views.py:341
msgid "You must configure the root email (Accounts->Users->root)"
msgstr ""

#: system/alertmods/lsi_firmware.py:34
msgid ""
"Firmware version %(fwversion)s does not match driver version %(drversion)s "
"for /dev/mps%(mps)s"
msgstr ""

#: templates/menubar.html:48
msgid "Alert"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/generic_model_datagrid.html:10
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "新增 %s"

#: templates/freeadmin/generic_model_datagrid.html:177
msgid "No entry has been found"
msgstr "找不到任何項目"

#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:19
msgid ""
"There is %(related_num)s related entry that will also be deleted as it "
"depend upon this item"
msgid_plural ""
"There are %(related_num)s related entries that will also be deleted as they "
"depend upon this item"
msgstr[0] ""

#: templates/freeadmin/help.html:44
msgid "Professional Support"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/help.html:46
msgid "Professionally-Supported FreeNAS-Based Storage Appliance"
msgstr ""

#: templates/jails/delete.html:3
#: templates/jails/start.html:3
#: templates/jails/stop.html:3
msgid "?"
msgstr ""

#: templates/jails/index.html:32
msgid "Templates"
msgstr "範本"

#: templates/plugins/plugin_update.html:3
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to update \"%(plugin)s\" plugin?"
msgstr "確定刪除 \"%(name)\"？"

#: templates/plugins/plugins_datagrid.html:4
#: templates/plugins/plugins_datagrid.html:6
#, fuzzy
msgid "Available Plugins"
msgstr "可執行的功能"

#: templates/registration/login.html:51
#, fuzzy
msgid "Welcome to %(sw_name)s&reg; %(sw_login_version)s"
msgstr "歡迎光臨 %(sw_name)s&trade; %(sw_login_version)s"

#: templates/reporting/index.html:11
#, fuzzy
msgid "Partition"
msgstr "啟動選項"

#: templates/services/core.html:33
#, fuzzy
msgid "Directory Service Settings"
msgstr "ActiveDirectory 設定"

#: templates/storage/disk_editbulk.html:3
msgid "Editing the following disks"
msgstr ""

#: templates/storage/recoverykey_add.html:4
msgid "You are about to add a recovery key for this volume"
msgstr ""

#: templates/storage/recoverykey_remove.html:3
msgid "You are about to remove a recovery key for this volume"
msgstr ""

#: templates/storage/replication_add.html:5
msgid "SSH Key Scan"
msgstr ""

#: templates/storage/snapshots.html:97
#, fuzzy
msgid "Refer"
msgstr "建議值"

#: templates/storage/snapshots.html:102
#, fuzzy
msgid "Replication"
msgstr "ZFS 複寫"

#: templates/storage/unlock.html:3
msgid "Do you want to unlock this volume?"
msgstr ""

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:6
msgid "Resilver"
msgstr ""

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:11
#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:26
msgid "Scan"
msgstr ""

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:11
#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:26
msgid "%(scanned)s out of %(total)s"
msgstr ""

#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:16
#: templates/storage/volumestatus_datagrid.html:31
#, fuzzy
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: templates/storage/zvols.html:3
#, fuzzy
msgid "Create zvol on %(name)s"
msgstr "在%(name)s 建立ZFS 磁區"

#: templates/support/index.html:60
#: templates/system/registration_add.html:11
#: templates/system/registration_edit.html:11
msgid "Reset"
msgstr ""

#: templates/system/rsync_run.html:5
#, fuzzy
msgid "Would you like to run this rsync job now?"
msgstr "您要啟動該服務嗎？"

#: jails/models.py:147
msgid "IPv6 bridge address"
msgstr "IPv6 橋接位址"

#: jails/models.py:167
msgid "IPv6 default gateway"
msgstr "IPv6 預設閘道"

#: services/models.py:381
msgid "rpc.lockd(8) bind port"
msgstr ""

#: services/models.py:386
msgid ""
"This option forces rpc.lockd the daemon to bind to the specified port, for "
"both IPv4 and IPv6 address families."
msgstr ""

#: services/models.py:1619
#, fuzzy
msgid "Verbose logging"
msgstr "請登入"

#: sharing/models.py:94
#, fuzzy
msgid "Inherit ACL's"
msgstr "繼承"

#: sharing/models.py:96
msgid ""
"This parameter can be used to ensure that if default acls exist on parent "
"directories, they are always honored when creating a new file or "
"subdirectory in these parent directories. The default behavior is to use the "
"unix mode specified when creating the directory. For windows shares it is "
"NOT recommended to set this. The desired behavior can be achieved using "
"ACL's. This probably won't do what you want it to do."
msgstr ""

#: storage/forms.py:534
msgid "You need a data disk group"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1091
#, fuzzy
msgid "Yes: Decrypt disks"
msgstr "成員磁碟"

#: storage/forms.py:1506
#, fuzzy
msgid ""
"Dataset names must begin with an alphanumeric character and may only contain "
"\"-\", \"_\", \":\", \" \" and \".\"."
msgstr "資料集名稱只能使用英文字母和 - _ :  . 四種符號。"

#: storage/forms.py:1961
#, fuzzy
msgid "Passphrase is not valid"
msgstr "帳號：%s 無效。"

#: storage/views.py:115
#, fuzzy
msgid "Please enter a hostname"
msgstr "舊格式的主機名稱(例如：FREENAS)"

#: templates/storage/create_passphrase.html:5
msgid ""
"Remember to add a new recovery key as this action invalidates the previous "
"recovery key"
msgstr ""

#: templates/storage/volume_detach.html:19
msgid "ATTENTION - Currently the following services depend on this volume: "
msgstr ""

#: freeadmin/options.py:633
msgid "Are you sure you want to edit this?"
msgstr "確定要編輯嗎？"

#: network/admin.py:61
msgid "This change will cause a failover event. Do you want to proceed?"
msgstr ""

#: network/admin.py:63
msgid "Network connectivity will be interrupted"
msgstr ""

#: services/models.py:117
#, fuzzy
msgid "Domain logons"
msgstr "網域名稱"

#: network/admin.py:66
msgid "Network connectivity will be interrupted. Do you want to proceed?"
msgstr ""

#: services/admin.py:67
msgid "Enabling experimental target requires a reboot. Do you want to proceed?"
msgstr ""

#: services/forms.py:1381
msgid "Extent name must be unique."
msgstr ""

#: services/models.py:414
msgid "Enable experimental target"
msgstr ""

#: account/forms.py:500
msgid ""
"Passwords containing a question mark (?) are currently not allowed due to "
"problems with SMB."
msgstr "由於 SMB 的問題，目前不允許密碼中包含問號 (?)"

#: directoryservice/forms.py:104
#, fuzzy
msgid "NT4 failed to reload."
msgstr "NT4 服務重新載入時失敗"

#: directoryservice/forms.py:222
#, fuzzy
msgid "Active Directory failed to reload."
msgstr "Active Directory服務重新載入時失敗"

#: directoryservice/forms.py:316
#, fuzzy
msgid "LDAP failed to reload."
msgstr "AFP服務重新載入時發生失敗"

#: directoryservice/models.py:67
#: directoryservice/models.py:197
#: directoryservice/models.py:263
#: directoryservice/models.py:358
#, fuzzy
msgid "Enable"
msgstr "啟用 "

#: directoryservice/models.py:295
#, fuzzy
msgid "Bind DN"
msgstr "Root 連接 DN"

#: directoryservice/models.py:302
#, fuzzy
msgid "Bind password"
msgstr "舊密碼"

#: services/forms.py:753
#: services/forms.py:896
#, fuzzy
msgid "Certificate"
msgstr "SSL 憑證"

#: services/forms.py:864
#, fuzzy
msgid "Incorrect password."
msgstr "Root 連結密碼"

#: services/models.py:1623
#: services/models.py:1835
#, fuzzy
msgid "Upload your certificate file here."
msgstr "請把自行簽署建立憑證的內容放置在這裡"

#: system/models.py:1148
#, fuzzy
msgid "Reporting Database"
msgstr "報表"

#: system/models.py:1150
msgid ""
"Save the Round-Robin Database (RRD) used by system statistics collection "
"daemon into the system dataset"
msgstr ""

#: system/nav.py:45
#: templates/system/index.html:3
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: tasks/nav.py:4
#: templates/menubar.html:13
#: templates/tasks/index.html:1
#, fuzzy
msgid "Tasks"
msgstr "Rsync 排程"

#: templates/services/core.html:32
#, fuzzy
msgid "Domain Controller Settings"
msgstr "網域控制站名稱"

#: templates/system/settings_edit.html:30
#: templates/system/settings_edit.html:32
#, fuzzy
msgid "Set SSL Certificate"
msgstr "SSL 憑證"

#: system/hook.py:22
#: system/hook.py:24
msgid "Performance Test"
msgstr ""

#: system/views.py:545
msgid "System dataset is required to perform this action."
msgstr ""

#: templates/system/perftest.html:20
msgid "You are about to start a performance test."
msgstr ""

#: templates/system/perftest.html:22
msgid ""
"Running these tests can substantially impact performance on a production "
"system and are only to be used for diagnostic purposes."
msgstr ""

#: templates/system/perftest.html:24
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "確定要將磁碟移除嗎？"

#: services/models.py:256
msgid "Obey pam restrictions"
msgstr ""

#: services/models.py:258
msgid ""
"this parameter controls whether or not Sambashould obey PAM's account and "
"session management directives"
msgstr ""

#: services/models.py:591
msgid "NAA...used only by the initiator"
msgstr ""

#: services/models.py:595
#, fuzzy
msgid "Enable TPC"
msgstr "啟用 SSL/TLS"

#: services/models.py:596
msgid "Allow initiators to xcopy without authenticating to foreign targets."
msgstr ""

#: templates/directoryservice/activedirectory_edit.html:8
#: templates/directoryservice/ldap_edit.html:8
#: templates/directoryservice/nis_edit.html:8
#: templates/directoryservice/nt4_edit.html:8
#, fuzzy
msgid "Rebuild Directory Service Cache"
msgstr "目錄權限"

#: choices.py:787
#: directoryservice/models.py:335
#, fuzzy
msgid "ad"
msgstr "讀"

#: choices.py:788
msgid "autorid"
msgstr ""

#: choices.py:789
msgid "hash"
msgstr ""

#: choices.py:790
msgid "ldap"
msgstr ""

#: choices.py:791
msgid "nss"
msgstr ""

#: choices.py:792
#: directoryservice/models.py:155
msgid "rfc2307"
msgstr ""

#: choices.py:793
#, fuzzy
msgid "rid"
msgstr "週五"

#: choices.py:794
msgid "tdb"
msgstr ""

#: choices.py:795
msgid "tdb2"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:134
#: directoryservice/models.py:174
#: directoryservice/models.py:221
#: directoryservice/models.py:250
#: directoryservice/models.py:299
#: directoryservice/models.py:319
#: directoryservice/models.py:424
#: directoryservice/models.py:444
#: directoryservice/models.py:464
msgid "Range Low"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:138
#: directoryservice/models.py:178
#: directoryservice/models.py:225
#: directoryservice/models.py:254
#: directoryservice/models.py:303
#: directoryservice/models.py:323
#: directoryservice/models.py:428
#: directoryservice/models.py:448
#: directoryservice/models.py:468
msgid "Range High"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:142
#, fuzzy
msgid "Schema Mode"
msgstr "存取模式"

#: directoryservice/models.py:145
msgid ""
"Defines the schema that idmap_ad should use when querying Active Directory "
"regarding user and group information. This can be either the RFC2307 schema "
"support included in Windows 2003 R2 or the Service for Unix (SFU) schema. "
"For SFU 3.0 or 3.5 please choose \"sfu\", for SFU 2.0 please choose \"sfu20\""
". Please note that primary group membership is currently always calculated "
"via the \"primaryGroupID\" LDAP attribute."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:156
msgid "sfu"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:157
msgid "sfu20"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:163
#: directoryservice/models.py:164
msgid "AD Idmap"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:182
msgid "Range Size"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:184
msgid ""
"Defines the number of uids/gids available per domain range. The minimum "
"needed value is 2000. SIDs with RIDs larger than this value will be mapped "
"into extension ranges depending upon number of available ranges. If the "
"autorid backend runs out of available ranges, mapping requests for new "
"domains (or new extension ranges for domains already known) are ignored and "
"the corresponding map is discarded."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:197
msgid ""
"Turn the module into read-only mode. No new ranges will be allocated nor "
"will new mappings be created in the idmap pool."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:204
msgid "Ignore Builtin"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:205
msgid "Ignore any mapping requests for the BUILTIN domain."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:210
#: directoryservice/models.py:211
msgid "AutoRID Idmap"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:229
#, fuzzy
msgid "Name Map"
msgstr "名稱"

#: directoryservice/models.py:231
msgid ""
"Specifies the absolute path to the name mapping file used by the nss_info "
"API. Entries in the file are of the form \"unix name = qualified domain "
"name\". Mapping of both user and group names is supported."
msgstr ""
"指定 nss_info API 所使用名稱對應檔的絕對路徑檔案中各起始項目需使用 \"unix name = qualified domain "
"name\" 型式使用者對應及群組對應二者皆支援"

#: directoryservice/models.py:239
#: directoryservice/models.py:240
msgid "Hash Idmap"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:261
msgid ""
"Defines the directory base suffix to use for SID/uid/gid mapping entries. If "
"not defined, idmap_ldap will default to using the \"ldap idmap suffix\" "
"option from smb.conf."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:268
#, fuzzy
msgid "User DN"
msgstr "使用者編號"

#: directoryservice/models.py:271
msgid ""
"Defines the user DN to be used for authentication. The secret for "
"authenticating this user should be stored with net idmap secret (see net(8))"
". If absent, the ldap credentials from the ldap passdb configuration are "
"used, and if these are also absent, an anonymous bind will be performed as "
"last fallback."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:283
msgid "Specifies the LDAP server to use for SID/uid/gid map entries."
msgstr "指定用以做 SID/uid/gid 項目對應的 LDAP 伺服器"

#: directoryservice/models.py:288
#: directoryservice/models.py:289
msgid "LDAP Idmap"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:308
#: directoryservice/models.py:309
msgid "NSS Idmap"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:327
#, fuzzy
msgid "LDAP Server"
msgstr "NTP網路校時伺服器 1"

#: directoryservice/models.py:330
msgid ""
"Defines the type of LDAP server to use. This can either be the LDAP server "
"provided by the Active Directory server (ad) or a stand-alone LDAP server."
msgstr "定義使用的 LDAP 類型. LDAP 類型可為 Activ Directory 伺服器 (AD) 或是獨立的 LDAP 伺服器提供"

#: directoryservice/models.py:336
msgid "stand-alone"
msgstr "獨立運作"

#: directoryservice/models.py:341
msgid "User Bind Path"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:343
msgid ""
"Specifies the bind path where user objects can be found in the LDAP server."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:348
msgid "Group Bind Path"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:350
msgid ""
"Specifies the bind path where group objects can be found in the LDAP server."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:355
#, fuzzy
msgid "User CN"
msgstr "使用者 &"

#: directoryservice/models.py:356
msgid "Query cn attribute instead of uid attribute for the user name in LDAP."
msgstr "在 LDAP 中查詢使用者 CN 屬性而非 UID 屬性"

#: directoryservice/models.py:362
msgid "CN Realm"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:363
msgid "Append @realm to cn for groups (and users if user_cn is set) in LDAP."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:369
#, fuzzy
msgid "LDAP Domain"
msgstr "LDAP 網域名稱"

#: directoryservice/models.py:372
msgid ""
"When using the LDAP server in the Active Directory server, this allows to "
"specify the domain where to access the Active Directory server. This allows "
"using trust relationships while keeping all RFC 2307 records in one place. "
"This parameter is optional, the default is to access the AD server in the "
"current domain to query LDAPrecords."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:383
#, fuzzy
msgid "LDAP URL"
msgstr "LDAP URL"

#: directoryservice/models.py:385
msgid ""
"When using a stand-alone LDAP server, this parameter specifies the ldap URL "
"for accessing the LDAP server."
msgstr "當使用獨立 LDAP 伺服器時, 此參數用以指定存取的 LDAP 伺服器的 LDAP URL"

#: directoryservice/models.py:391
#, fuzzy
msgid "LDAP User DN"
msgstr "LDAP 使用者 DN"

#: directoryservice/models.py:394
msgid ""
"Defines the user DN to be used for authentication. The secret for "
"authenticating this user should be stored with net idmap secret (see net(8))"
". If absent, an anonymous bind will be performed."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:402
msgid "LDAP Realm"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:405
msgid ""
"Defines the realm to use in the user and group names. This is only required "
"when using cn_realm together with a stand-alone ldap server."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:413
#: directoryservice/models.py:414
msgid "RFC2307 Idmap"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:433
#: directoryservice/models.py:434
msgid "RID Idmap"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:453
#: directoryservice/models.py:454
msgid "TDB Idmap"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:474
msgid ""
"This option can be used to configure an external program for performing id "
"mappings instead of using the tdb counter. The mappings are then stored int "
"tdb2 idmap database."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:481
#: directoryservice/models.py:482
msgid "TDB2 Idmap"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:549
#, fuzzy
msgid "Domain administrator account name"
msgstr "網域管理者密碼"

#: directoryservice/models.py:554
#, fuzzy
msgid "Domain administrator account password."
msgstr "網域管理者帳號密碼"

#: directoryservice/models.py:557
#: directoryservice/models.py:662
#, fuzzy
msgid "Use Default Domain"
msgstr "使用預設網域"

#: directoryservice/models.py:563
#: directoryservice/models.py:702
#: directoryservice/models.py:867
msgid "Idmap backend"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:566
#: directoryservice/models.py:705
#: directoryservice/models.py:870
msgid "Idmap backend for winbind."
msgstr ""

#: freeadmin/navtree.py:256
#, fuzzy
msgid "Initial Wizard"
msgstr "啟動器"

#: middleware/notifier.py:2222
#, fuzzy
msgid "Failed to create group %s"
msgstr "刪除複寫"

#: system/forms.py:256
#, fuzzy
msgid "Group does not exist: %s"
msgstr "路徑不存在"

#: system/forms.py:270
#, fuzzy
msgid "User does not exist: %s"
msgstr "路徑不存在"

#: system/forms.py:306
msgid "Failed to create ZFS: %s"
msgstr ""

#: system/forms.py:1136
#, fuzzy
msgid "Share Name"
msgstr "主機名稱"

#: system/forms.py:1140
#: templates/system/initialwizard_volume.html:65
msgid "Purpose"
msgstr ""

#: system/forms.py:1144
#, fuzzy
msgid "Unix (NFS)"
msgstr "管理NFS共享"

#: system/forms.py:1145
msgid "Block Storage (iSCSI)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1149
#, fuzzy
msgid "Allow Guest"
msgstr "允許列出"

#: system/forms.py:1157
#, fuzzy
msgid "iSCSI Size"
msgstr "iSCSI"

#: system/forms.py:1208
#, fuzzy
msgid "Pool Name"
msgstr "ZVol 名稱"

#: system/forms.py:1223
#, fuzzy
msgid "Automatic"
msgstr "自動判斷"

#: system/forms.py:1227
msgid "VMWare (RAID 10: Good Reliability, Good Performance)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1231
msgid "Backups (RAID Z2: Best Reliability, Less Storage)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1235
msgid "Media (RAID Z1: Less Reliability, More Storage)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1239
msgid "Logs (RAID 0: No Reliability, Max Performance / Storage)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1441
msgid "No available disks have been found."
msgstr ""

#: templates/system/initialwizard_confirm.html:29
msgid ""
"You are about to leave the Initial Wizard and perform all pending (saved) "
"actions."
msgstr ""

#: templates/system/initialwizard_confirm.html:32
#, fuzzy
msgid "Are you sure?"
msgstr "確定要將磁碟離線嗎？"

#: templates/system/initialwizard_confirm.html:39
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "組態"

#: templates/system/initialwizard_confirm.html:46
msgid "Return to Wizard"
msgstr ""

#: templates/system/initialwizard_confirm.html:62
msgid "Exit without saving"
msgstr ""

#: templates/system/initialwizard_shares.html:28
msgid "Previous"
msgstr ""

#: templates/system/initialwizard_shares.html:44
#: templates/system/initialwizard_volume.html:85
msgid "Next"
msgstr ""

#: templates/system/initialwizard_volume.html:77
msgid "Estimated Total Size"
msgstr ""

#: freeadmin/navtree.py:256
#, fuzzy
msgid "Wizard"
msgstr "啟動器"

#: services/forms.py:302
#, fuzzy
msgid "This field is required to enable NFSv4."
msgstr "此欄位必填。"

#: services/models.py:351
#, fuzzy
msgid "Enable NFSv4"
msgstr "啟用FXP"

#: services/models.py:354
#, fuzzy
msgid "NFSv4 Root Path"
msgstr "遠端主機"

#: system/forms.py:1468
#, fuzzy
msgid "A pool with this name already exists."
msgstr "群組已經存在！"

#: directoryservice/forms.py:341
#: directoryservice/forms.py:448
msgid "%s."
msgstr ""

#: directoryservice/forms.py:486
#: directoryservice/models.py:700
#: directoryservice/models.py:919
#, fuzzy
msgid "Kerberos Keytab"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: directoryservice/forms.py:498
#, fuzzy
msgid "A keytab is required."
msgstr "本欄位必填"

#: directoryservice/models.py:549
#, fuzzy
msgid "Kerberos realm."
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: directoryservice/models.py:552
msgid "KDC"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:554
#, fuzzy
msgid "KDC for this realm."
msgstr "磁區配額"

#: directoryservice/models.py:557
#, fuzzy
msgid "Admin Server"
msgstr "管理者"

#: directoryservice/models.py:560
msgid ""
"Specifies the admin server for this realm, where all the modifications to "
"the database are performed."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:565
#, fuzzy
msgid "Password Server"
msgstr "密碼"

#: directoryservice/models.py:568
msgid ""
"Points to the server where all the password changes are performed.  If there "
"is no such entry, the kpasswd port on the admin_server host will be tried."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:581
msgid "Principal"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:583
msgid "Kerberos principal, eg: primary/instance@REALM"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:586
msgid "Keytab"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:753
#: directoryservice/models.py:913
#: services/models.py:1662
#, fuzzy
msgid "Kerberos Realm"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: services/views.py:269
msgid "SMB successfully updated."
msgstr "SMB 更新成功"

#: sharing/models.py:290
msgid "Security"
msgstr ""

#: storage/models.py:819
#, fuzzy
msgid "Encryption Cipher"
msgstr "加密模式"

#: storage/models.py:821
msgid "Standard"
msgstr ""

#: storage/models.py:822
msgid "Fast"
msgstr ""

#: templates/directoryservice/index.html:15
#, fuzzy
msgid "Kerberos"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: templates/directoryservice/index.html:15
#, fuzzy
msgid "Kerberos Realms"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: templates/directoryservice/index.html:18
#, fuzzy
msgid "Kerberos Keytabs"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: templates/system/initialwizard_shares.html:51
#: templates/system/initialwizard_volume.html:92
msgid "Exit"
msgstr ""

#: templates/system/initialwizard_import.html:31
msgid "Skip"
msgstr ""

#: choices.py:43
msgid "Basic Authentication"
msgstr "基本認證"

#: choices.py:44
#, fuzzy
msgid "Digest Authentication"
msgstr "驗證"

#: choices.py:799
msgid "adex"
msgstr ""

#: choices.py:811
msgid "Import an existing Certificate Authority"
msgstr "匯入已存在驗證憑證"

#: choices.py:812
msgid "Create an internal Certificate Authority"
msgstr "建立內部驗證憑證"

#: choices.py:813
msgid "Create an intermediate Certificate Authority"
msgstr "建立中介驗證憑證"

#: choices.py:817
msgid "Import an existing Certificate"
msgstr "匯入已存在憑證"

#: choices.py:818
#, fuzzy
msgid "Create an internal Certificate"
msgstr "建立內部 SSL 憑證"

#: choices.py:819
#, fuzzy
msgid "Create a Certificate Signing Request"
msgstr "建立憑證簽署請求"

#: choices.py:823
msgid "512"
msgstr ""

#: choices.py:824
msgid "1024"
msgstr ""

#: choices.py:825
msgid "2048"
msgstr ""

#: choices.py:826
msgid "4096"
msgstr ""

#: choices.py:830
msgid "SHA1"
msgstr "SHA1"

#: choices.py:831
msgid "SHA224"
msgstr "SHA224"

#: choices.py:832
msgid "SHA256"
msgstr "SHA256"

#: choices.py:833
msgid "SHA384"
msgstr "SHA384"

#: choices.py:834
msgid "SHA512"
msgstr "SHA512"

#: directoryservice/forms.py:406
#, fuzzy
msgid "NIS failed to reload."
msgstr "AFP服務重新載入時發生失敗"

#: api/resources.py:2488
#, fuzzy
msgid "On Reboot"
msgstr "重開機"

#: directoryservice/models.py:228
#: directoryservice/models.py:229
msgid "ADEX Idmap"
msgstr ""

#: api/resources.py:2490
#, fuzzy
msgid "Now"
msgstr "否"

#: directoryservice/models.py:637
#, fuzzy
msgid "Descriptive Name."
msgstr "說明"

#: directoryservice/models.py:668
#: directoryservice/models.py:806
#, fuzzy
msgid "FQDN of the domain controller to use."
msgstr "網域控制站的完整域名 (FQDN)"

#: directoryservice/models.py:812
msgid "FQDN of the global catalog server to use."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:993
#, fuzzy
msgid "SUDO Suffix"
msgstr "使用者後置字元"

#: directoryservice/models.py:996
#, fuzzy
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for the SUDO configuration "
"in the LDAP directory, e.g. ou=SUDOers"
msgstr "當用戶加入到LDAP目錄時，此參數指定附加的後置字元，，例如：ou=Users"

#: directoryservice/models.py:1049
msgid "Idmap Backend"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:1056
msgid "Samba Schema"
msgstr ""

#: jails/forms.py:92
#, fuzzy
msgid "Template"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

#: jails/utils.py:706
msgid "You need to create a ZFS volume to proceed!"
msgstr ""

#: jails/views.py:492
#, fuzzy
msgid "Jail Template successfully created."
msgstr "資料集更新成功"

#: jails/views.py:512
#, fuzzy
msgid "Jail Template successfully edited."
msgstr "資料集更新成功"

#: services/forms.py:1541
#, fuzzy
msgid "Confirm WebDAV Password"
msgstr "確認密碼"

#: services/forms.py:1607
msgid "The HTTP and HTTPS ports cannot be the same!"
msgstr ""

#: services/forms.py:1628
#, fuzzy
msgid "The WebDAV service failed to reload."
msgstr "AFP服務重新載入時發生失敗"

#: services/models.py:325
#, fuzzy
msgid "Global auxiliary parameters"
msgstr "附屬參數"

#: services/models.py:328
msgid "These parameters are added to [Global] section of afp.conf"
msgstr "這些參數將被新增至 afp.conf 的 [Global] 區段"

#: services/models.py:1728
#, fuzzy
msgid "HTTP Port"
msgstr "TCP 連接埠"

#: services/models.py:1731
msgid ""
"This is the port at which WebDAV will run on.<br />Do not use a port that is "
"already in use by another service (e.g. 22 for SSH)."
msgstr ""

#: services/models.py:1736
#, fuzzy
msgid "HTTPS Port"
msgstr "TCP 連接埠"

#: services/models.py:1739
msgid ""
"This is the port at which Secure WebDAV will run on.<br />Do not use a port "
"that is already in use by another service (e.g. 22 for SSH)."
msgstr ""

#: services/models.py:1745
#, fuzzy
msgid "Webdav Password"
msgstr "新密碼"

#: services/models.py:1747
msgid "The Default Password is: davtest"
msgstr ""

#: services/models.py:1752
#, fuzzy
msgid "HTTP Authentication"
msgstr "驗證"

#: services/models.py:1755
msgid ""
"Type of HTTP Authentication for WebDAV<br />Basic Auth: Password is sent "
"over the network as plaintext (Avoid if HTTPS is disabled)<br />Digest Auth: "
"Hash of the password is sent over the network (more secure)"
msgstr ""

#: services/models.py:1761
#: services/models.py:1762
#: templates/services/core.html:164
#: templates/sharing/index.html:21
msgid "WebDAV"
msgstr ""

#: sharing/models.py:335
#, fuzzy
msgid "Share Path Name"
msgstr "主機名稱"

#: sharing/models.py:336
msgid ""
"This will be used to access your WebDAV share.<br />For e.g. http(s)://ip-of-"
"freenas-machine:webdav_port/this_path_name"
msgstr ""

#: sharing/models.py:357
msgid "Change User & Group Ownership"
msgstr ""

#: sharing/models.py:358
msgid ""
"Changes the user & group of the shared folder to 'webdav:webdav' recursively "
"(including all subdirectories)<br />If disabled, you will need to manually<"
"br />add the 'webdav' user & group to the share."
msgstr ""

#: sharing/models.py:374
msgid "WebDAV Share"
msgstr ""

#: sharing/models.py:375
#, fuzzy
msgid "WebDAV Shares"
msgstr "使用中的共享"

#: storage/admin.py:263
#: storage/admin.py:361
#, fuzzy
msgid "Edit Options"
msgstr "管理 ZFS 選項"

#: storage/admin.py:268
#: storage/admin.py:367
#, fuzzy
msgid "Create Dataset"
msgstr "建立 ZFS 資料集"

#: storage/forms.py:1439
msgid "Case Sensitivity"
msgstr ""

#: system/admin.py:49
#, fuzzy
msgid "Internal"
msgstr "區間"

#: system/admin.py:54
#: system/admin.py:148
msgid "Issuer"
msgstr ""

#: system/admin.py:59
#: system/nav.py:91
#: templates/system/index.html:27
#, fuzzy
msgid "Certificates"
msgstr "SSL 憑證"

#: system/admin.py:64
#: system/admin.py:153
#, fuzzy
msgid "Distinguished Name"
msgstr "資料集名稱"

#: system/admin.py:74
#: system/admin.py:163
msgid "Until"
msgstr ""

#: system/forms.py:163
#, fuzzy
msgid "Failed to create a new Boot."
msgstr "刪除複寫"

#: system/forms.py:183
#, fuzzy
msgid "Failed to rename Boot Environment."
msgstr "刪除複寫"

#: system/forms.py:1028
#, fuzzy
msgid "Place to temporarily place update file"
msgstr "暫時存放韌體檔案的路徑"

#: system/forms.py:1030
#, fuzzy
msgid ""
"The system will use this place to temporarily store the update file before "
"it's being applied."
msgstr "更新前，系統將利用此路徑暫時存放韌體檔案"

#: system/forms.py:1062
#, fuzzy
msgid "Update file to be installed"
msgstr "已安裝新的映像檔"

#: system/forms.py:1924
#: system/forms.py:1952
#: system/forms.py:1994
#: system/forms.py:2086
#: system/forms.py:2208
#: system/forms.py:2237
#: system/forms.py:2279
#: system/forms.py:2395
#, fuzzy
msgid "Descriptive Name"
msgstr "說明"

#: system/forms.py:1930
#: system/forms.py:1958
#: system/forms.py:2214
#: system/forms.py:2243
#: system/models.py:589
#, fuzzy
msgid "Cut and paste the contents of your certificate here"
msgstr "請在這貼上您產生的私鑰和公鑰的內容"

#: system/forms.py:1935
#: system/forms.py:1963
#, fuzzy
msgid "Serial for next Certificate"
msgstr "自行簽署建立憑證"

#: system/forms.py:1997
#: system/forms.py:2089
#: system/forms.py:2282
#: system/forms.py:2398
msgid "Key Length"
msgstr ""

#: system/forms.py:2003
#: system/forms.py:2095
#: system/forms.py:2288
#: system/forms.py:2404
#: system/models.py:613
msgid "Digest Algorithm"
msgstr ""

#: system/forms.py:2009
#: system/forms.py:2101
#: system/forms.py:2294
#: system/models.py:619
msgid "Lifetime"
msgstr ""

#: system/forms.py:2246
#: system/models.py:594
#, fuzzy
msgid "Private Key"
msgstr "主機私鑰"

#: system/forms.py:2242
#, fuzzy
msgid "Certificate Signing Request"
msgstr "自行簽署建立憑證"

#: system/forms.py:2249
#: system/models.py:595
#, fuzzy
msgid "Cut and paste the contents of your private key here"
msgstr "請在這貼上您產生的私鑰和公鑰的內容"

#: system/models.py:550
msgid "Check Automatically For Updates"
msgstr "自動檢查系統更新"

#: system/utils.py:82
msgid "Downloading"
msgstr ""

#: system/utils.py:103
#, fuzzy
msgid "Installing"
msgstr "服務控制"

#: system/nav.py:32
#: templates/system/index.html:9
msgid "Boot"
msgstr "啟動"

#: system/models.py:583
#, fuzzy
msgid "Descriptive Name)"
msgstr "說明"

#: system/models.py:600
msgid "Signing Request"
msgstr ""

#: system/models.py:601
#, fuzzy
msgid "Cut and paste the contents of your CSR here"
msgstr "請在這貼上您產生的私鑰和公鑰的內容"

#: system/models.py:606
msgid "Key length"
msgstr ""

#: system/models.py:669
#, fuzzy
msgid "Serial for next certificate"
msgstr "自行簽署建立憑證"

#: system/views.py:163
#: system/views.py:164
#: system/views.py:165
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "建立 ZFS 磁區"

#: system/models.py:675
msgid "Signing Certificate Authority"
msgstr ""

#: system/views.py:171
#: system/views.py:172
#: system/views.py:176
#, fuzzy
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: system/models.py:794
#, fuzzy
msgid "Certificate Authority"
msgstr "SSL 憑證"

#: system/views.py:189
#, fuzzy
msgid "Created"
msgstr "建立 ZFS 磁區"

#: system/views.py:203
#, fuzzy
msgid "Boot Environment successfully activated."
msgstr "資料集更新成功"

#: system/views.py:207
msgid "Failed to activate Boot Environment."
msgstr "啟動環境啟用失敗"

#: system/views.py:221
#, fuzzy
msgid "Boot Environment successfully added."
msgstr "新增啟動環境成功"

#: system/views.py:178
#: system/views.py:179
#: system/views.py:180
#, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: system/nav.py:83
#: templates/system/index.html:24
msgid "CAs"
msgstr ""

#: system/views.py:238
#, fuzzy
msgid "Boot Environment successfully deleted."
msgstr "啟動環境刪除成功"

#: system/views.py:242
msgid "Failed to delete Boot Environment."
msgstr "啟動環境刪除失敗"

#: system/views.py:260
#, fuzzy
msgid "Boot Environment successfully renamed."
msgstr "啟動環境重新命名成功"

#: system/views.py:896
#, fuzzy
msgid "Certificate Authority successfully imported."
msgstr "%s 更新成功"

#: system/views.py:915
#, fuzzy
msgid "Internal Certificate Authority successfully created."
msgstr "資料集更新成功"

#: system/views.py:934
msgid "Intermediate Certificate Authority successfully created."
msgstr ""

#: system/views.py:1206
#, fuzzy
msgid "Internal Certificate Viewed."
msgstr "SSL 憑證"

#: system/views.py:955
#, fuzzy
msgid "Certificate Authority successfully edited."
msgstr "資料集更新成功"

#: system/views.py:1003
#, fuzzy
msgid "Certificate successfully imported."
msgstr "%s 更新成功"

#: system/views.py:1022
#, fuzzy
msgid "Internal Certificate successfully created."
msgstr "資料集更新成功"

#: system/views.py:1041
#, fuzzy
msgid "Certificate CSR successfully created."
msgstr "資料集更新成功"

#: system/views.py:1062
#, fuzzy
msgid "Internal Certificate successfully edited."
msgstr "資料集更新成功"

#: system/views.py:1083
#, fuzzy
msgid "CSR successfully edited."
msgstr "修改成功"

#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:31
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete %(verbose_name)s %(object)s?"
msgstr "確定刪除 \"%(name)\"？"

#: templates/services/core.html:170
#, fuzzy
msgid "WebDAV Settings"
msgstr "LDAP 設定"

#: templates/storage/index.html:24
#, fuzzy
msgid "Scrubs"
msgstr "NFS 共享"

#: templates/storage/index.html:31
#, fuzzy
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: templates/system/upgrade.html:22
msgid "You're about to upgrade. The following packages will be changed:"
msgstr ""

#: templates/system/upgrade.html:24
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "確定要將磁碟離線嗎？"

#: templates/system/upgrade.html:26
#, fuzzy
msgid "No updates available"
msgstr "ZFS 複寫無法使用"

#: templates/system/upgrade_edit.html:7
#: templates/system/upgrade_edit.html:9
msgid "Check for Updates"
msgstr ""

#: templates/system/certificate_datagrid.html:4
#, fuzzy
msgid "Import Certificate"
msgstr "SSL 憑證"

#: templates/system/bootenv_activate.html:4
#, fuzzy
msgid "Activate boot environment %(name)s"
msgstr "在%(name)s 建立ZFS 磁區"

#: templates/system/certificate_datagrid.html:11
#: templates/system/certificate_datagrid.html:13
#, fuzzy
msgid "Create Internal Certificate"
msgstr "SSL 憑證"

#: templates/system/bootenv_add.html:4
msgid "Create boot environment from %(source)s"
msgstr ""

#: templates/system/certificate_datagrid.html:18
#: templates/system/certificate_datagrid.html:20
#, fuzzy
msgid "Create Certificate Signing Request"
msgstr "自行簽署建立憑證"

#: templates/system/bootenv_delete.html:4
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete %(name)s?"
msgstr "確定刪除 \"%(name)\"？"

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:9
#, fuzzy
msgid "Create Boot"
msgstr "建立 ZFS 磁區"

#: templates/system/certificateauthority_datagrid.html:4
#, fuzzy
msgid "Import CA"
msgstr "匯入磁區"

#: templates/system/certificateauthority_datagrid.html:11
#: templates/system/certificateauthority_datagrid.html:13
msgid "Create Internal CA"
msgstr ""

#: templates/system/certificateauthority_datagrid.html:18
#: templates/system/certificateauthority_datagrid.html:20
msgid "Create Intermediate CA"
msgstr ""

#: templates/system/bootenv_rename.html:4
#, fuzzy
msgid "Rename boot environment %(name)s"
msgstr "在%(name)s 建立ZFS 磁區"

#: templates/system/upgrade_edit.html:13
#: templates/system/upgrade_edit.html:15
#, fuzzy
msgid "Manual Update"
msgstr "套用更新"

#: services/models.py:268
msgid ""
"IP address(es) to bind to. If none specified, allavailable interfaces that "
"are up will be listened on."
msgstr ""

#: storage/nav.py:56
#: templates/storage/volume_datagrid.html:17
#: templates/storage/volume_datagrid.html:19
msgid "Import Disk"
msgstr "匯入磁碟"

#: system/forms.py:1852
#, fuzzy
msgid "Root E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: system/forms.py:1843
msgid "Administrative email address used for alerts."
msgstr ""

#: system/forms.py:1847
msgid "Console messages"
msgstr ""

#: system/forms.py:1848
#, fuzzy
msgid "Show console messages in the footer."
msgstr "將控制訊息顯示在頁尾 (需重新讀取使用介面)"

#: system/views.py:163
#: system/views.py:164
#: system/views.py:165
msgid "Clone"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:804
#, fuzzy
msgid "Site Name"
msgstr "主機名稱"

#: directoryservice/models.py:806
msgid "Name of site to use."
msgstr ""

#: services/models.py:263
msgid ""
"This parameter controls whether or not Samba should obey PAM's account and "
"session management directives"
msgstr ""

#: services/models.py:268
msgid ""
"IP address(es) to bind to. If none specified, all available interfaces that "
"are up will be listened on."
msgstr ""

#: storage/forms.py:1964
msgid "Only one replication allowed per dataset."
msgstr ""

#: storage/forms.py:1973
msgid ""
"Only one replication allowed per dataset, including parent dataset set up "
"recursively."
msgstr ""

#: system/forms.py:1889
msgid "Trains"
msgstr ""

#: storage/admin.py:375
#, fuzzy
msgid "Edit zvol"
msgstr "新增 ZVol 磁區"

#: storage/forms.py:346
msgid "Only one row for the vitual device of type %s is allowed."
msgstr ""

#: storage/views.py:494
#, fuzzy
msgid "Zvol successfully edited."
msgstr "%s 更新成功"

#: directoryservice/models.py:853
msgid "Winbind NSS Info"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:854
msgid ""
"This parameter is designed to control how Winbind retrieves Name Service "
"Information to construct a user's home directory and login"
msgstr ""

#: jails/models.py:359
msgid "IPv4 DHCP"
msgstr "IPv4 DHCP"

#: jails/models.py:383
#, fuzzy
msgid "IPv6 Autoconfigure"
msgstr "自動配置 IPv6"

#: sharing/models.py:336
msgid ""
"This will be used to access your WebDAV share.<br />For example http(s)://ip-"
"of-freenas-machine:webdav_port/'Share Name'"
msgstr ""

#: storage/views.py:203
msgid "WARNING!"
msgstr "警告!"

#: storage/views.py:205
msgid ""
"Always backup the key! If the key is lost, the data on the disks will also "
"be lost with no hope of recovery."
msgstr ""

#: storage/views.py:209
msgid ""
"This type of encryption is primarily targeted at users who are storing "
"sensitive data and want the ability to remove disks from the pool and "
"dispose of/re-use them without concern for erasure."
msgstr ""

#: storage/views.py:214
msgid ""
"iXsystems, Inc. can not be held responsible for any lost or unrecoverable "
"data as a consequence of using this feature."
msgstr ""

#: choices.py:807
msgid "rc.conf"
msgstr ""

#: sharing/forms.py:94
#, fuzzy
msgid "Failed to create %(path)s: %(error)s"
msgstr "刪除複寫"

#: sharing/forms.py:389
#, fuzzy
msgid "Only AlphaNumeric characters are allowed."
msgstr "請使用英文字母、數字和 .  - 和 _ 符號。"

#: system/views.py:504
msgid "You must provide a Root E-mail"
msgstr ""

#: sharing/forms.py:77
msgid "Only one share is allowed to be a home share."
msgstr ""

#: sharing/models.py:42
msgid "Use as home share"
msgstr ""

#: sharing/models.py:103
#, fuzzy
msgid "VFS Objects"
msgstr "郵件主旨"

#: storage/forms.py:2132
msgid "I'm also aware the snapshots are currently on hold for replication"
msgstr ""

#: storage/forms.py:2098
msgid "Also delete the share's configuration"
msgstr ""

#: tasks/forms.py:116
#, fuzzy
msgid "Rsync Create"
msgstr "建立 ZFS 磁區"

#: tasks/forms.py:118
msgid ""
"Check this if the remotepath specified does<br>not exist, and you want to "
"create it."
msgstr ""

#: tasks/forms.py:263
msgid ""
"The Remote Path you specified does not exist or is not a directory.<br>"
"Either create one yourself on the remote machine or check the<br>"
"'rsync_create' field.<br>**Note**: This could also happen if the remote path "
"entered<br> exceeded 255 characters and was truncated, please restrict it "
"to<br>255. Or it could also be that your SSH credentials (remote host,etc) "
"are wrong."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:857
msgid "SASL wrapping"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:860
msgid ""
"The client ldap sasl wrapping defines whether ldap traffic will be signed or "
"signed and encrypted (sealed).This option is needed in the case of Domain "
"Controllers enforcing the usage of signed LDAP connections (e.g. Windows "
"2000 SP3 or higher). LDAP sign and seal can be controlled with the registry "
"key \"HKLM\\System\\CurrentControlSet\\Services\\NTDS\\Parameters\\LDAPServer"
"Integrity\" on the Windows server side."
msgstr ""

#: services/models.py:291
msgid ""
"IP address(es) to advertise and listens to. If none specified, advertise the "
"first IP address of the system, but to listen for any incoming request."
msgstr ""

#: services/models.py:744
#, fuzzy
msgid "The authentication method accepted by the target."
msgstr "控制器可被接受的方式。"

#: system/forms.py:1905
msgid "Current Train"
msgstr ""

#: system/forms.py:1930
msgid "Train"
msgstr ""

#: system/forms.py:1993
#: system/forms.py:2378
msgid "Passphrase for encrypted private keys"
msgstr ""

#: system/forms.py:2016
#: system/forms.py:2396
#, fuzzy
msgid "Incorrect passphrase"
msgstr "Root 連結密碼"

#: system/models.py:509
#, fuzzy
msgid "Updade"
msgstr "更新"

#: system/models.py:606
msgid "Common Name (eg, FQDN of FreeNAS server or service)"
msgstr ""

#: tasks/models.py:301
msgid ""
"Values allowed:<br>Slider: 0-30 (as it is every Nth minute).<br>Specific "
"Minute: 0-59."
msgstr ""

#: tasks/models.py:309
msgid ""
"Values allowed:<br>Slider: 0-12 (as it is every Nth hour).<br>Specific Hour: "
"0-23."
msgstr ""

#: tasks/models.py:317
msgid ""
"Values allowed:<br>Slider: 0-15 (as its is every Nth day).<br>Specific Day: "
"1-31."
msgstr ""

#: templates/system/update.html:23
msgid "NOTICE"
msgstr ""

#: templates/system/update.html:30
msgid "The following packages will be changed:"
msgstr ""

#: templates/system/update_select.html:13
msgid "Choose which train you would like to check for updates"
msgstr ""

#: templates/system/update_select.html:20
msgid "Check For Update"
msgstr ""

#: common/system.py:301
msgid "Unmount Failed (%(retcode)s) -> %(output)s"
msgstr "卸載失敗 (%(retcode)s) -> %(output)s"

#: jails/forms.py:218
msgid "Jail name cannot have '.'"
msgstr ""

#: jails/forms.py:1070
#, fuzzy
msgid "The path could not be umounted %(source)s: %(error)s"
msgstr "暫存區重建失敗"

#: jails/utils.py:609
msgid "Unable to determine IPv6 for plugin"
msgstr ""

#: services/forms.py:1006
#, fuzzy
msgid "The following addresses are not valid: %s"
msgstr "有效的域名伺服器(nameservers)需指定 IP 位址"

#: services/forms.py:1471
msgid "This authentication group does not support CHAP MUTUAL"
msgstr ""

#: services/models.py:440
#, fuzzy
msgid "iSNS Servers"
msgstr "NTP網路校時伺服器 1"

#: services/models.py:444
msgid "Pool Available Size Threshold (%)"
msgstr ""

#: services/models.py:488
msgid " Available Size Threshold (%)"
msgstr ""

#: services/models.py:1736
msgid ""
"This is the port at which WebDAV will run on.<br>Do not use a port that is "
"already in use by another service (e.g. 22 for SSH)."
msgstr ""

#: services/models.py:1744
msgid ""
"This is the port at which Secure WebDAV will run on.<br>Do not use a port "
"that is already in use by another service (e.g. 22 for SSH)."
msgstr ""

#: services/models.py:1760
msgid ""
"Type of HTTP Authentication for WebDAV<br>Basic Auth: Password is sent over "
"the network as plaintext (Avoid if HTTPS is disabled)<br>Digest Auth: Hash "
"of the password is sent over the network (more secure)"
msgstr ""

#: services/models.py:1767
#, fuzzy
msgid "Webdav SSL Certificate"
msgstr "SSL 憑證"

#: sharing/forms.py:188
#: sharing/forms.py:212
#, fuzzy
msgid "Invalid IP or Network."
msgstr "無效的韌體更新驗證碼"

#: sharing/models.py:223
msgid "Allow only listed hosts and/or networks access to this volume"
msgstr ""

#: sharing/models.py:229
#, fuzzy
msgid "Deny listed hosts and/or networks access to this volume"
msgstr "刪除此磁區的全部共享"

#: sharing/nav.py:43
#: templates/sharing/index.html:27
#, fuzzy
msgid "Block (iSCSI)"
msgstr "邏輯區塊大小"

#: storage/admin.py:629
#: storage/forms.py:1741
#, fuzzy
msgid "VMWare Sync"
msgstr "網域名稱"

#: storage/forms.py:1576
#, fuzzy
msgid "Apply Owner (user)"
msgstr "所有者(帳號)"

#: storage/forms.py:1582
#, fuzzy
msgid "Apply Owner (group)"
msgstr "所有者(群組)"

#: storage/forms.py:1588
#, fuzzy
msgid "Apply Mode"
msgstr "套用更新"

#: storage/forms.py:1522
msgid ""
"The default of the zvol block size is chosen automatically based on the "
"number of the disks in the pool for a general use case."
msgstr ""

#: storage/models.py:1098
#: templates/storage/index.html:38
#, fuzzy
msgid "VMWare-Snapshot"
msgstr "快照"

#: system/forms.py:1610
msgid "Automatic - Pick reasonable defaults for available drives"
msgstr ""

#: system/forms.py:1614
msgid ""
"Virtualization (RAID 10: Good Reliability, Better Performance, Minimum "
"Storage)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1618
msgid "Backups (RAID Z2: Good Reliability, Medium Performance, Medium Storage)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1622
msgid "Media (RAID Z1: Medium Reliability, Good Performance, More Storage)"
msgstr ""

#: system/forms.py:1626
msgid "Logs (RAID 0: No Reliability, Best Performance, Maximum Storage)"
msgstr ""

#: system/forms.py:2752
msgid "Datastore not found in the server."
msgstr ""

#: system/forms.py:2757
#, fuzzy
msgid "Failed to connect: %s"
msgstr "刪除複寫"

#: system/models.py:898
msgid ""
"Username on the above VMWare host with enough privileges to snapshot virtual "
"machines."
msgstr ""

#: system/models.py:907
#, fuzzy
msgid "ZFS Filesystem"
msgstr "ZFS 檔案系統"

#: system/models.py:911
#, fuzzy
msgid "Datastore"
msgstr "資料集"

#: system/models.py:914
msgid "The datastore on the VMWare side that the filesystem corresponds to."
msgstr ""

#: system/models.py:920
#: templates/system/index.html:33
msgid "VMWare Plugin"
msgstr "VMWare 外掛"

#: system/views.py:239
msgid "Scrubbing the Boot Pool..."
msgstr ""

#: system/views.py:1064
#: system/views.py:1118
#, fuzzy
msgid "System dataset not configured"
msgstr "原生資料集"

#: system/views.py:185
#, fuzzy
msgid "DeleteBulk"
msgstr "刪除"

#: system/views.py:1138
msgid "Packages downloaded"
msgstr ""

#: system/utils.py:230
msgid "Verifying"
msgstr ""

#: system/alertmods/boot_volume_status.py:19
#, fuzzy
msgid "The boot volume status is %(status)s: %(message)s"
msgstr "磁區 %(volume) 狀態 %(status)"

#: system/views.py:318
#, fuzzy
msgid "Boot Environments successfully deleted."
msgstr "快照刪除成功"

#: system/alertmods/boot_volume_status.py:28
#, fuzzy
msgid "The boot volume status is %(status)s"
msgstr "磁區 %(volume) 狀態 %(status)"

#: system/views.py:322
#, fuzzy
msgid "Failed to delete Boot Environments."
msgstr "刪除複寫"

#: system/alertmods/boot_volume_status.py:44
msgid "The boot volume status is DEGRADED"
msgstr "啟動磁區狀態異常(DEGRADED)"

#: system/alertmods/update_check.py:30
msgid "There is a new update available! Apply it in System -> Update tab."
msgstr ""

#: templates/system/boot_scrub.html:5
#, fuzzy
msgid "Do you want to scrub your boot pool now?"
msgstr "確定刪除？"

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:13
#, fuzzy
msgid "Scrub Boot"
msgstr "NFS 共享"

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:21
msgid "Boot Volume Condition"
msgstr ""

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:23
#, fuzzy
msgid "Scrub Status"
msgstr "狀態"

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:29
msgid "Last Scrub Run on"
msgstr ""

#: templates/system/bootenv_deletebulk.html:6
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete the following boot environments?"
msgstr "確定刪除 \"%(name)\"？"

#: templates/system/update_check.html:29
msgid "The following packages will be downloaded:"
msgstr ""

#: templates/system/update_check.html:31
msgid "Do you want to continue?"
msgstr "確定要繼續嗎？"

#: templates/system/update_check.html:32
msgid "Apply updates after downloading"
msgstr "下載後更新"

#: templates/system/vmwareplugin_add.html:5
#: templates/system/vmwareplugin_edit.html:6
#, fuzzy
msgid "Fetch Datastores"
msgstr "建立 ZFS 資料集"

#: templates/vmware/index.html:3
#: vmware/models.py:67
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "組態"

#: templates/system/update_verify.html:79
msgid "<bold>All files verified successfully!</bold>"
msgstr ""

#: templates/system/update_verify.html:81
msgid "Start the Verification process now?"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:1099
#, fuzzy
msgid "LDAP timeout"
msgstr "逾時"

#: directoryservice/models.py:1100
msgid "Timeout for LDAP related commands."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:1105
msgid "Timeout for LDAP DNS queries."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:1108
#, fuzzy
msgid "These parameters are added to sssd.conf"
msgstr "這些參數都被增加到 ldap.conf 內"

#: services/models.py:514
msgid "Xen initiator compat mode"
msgstr ""

#: services/models.py:515
msgid ""
"Xen inititors give errors when connecting to LUNs using the FreeNAS default "
"naming scheme.  Checking this alters the naming scheme to be more Xen-"
"friendly"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1505
#, fuzzy
msgid "Force size"
msgstr "邏輯區塊大小"

#: storage/views.py:351
#, fuzzy
msgid "Volume successfully Imported."
msgstr "磁區新增成功"

#: storage/views.py:356
#, fuzzy
msgid "Error Importing Volume"
msgstr "自動搜尋磁區"

#: system/admin.py:129
#, fuzzy
msgid "Attach"
msgstr "建立磁區"

#: system/forms.py:164
#, fuzzy
msgid "Only alphanumeric, underscores and dashes are allowed."
msgstr "請使用英文字母、數字和 .  - 和 _ 符號。"

#: system/views.py:361
#, fuzzy
msgid "Disk successfully attached."
msgstr "%s 新增成功"

#: system/views.py:379
#, fuzzy
msgid "Disk is being replaced."
msgstr "已經移除磁碟"

#: system/views.py:1249
#: system/views.py:1321
msgid "Update daemon failed!"
msgstr ""

#: system/alertmods/volume_version.py:15
msgid ""
"New feature flags are available for volume %s. Refer to the \"Upgrading a "
"ZFS Pool\" section of the User Guide for instructions."
msgstr ""

#: tasks/models.py:256
msgid ""
"IP Address or hostname. Specify user@hostname or user@ip-address if your "
"remote machine user and above rsync task user are different."
msgstr ""

#: templates/storage/import_stats.html:16
msgid "Done"
msgstr ""

#: templates/system/bootenv_pool_attach.html:3
#, fuzzy
msgid "Attach Disk"
msgstr "取代磁碟"

#: templates/system/update.html:31
msgid ""
"Are you sure you want to continue? The system will be rebooted after updates "
"are applied."
msgstr ""

#: templates/system/update_check.html:32
#, fuzzy
msgid "The system will reboot"
msgstr "系統時間"

#: choices.py:587
#: choices.py:588
msgid "%(weeks)s weeks"
msgstr "%(weeks)s 週"

#: system/views.py:419
#, fuzzy
msgid "Disk has been successfully detached."
msgstr "磁區更新成功"

#: system/alertmods/boot_volume_status.py:15
msgid "The boot volume state is %(state)s: %(status)s"
msgstr "啟動磁區狀態 %(state): %(status)s"

#: system/alertmods/volume_status.py:17
#, fuzzy
msgid "The volume %(volume)s state is %(state)s: %(status)s"
msgstr "磁區 %(volume) 狀態 %(status)"

#: templates/system/update.html:31
#: templates/system/update_check.html:32
#, fuzzy
msgid "Changelog"
msgstr "變更"

#: choices.py:237
msgid "SSD"
msgstr "SSD"

#: choices.py:238
msgid "5400"
msgstr "5400"

#: choices.py:239
msgid "7200"
msgstr "7200"

#: choices.py:240
msgid "10000"
msgstr "10000"

#: choices.py:241
msgid "15000"
msgstr "15000"

#: choices.py:811
msgid "Sensitive"
msgstr "區分大小寫"

#: choices.py:812
msgid "Insensitive"
msgstr "不區分大小寫"

#: choices.py:813
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: account/models.py:160
msgid "Microsoft Account"
msgstr "Microsoft 帳號"

#: directoryservice/forms.py:223
#: services/forms.py:237
msgid "netbiosname: %s"
msgstr ""

#: directoryservice/forms.py:231
#: services/forms.py:229
msgid "workgroup: %s"
msgstr "工作群組: %s"

#: directoryservice/models.py:657
#, fuzzy
msgid "Appdefaults auxiliary parameters"
msgstr "附屬參數"

#: directoryservice/models.py:661
#, fuzzy
msgid "Libdefaults auxiliary parameters"
msgstr "附屬參數"

#: directoryservice/models.py:666
#: directoryservice/models.py:667
#: directoryservice/nav.py:131
#: templates/directoryservice/index.html:21
#, fuzzy
msgid "Kerberos Settings"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: directoryservice/models.py:1140
msgid "LDAP Schema type."
msgstr ""

#: freeadmin/navtree.py:249
#: templates/menubar.html:73
msgid "Guide"
msgstr ""

#: jails/admin.py:231
#: templates/jails/restart.html:3
#, fuzzy
msgid "Restart"
msgstr "正在重新啟動..."

#: jails/forms.py:219
msgid "Jail name cannot have '.' or ' '"
msgstr ""

#: jails/forms.py:590
#, fuzzy
msgid "Jail root does not exist!"
msgstr "路徑不存在"

#: jails/forms.py:1027
#, fuzzy
msgid ""
"Destination must begin with an alphanumeric character and may only contain "
"\"-\", \"_\", \":\", \" \" and \".\"."
msgstr "資料集名稱只能使用英文字母和 - _ :  . 四種符號。"

#: jails/models.py:554
msgid "mtree"
msgstr ""

#: jails/models.py:555
msgid "The mtree file for the template"
msgstr ""

#: jails/models.py:562
msgid ""
"If this is a system template, it will not be visible in the UI and will only "
"be used internally."
msgstr ""

#: jails/nav.py:73
#, fuzzy
msgid "Add Jail"
msgstr "新增 %s"

#: jails/views.py:192
#, fuzzy
msgid "Jail successfully restarted."
msgstr "%s 更新成功"

#: middleware/notifier.py:3791
msgid "Failed to upload config, version newer than the current installed."
msgstr ""

#: services/forms.py:89
msgid "You have %d pending active iSCSI connection(s)."
msgstr ""

#: services/forms.py:654
#: services/forms.py:662
msgid "Incorrect usage of the # delimiter."
msgstr ""

#: services/forms.py:666
#: services/forms.py:676
#, fuzzy
msgid "Invalid domain name."
msgstr "網域名稱"

#: services/forms.py:672
msgid "Invalid domain name or incorrect hash delimiter."
msgstr ""

#: services/forms.py:716
#, fuzzy
msgid "Confirm Privacy Passphrase"
msgstr "確認密碼"

#: services/forms.py:762
#, fuzzy
msgid "Password must contain at least 8 characters"
msgstr "您的名稱中包含無效字元 (%s)."

#: services/forms.py:820
#, fuzzy
msgid "Passphrase must contain at least 8 characters"
msgstr "您的名稱中包含無效字元 (%s)."

#: services/forms.py:976
msgid "Secret must be between 12 and 16 characters."
msgstr "加密必須是12~16個字元"

#: services/forms.py:983
msgid "Peer secret must be between 12 and 16 characters."
msgstr ""

#: services/forms.py:1082
#, fuzzy
msgid "LUN ID is already being used for this target."
msgstr "LUN 已存在於同一目標。"

#: services/forms.py:1633
#, fuzzy
msgid "Double quotes are not allowed."
msgstr "不允許有引號"

#: services/forms.py:1640
msgid "Alias name must be unique."
msgstr ""

#: services/forms.py:1644
msgid ""
"target is a reserved word, please choose a different name for this alias."
msgstr ""

#: services/models.py:322
#, fuzzy
msgid "Home share name"
msgstr "主機名稱"

#: services/models.py:324
msgid "When set overrides the default Home Share Name."
msgstr ""

#: services/models.py:366
msgid ""
"Allow non-root mount requests to be served. This should only be specified if "
"there are clients that require it. It will automatically clear the "
"vfs.nfsrv.nfs_privport sysctl flag, which controls if the kernel will accept "
"NFS requests from reserved ports only."
msgstr ""

#: services/models.py:378
#, fuzzy
msgid "Require Kerberos for NFSv4"
msgstr "必須DNS反查 IP"

#: services/models.py:429
#, fuzzy
msgid ""
"The base name (e.g. iqn.2005-10.org.freenas.ctl, see RFC 3720 and 3721 for "
"details) will append the target name that is not starting with 'iqn.', "
"'eui.' or 'naa.'"
msgstr ""
"基本名稱。例如：iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt，會自動附加目標名稱，不需要一開頭為「iqn.」(請參閱 "
"RFC3720和3721的詳細資料)"

#: services/models.py:437
msgid "List of Internet Storage Name Service (iSNS) Servers"
msgstr ""

#: services/models.py:440
msgid "Pool Available Space Threshold (%)"
msgstr ""

#: services/models.py:445
msgid "Remaining ZFS pool capacity warning threshold when using zvol extents"
msgstr ""

#: services/models.py:504
msgid "Disable Physical Block Size Reporting"
msgstr ""

#: services/models.py:506
msgid ""
"By default the physical blocksize is reported as the ZFS block size, which "
"can be up to 128K. Some initiators do not work with values above 4K, "
"checking this disables reporting the physical blocksize."
msgstr ""

#: services/models.py:512
msgid "Available Space Threshold (%)"
msgstr ""

#: services/models.py:516
msgid "Remaining dataset/zvol capacity warning threshold"
msgstr ""

#: services/models.py:550
msgid "LUN RPM"
msgstr ""

#: services/models.py:551
msgid ""
"RPM reported to initiators for this extent/LUN. The default is SSD because "
"windows will attempt to defrag non SSD devices.  This is a pathological "
"worst-case situation for ZFS.  VMWare will give you the option to use SSD "
"LUNs as swap devices, there is some value to picking a non-SSD RPM if your "
"extent is indeed not SSDs and the initiator will be VMWare."
msgstr ""

#: services/models.py:821
#, fuzzy
msgid ""
"Base Name will be appended automatically when starting without 'iqn.', "
"'eui.' or 'naa.'."
msgstr "開頭沒有「iqn」時，基本名稱(Base Name)將會自動附加。"

#: services/models.py:835
#, fuzzy
msgid "Fiber Channel"
msgstr "變更"

#: services/models.py:836
msgid "Both"
msgstr ""

#: services/models.py:840
#, fuzzy
msgid "Target Mode"
msgstr "目標名稱"

#: services/models.py:868
#, fuzzy
msgid "Target this group belongs to"
msgstr "磁區群組屬於"

#: services/models.py:909
#: services/models.py:910
#, fuzzy
msgid "iSCSI Groups"
msgstr "群組"

#: services/models.py:960
msgid "Fiber Channel Target"
msgstr ""

#: services/models.py:961
msgid "Fiber Channel Targets"
msgstr ""

#: services/models.py:978
msgid ""
"The client IP is detected by calling 'url' from this 'ip_server_name:port /"
".'. Leaving this field blank causes the service to use its built in default: "
"checkip.dyndns.org:80 /."
msgstr ""

#: services/models.py:988
msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a comma to separate multiple alias names.  Some "
"Dynamic DNS providers require a hash after the host name, for these "
"providers use a # sign in the between the hostname and hash in the format "
"hostname#hash.  You may also use multiple hostname and hash combinations in "
"the format host1#hash1,host2#hash2."
msgstr ""

#: services/models.py:1062
msgid "SNMP v3 Support"
msgstr "支援 SNMP v3"

#: services/models.py:1075
msgid "MD5"
msgstr ""

#: services/models.py:1076
#, fuzzy
msgid "SHA"
msgstr "SSH"

#: services/models.py:1080
#, fuzzy
msgid "Authentication Type"
msgstr "驗證"

#: services/models.py:1090
msgid "AES"
msgstr ""

#: services/models.py:1091
msgid "DES"
msgstr ""

#: services/models.py:1095
#, fuzzy
msgid "Privacy Protocol"
msgstr "通訊協定"

#: services/models.py:1101
#, fuzzy
msgid "Privacy Passphrase"
msgstr "建立 ZFS 資料集"

#: services/models.py:1195
msgid "Power Off UPS"
msgstr ""

#: services/models.py:1196
msgid "Signal the UPS to power off after FreeNAS shuts down."
msgstr ""

#: services/models.py:2027
msgid ""
"Type of HTTP Authentication for WebDAV<br>Basic Auth: Password is sent over "
"the network as plaintext (Avoid if HTTPS is disabled) <br>Digest Auth: Hash "
"of the password is sent over the network (more secure)"
msgstr ""

#: services/views.py:334
#, fuzzy
msgid "Fiber Channel Ports have been successfully changed."
msgstr "變更成功"

#: sharing/forms.py:291
#, fuzzy
msgid "A share with this name already exists."
msgstr "群組已經存在！"

#: sharing/forms.py:527
#, fuzzy
msgid "Whitespace is not a valid character for NFS shares."
msgstr "這不是有效的域名伺服器(nameserver) IP 位址"

#: storage/admin.py:510
msgid "Online"
msgstr ""

#: storage/admin.py:636
#: storage/forms.py:1851
#, fuzzy
msgid "VMware Sync"
msgstr "網域名稱"

#: storage/forms.py:732
msgid ""
"This is the disk with the non-zfs filesystem. It will be mounted, its data "
"copied over to the path specified in the 'Destination' field below and then "
"unmounted. Importing non-zfs disks permanently as a Volume is deprecated"
msgstr ""

#: storage/forms.py:746
msgid "This must be a dataset/folder in an existing Volume"
msgstr ""

#: storage/forms.py:797
msgid ""
"The path %s does not exist.                    This must be a dataset/folder "
"in an existing Volume"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1439
#, fuzzy
msgid "The path %s already exists."
msgstr "群組的 gid 已經存在！"

#: storage/forms.py:1553
msgid "Allow the zvol to consume more then 80% of available space"
msgstr ""

#: storage/forms.py:2132
msgid "This field will be empty if you have not setup a periodic snapshot task"
msgstr ""

#: storage/models.py:413
#: tasks/models.py:122
#: tasks/models.py:450
#, fuzzy
msgid "Every {0} minute(s)"
msgstr "每 %s 分鐘"

#: storage/models.py:421
#: tasks/models.py:131
#: tasks/models.py:459
#: tasks/models.py:649
#, fuzzy
msgid "Every {0} hour(s)"
msgstr "每 %s 小時"

#: storage/models.py:429
#: tasks/models.py:140
#: tasks/models.py:468
#: tasks/models.py:658
#, fuzzy
msgid "Every {0} days"
msgstr "每 %s 日"

#: storage/models.py:1026
#, fuzzy
msgid "Exclude System Dataset"
msgstr "管理資料集"

#: storage/models.py:1027
msgid ""
"Do not snapshot the system dataset. This is useful when replicating the root "
"of a pool to the root of a pool of another FreeNAS system."
msgstr ""

#: storage/models.py:1125
msgid ""
"Username on the above VMware host with enough privileges to snapshot virtual "
"machines."
msgstr ""

#: storage/models.py:1141
msgid "The datastore on the VMware side that the filesystem corresponds to."
msgstr ""

#: storage/models.py:1147
#: templates/storage/index.html:38
#, fuzzy
msgid "VMware-Snapshot"
msgstr "快照"

#: storage/models.py:1148
#, fuzzy
msgid "VMware-Snapshots"
msgstr "快照"

#: storage/views.py:787
#, fuzzy
msgid "Disk online operation has been issued."
msgstr "磁碟離線操作已簽發。"

#: support/forms.py:58
#, fuzzy
msgid "This is not a valid license."
msgstr "不合法的 license"

#: support/models.py:40
#, fuzzy
msgid "From Email"
msgstr "Email 寄件位址"

#: support/models.py:41
msgid "The email address that the system will use to create this ticket"
msgstr ""

#: support/utils.py:57
#: support/utils.py:102
#: support/utils.py:127
#, fuzzy
msgid "Connection failed: %s"
msgstr "連線失敗 : %s"

#: support/utils.py:59
#: support/utils.py:104
#: support/utils.py:129
#, fuzzy
msgid "Connection timed out: %s"
msgstr "連線逾時 : %s"

#: support/utils.py:107
msgid "Ticket creation failed, try again later."
msgstr ""

#: support/views.py:88
#, fuzzy
msgid "License updated."
msgstr "%s 更新成功"

#: system/forms.py:1027
#, fuzzy
msgid "Continue operation if the server could not be reached/validated."
msgstr "服務無法啟動"

#: system/forms.py:2215
#: system/forms.py:2688
#, fuzzy
msgid "A certificate with this name already exists."
msgstr "群組已經存在！"

#: system/forms.py:2245
#: system/forms.py:2678
#, fuzzy
msgid "Passphrase confirmation does not match."
msgstr "密鑰不一致！"

#: system/forms.py:2981
#, fuzzy
msgid "Hostname or IP address"
msgstr "控制器的IP位址"

#: system/forms.py:2985
#, fuzzy
msgid "User name"
msgstr "帳號"

#: system/forms.py:3001
#, fuzzy
msgid "Remote directory"
msgstr "家目錄"

#: system/forms.py:3005
msgid "Backup data"
msgstr ""

#: system/forms.py:3009
#, fuzzy
msgid "Compress backup"
msgstr "壓縮"

#: system/forms.py:3013
#, fuzzy
msgid "Use key authentication"
msgstr "使用 SMTP 驗證"

#: system/models.py:261
msgid ""
"By default only essential fields are shown. Fields considered advanced can "
"be displayed through the Advanced Mode button."
msgstr ""

#: system/models.py:267
msgid "Enable automatic upload of kernel crash dumps and daily telemetry"
msgstr ""

#: system/models.py:269
msgid ""
"Attempt to automatically tune the network and ZFS system control variables "
"based on memory available."
msgstr ""

#: system/models.py:292
msgid "Periodic Notification User"
msgstr "定期通知使用者"

#: system/models.py:277
msgid "The kernel built with debug symbols will be booted instead."
msgstr ""

#: system/models.py:293
msgid ""
"If you wish periodic emails to be sent to a different email address than the "
"alert emails are set to (root) set an email address for a user and select "
"that user in the dropdown."
msgstr ""

#: system/models.py:923
#, fuzzy
msgid "CA"
msgstr "Challenge Handshake 驗證通訊協定(CHAP)"

#: system/models.py:952
msgid "Finished"
msgstr ""

#: system/models.py:957
msgid "Failed"
msgstr ""

#: system/models.py:962
msgid "Acknowledged"
msgstr ""

#: system/models.py:966
msgid "Backup worker PID"
msgstr ""

#: system/models.py:971
#, fuzzy
msgid "Started at"
msgstr "啟動選項"

#: system/models.py:975
#, fuzzy
msgid "Finished at"
msgstr "資料集名稱"

#: system/models.py:995
msgid "System Backup"
msgstr "系統備份"

#: system/views.py:303
msgid "Interval must be an integer."
msgstr ""

#: system/views.py:318
#, fuzzy
msgid "Scrub interval successfully changed."
msgstr "資料集新增成功"

#: system/views.py:1212
#: system/views.py:1314
#, fuzzy
msgid "Update has been applied"
msgstr "已安裝新的映像檔"

#: system/alertmods/http_ssl.py:28
msgid ""
"The Certificate: %(cert_name)s is either malformed or invalid and cannot be "
"used for any services. This Alert will remain here until the certificate is "
"deleted"
msgstr ""

#: system/alertmods/http_ssl.py:38
msgid ""
"The Certificate Authority(CA): %(CA_name)s is either malformed or invalid "
"and cannot be used for any services. This Alert will remain here until the "
"CA is deleted"
msgstr ""

#: system/alertmods/license_expired.py:24
#, fuzzy
msgid "Unable to decode %s license"
msgstr "啟用家目錄"

#: system/alertmods/license_expired.py:31
msgid "Your %s license has expired"
msgstr ""

#: system/alertmods/license_expired.py:36
msgid "Your %(sw_name)s license is going to expire in %(date)s"
msgstr ""

#: system/alertmods/upgrade_failed.py:19
msgid "Update failed. Check /data/update.failed for further details."
msgstr ""

#: system/alertmods/vmwaresnap_fails.py:25
msgid "VMWare snapshot %(snap)s failed for the following VMs: %(vms)s"
msgstr ""

#: tasks/forms.py:116
#, fuzzy
msgid "Validate Remote Path"
msgstr "遠端主機"

#: tasks/forms.py:119
msgid ""
"This ensures Remote Path Validation. Uncheck this if the remote machine is "
"currently offline or beyond network reach. And/Or you do not want validation "
"to be done."
msgstr ""

#: tasks/forms.py:281
msgid ""
"The Remote Path you specified does not exist or is not a directory.<br>"
"Either create one yourself on the remote machine or uncheck the<br>"
"'rsync_validate_rpath' field.<br>**Note**: This could also happen if the "
"remote path entered<br> exceeded 255 characters and was truncated, please "
"restrict it to<br>255. Or it could also be that your SSH credentials (remote "
"host,etc) are wrong."
msgstr ""

#: tasks/models.py:419
#, fuzzy
msgid "Delay Updates"
msgstr "套用更新"

#: tasks/models.py:420
msgid "Put all updated files into place at the end"
msgstr ""

#: templates/reporting/index.html:15
#, fuzzy
msgid "ZFS"
msgstr "NFS"

#: templates/services/iscsi.html:45
msgid "Fiber Channel Ports"
msgstr ""

#: templates/sharing/index.html:27
#, fuzzy
msgid "Block"
msgstr "邏輯區塊大小"

#: templates/sharing/index.html:27
msgid "FC"
msgstr ""

#: templates/storage/disk_online.html:3
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to online?"
msgstr "確定要將磁碟離線嗎？"

#: templates/support/home.html:3
#, fuzzy
msgid "License Information"
msgstr "系統資訊"

#: templates/support/home.html:6
#: templates/support/home.html.py:8
#, fuzzy
msgid "Update License"
msgstr "刪除複寫"

#: templates/support/home.html:16
#, fuzzy
msgid "Model"
msgstr "模式"

#: templates/support/home.html:18
#, fuzzy
msgid "System Serial"
msgstr "系統時間"

#: templates/support/home.html:20
#, fuzzy
msgid "Contract Type"
msgstr "聯絡"

#: templates/support/home.html:34
msgid "Bronze"
msgstr ""

#: templates/support/home.html:35
msgid "Silver"
msgstr ""

#: templates/support/home.html:36
msgid "Gold"
msgstr ""

#: templates/support/home.html:37
#: templates/support/home.html.py:38
#, fuzzy
msgid "8x5 FreeNAS Support"
msgstr "支援 EA"

#: templates/support/home.html:38
msgid "Maximum of 6 incidents per year"
msgstr ""

#: templates/support/home.html:40
#, fuzzy
msgid "Contract Date"
msgstr "聯絡"

#: templates/support/home.html:41
#, fuzzy
msgid "Expired"
msgstr "必須"

#: templates/support/home.html:44
#, fuzzy
msgid "Customer Name"
msgstr "通用名稱"

#: templates/support/home.html:46
msgid "Features"
msgstr ""

#: templates/support/home.html:55
msgid "Additional Hardware"
msgstr ""

#: templates/support/home.html:58
msgid "E16 Enclosure"
msgstr ""

#: templates/support/home.html:59
msgid "E24 Enclosure"
msgstr ""

#: templates/support/home.html:60
msgid "E60 Enclosure"
msgstr ""

#: templates/support/home.html:69
msgid "License is not valid! Contact iXsystems support."
msgstr ""

#: templates/support/home.html:73
msgid "License not found! Contact iXsystems support."
msgstr ""

#: templates/support/home.html:81
msgid "Before filing a bug report or feature request, search"
msgstr ""

#: templates/support/home.html:81
msgid ""
"to ensure the issue has not already been reported. If it has, add a comment "
"to the existing issue instead of creating a new one."
msgstr ""

#: templates/support/home.html:82
msgid "For enterprise-grade storage solutions and support, please visit"
msgstr ""

#: templates/support/license_update.html:6
msgid "Your license has expired, please place a new one."
msgstr ""

#: templates/system/backup.html:3
msgid ""
"Backup of encrypted volumes is not supported. If your system have any, they "
"will be skipped during the backup."
msgstr ""

#: templates/system/bootenv_datagrid.html:86
msgid "Automatic scrub interval (in days)"
msgstr ""

#: templates/system/config_upload.html:5
#, fuzzy
msgid "The system will reboot to perform this operation!"
msgstr "系統時間"

#: templates/system/email_edit.html:21
msgid ""
"HINT: Test e-mails are sent to root user. To configure it use Account -> "
"Users -> View Users -> root -> Change E-mail"
msgstr "提示：測試發送電子郵件給 root 使用者。請從選單 [使用者] -> [root] -> [更改電子郵件]"

#: templates/system/initialwizard_volume.html:79
#, fuzzy
msgid "Disks to be formatted"
msgstr "已經移除磁碟"

#: templates/system/update.html:37
#, fuzzy
msgid "The system will be rebooted after updates are applied."
msgstr "更新前，系統將利用此路徑暫時存放韌體檔案"

#: templates/system/update_check.html:42
#, fuzzy
msgid "Update server could not be reached"
msgstr "服務無法啟動"

#: tools/update_check.py:96
#, fuzzy
msgid "Update Available"
msgstr "ZFS 複寫無法使用"

#: tools/update_check.py:98
msgid ""
"A new update is available for the %(train)s train.\n"
"\n"
"Changelog:\n"
"%(changelog)s\n"
msgstr ""

#: account/models.py:151
msgid "This disables all forms of password login, including for sharing."
msgstr "所有以密碼登入的形式將會取消, 包含共享"

#: network/forms.py:305
#, fuzzy
msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN 虛擬區網"

#: sharing/forms.py:465
#, fuzzy
msgid "A mountpoint with this path is already in use by another share."
msgstr "群組的 gid 已經存在！"

#: storage/forms.py:441
msgid ""
"You are trying to add a virtual device consisting of %(addnum)s device(s) in "
"a pool that has a virtual device consisting of %(vdevnum)s device(s)"
msgstr ""

#: directoryservice/forms.py:122
#, fuzzy
msgid "Confirm LDAP User DN Password"
msgstr "確認 LDAP 使用者 DN 密碼"

#: directoryservice/models.py:519
#, fuzzy
msgid "LDAP User DN Password"
msgstr "使用者編號"

#: directoryservice/models.py:521
#, fuzzy
msgid "Password for LDAP User DN"
msgstr "使用者編號"

#: directoryservice/forms.py:476
#, fuzzy
msgid "NetBIOS cannot be the same as the first."
msgstr "同儕密鑰不可與使用者密鑰相同。"

#: directoryservice/forms.py:540
#: directoryservice/forms.py:545
msgid "The NetBIOS name cannot be the same as the workgroup name!"
msgstr "NetBIOS 名稱不能與工作群組名稱相同"

#: directoryservice/models.py:739
#, fuzzy
msgid "Version number"
msgstr "OS 版本"

#: directoryservice/models.py:743
#, fuzzy
msgid "Encryption algorithm"
msgstr "加密模式"

#: directoryservice/models.py:747
#, fuzzy
msgid "Principal name"
msgstr "服務主體名稱"

#: directoryservice/models.py:962
#: directoryservice/models.py:1198
#, fuzzy
msgid "Kerberos Principal"
msgstr "Kerberos Keytab 檔"

#: network/forms.py:254
#, fuzzy
msgid "The following VHIDs are already in use: %s"
msgstr "有效的域名伺服器(nameservers)需指定 IP 位址"

#: network/forms.py:282
#, fuzzy
msgid "The IP must be within the same network"
msgstr "複製必須在同一個磁區"

#: network/forms.py:815
msgid "Virtual IP is not in the same network"
msgstr ""

#: network/hook.py:72
msgid "IPMI (Node %s)"
msgstr ""

#: network/models.py:228
#, fuzzy
msgid "Virtual IP"
msgstr "入口"

#: network/models.py:233
msgid "Virtual Host ID"
msgstr ""

#: network/models.py:245
#, fuzzy
msgid "Critical for Failover"
msgstr "重要提醒"

#: network/models.py:359
#, fuzzy
msgid "Virtual IPv4"
msgstr "入口"

#: network/nav.py:45
msgid "IPMI (Node B)"
msgstr ""

#: network/nav.py:47
msgid "IPMI (Node A)"
msgstr ""

#: system/alertmods/mpr_firmware.py:34
msgid ""
"Firmware version %(fwversion)s does not match driver version %(drversion)s "
"for /dev/mpr%(mpr)s"
msgstr ""

#: network/forms.py:320
#: network/forms.py:324
#, fuzzy
msgid "This field is required for failover"
msgstr "欲使用『匿名登入』功能須填此欄位"

#: services/forms.py:1151
#, fuzzy
msgid "Extent is already in this target."
msgstr "LUN 已存在於同一目標。"

#: jails/models.py:647
#, fuzzy
msgid "Jail Template"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

#: services/models.py:679
#, fuzzy
msgid "Portal IPs"
msgstr "入口"

#: services/models.py:910
#, fuzzy
msgid "iSCSI Group"
msgstr "群組"

#: templates/vcp/index.html:6
#, fuzzy
msgid "Plugin Name:"
msgstr "外掛名稱"

#: templates/vcp/index.html:10
#, fuzzy
msgid "Available Plugin Version:"
msgstr "可執行的功能"

#: templates/vcp/index.html:20
#, fuzzy
msgid "Installed Plugin Version:"
msgstr "外掛 版本"

#: templates/vcp/index.html:33
#, fuzzy
msgid "Uninstall"
msgstr "已安裝"

#: vcp/forms.py:56
msgid "Please select the TrueNAS management interface."
msgstr ""

#: vcp/hook.py:45
#: vcp/nav.py:35
msgid "vCenter"
msgstr ""

#: vcp/models.py:41
msgid " TrueNAS Management IP Address"
msgstr ""

#: vcp/models.py:49
#, fuzzy
msgid " vCenter Hostname/IP Address"
msgstr "控制器的IP位址"

#: vcp/models.py:55
#, fuzzy
msgid " vCenter Port"
msgstr "遠端主機"

#: vcp/models.py:60
#, fuzzy
msgid " vCenter User name"
msgstr "帳號"

#: vcp/models.py:67
#, fuzzy
msgid " vCenter Password"
msgstr "變更密碼"

#: vcp/models.py:74
#, fuzzy
msgid "version"
msgstr "OS 版本"

#: vcp/models.py:78
#: vcp/models.py:79
#, fuzzy
msgid "VCenter Configuration"
msgstr "全區組態"

#: vcp/nav.py:44
#, fuzzy
msgid "vCenter Plugin Configuration"
msgstr "目標全區組態"

#: vcp/views.py:53
msgid "vCenter plugin installed successfully."
msgstr ""

#: vcp/views.py:75
msgid "vCenter plugin upgraded successfully."
msgstr ""

#: vcp/views.py:84
msgid "vCenter plugin uninstalled successfully."
msgstr ""

#: network/forms.py:280
msgid "One interface must be marked critical for failover."
msgstr ""

#: vcp/models.py:41
#, fuzzy
msgid "TrueNAS Management IP Address"
msgstr "控制器的IP位址"

#: vcp/models.py:45
msgid ""
"Please select the TrueNAS interface that vCenter Web client can route to."
msgstr ""

#: vcp/models.py:52
#, fuzzy
msgid "vCenter Hostname/IP Address"
msgstr "控制器的IP位址"

#: vcp/models.py:57
#, fuzzy
msgid "vCenter Port"
msgstr "遠端主機"

#: vcp/models.py:61
#, fuzzy
msgid "vCenter User name"
msgstr "帳號"

#: vcp/models.py:67
#, fuzzy
msgid "vCenter Password"
msgstr "變更密碼"

#: vcp/models.py:77
#, fuzzy
msgid "vCenter Configuration"
msgstr "全區組態"

#: vcp/models.py:78
#, fuzzy
msgid "vCenter Configurations"
msgstr "全區組態"

#: storage/models.py:905
#, fuzzy
msgid "Recursively replicate child dataset's snapshots"
msgstr "在遠端遞迴複製和刪除過期的快照"

#: storage/models.py:910
msgid ""
"Delete snapshots that are no longer available locally after successful "
"replication of new snapshots"
msgstr ""

#: storage/models.py:910
#, fuzzy
msgid "Delete stale snapshots on remote system"
msgstr "將最新的快照傳送到遠端 (欄位空白為全部複製)"

#: vcp/views.py:83
#, fuzzy
msgid "Upgrade is not required"
msgstr "本欄位必填"

#: vcp/views.py:126
msgid "vCenter plugin is repaired successfully"
msgstr ""

#: vcp/models.py:61
#, fuzzy
msgid "An integer from 1 - 65535, generally will be 443"
msgstr "整數，輸入從1-65535之間，一般為 25，465或587"

#: vcp/models.py:66
#, fuzzy
msgid " vCenter Username"
msgstr "帳號"

#: vcp/models.py:76
#, fuzzy
msgid " version"
msgstr "OS 版本"

#: vcp/views.py:80
#, fuzzy
msgid "There are No updates available at this time."
msgstr "ZFS 複寫無法使用"

#: templates/vcp/aux_settings.html:4
msgid ""
"Note: Editing this field will automatically restart your WebGUI for the "
"necessary changes to take effect."
msgstr ""

#: templates/vcp/index.html:28
msgid "Enable Vcenter Plugin over https:"
msgstr ""

#: templates/vcp/index.html:41
msgid "Edit vCenter Auxiliary Settings"
msgstr ""

#: vcp/models.py:93
msgid "Enable Vcenter Plugin over https"
msgstr ""

#: vcp/models.py:97
#: vcp/models.py:98
msgid "vCenter Auxiliary Settings"
msgstr ""

#: vcp/views.py:98
#, fuzzy
msgid "vCenter Auxiliary Settings successfully edited."
msgstr "資料集更新成功"

#: templates/vcp/index.html:27
msgid "Enable vCenter Plugin over https:"
msgstr ""

#: vcp/models.py:93
msgid " Enable vCenter Plugin over https"
msgstr ""

#: services/models.py:837
#, fuzzy
msgid "Fibre Channel"
msgstr "變更"

#: services/models.py:967
#, fuzzy
msgid "Fibre Channel Target"
msgstr "變更"

#: services/models.py:968
#, fuzzy
msgid "Fibre Channel Targets"
msgstr "變更"

#: services/nav.py:120
#: templates/services/iscsi.html:45
#, fuzzy
msgid "Fibre Channel Ports"
msgstr "變更"

#: services/views.py:395
#, fuzzy
msgid "Fibre Channel Ports have been successfully changed."
msgstr "變更成功"

#: directoryservice/models.py:941
#, fuzzy
msgid "Allow DNS updates"
msgstr "允許列出"

#: directoryservice/models.py:942
msgid "Set this if you want to allow allow DNS updates."
msgstr ""

#: services/forms.py:1436
msgid "File size must be a multiple of block size"
msgstr ""

#: system/alertmods/mpr_firmware.py:34
msgid ""
"Firmware version %(fwversion)s does not match driver version %(drversion)s "
"for /dev/mpr%(mpr)s. Please flash controller to P%(drversion)s IT firmware."
msgstr ""

#: system/alertmods/mps_firmware.py:35
msgid ""
"Firmware version %(fwversion)s does not match driver version %(drversion)s "
"for /dev/mps%(mps)s. Please flash controller to P%(drversion)s IT firmware."
msgstr ""

#: services/models.py:1574
#, fuzzy
msgid "Allow Kerberos Authentication"
msgstr "允許使用密碼認證"

#: system/alertmods/volume_version.py:34
msgid ""
"ZFS filesystem version is out of date. Consider upgrading using \"zfs "
"upgrade\" command line."
msgstr ""

#: storage/forms.py:387
msgid ""
"You are not allowed to create a volume with different data vdev types "
"(%(vdev1)s and %(vdev2)s)"
msgstr ""

#: system/forms.py:2219
msgid "Something is seriously jacked up."
msgstr ""

#: system/forms.py:2228
#, fuzzy
msgid "Not a valid certificate."
msgstr "自行簽署建立憑證"

#: network/forms.py:278
msgid "Virtual IP is required to set it as Critical for Failover"
msgstr ""

#: network/forms.py:295
msgid "Failover needs to be disabled to perform network changes."
msgstr ""

#: services/forms.py:1129
msgid "LUN ID must be a positive integer"
msgstr ""

#: services/models.py:115
msgid "Use syslog only"
msgstr ""

#: services/models.py:422
#, fuzzy
msgid "Support >16 groups"
msgstr "問題排除"

#: services/models.py:424
msgid ""
"This option ignores the group membership sent on the wire by the NFS client "
"and looks up the group membership on the server."
msgstr ""

#: services/models.py:1576
#, fuzzy
msgid "Bind Interfaces"
msgstr "介面"

#: services/models.py:1578
msgid ""
"Interfaces to advertise and listens to. If none specified, listen for in all "
"available addresses."
msgstr ""

#: templates/system/config_upload.html:6
msgid "All your passwords will be reseted, make sure to set them after reboot."
msgstr ""

#: services/models.py:379
msgid "NFSv3 ownership model for NFSv4"
msgstr ""

#: services/models.py:380
msgid ""
"Use the NFSv3 ownership model for NFSv4.  This circumvents the need to sync "
"users and groups between the client and server. Note that this option is "
"mutually incompatible with the > 16 groups option."
msgstr ""

#: services/models.py:433
msgid ""
"This option ignores the group membership sent on the wire by the NFS client "
"and looks up the group membership on the server.  Note that this option is "
"mutually incompatible with the NFSv3 ownership model for NFSv4."
msgstr ""

#: system/models.py:333
#, fuzzy
msgid "Remote Graphite Server Hostname"
msgstr "遠端主機名稱"

#: system/models.py:334
msgid ""
"A hostname or IP here will be used as the destination to send collectd data "
"to using the graphite plugin to collectd."
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:953
msgid "Disable Active Directory user/group cache"
msgstr ""

#: directoryservice/models.py:954
msgid ""
"Set this if you want to disable caching Active Directory users and groups. "
"WARNING: Only use this option if you have a large number of users and groups "
"that is preventing the machine from binding to the domain, you will not be "
"able to set permissions using the GUI with this turned on."
msgstr ""

#: network/forms.py:385
msgid "You are not allowed to delete interfaces while failover is enabled."
msgstr ""

#: services/views.py:296
msgid "Idmap Range Low"
msgstr ""

#: services/views.py:297
msgid "Idmap Range High"
msgstr ""

#: storage/forms.py:734
#, fuzzy
msgid "File System type"
msgstr "檔案系統類型"

#: support/forms.py:49
#, fuzzy
msgid "License"
msgstr "刪除複寫"

#: system/admin.py:26
#, fuzzy
msgid "Boot Status"
msgstr "狀態"

#: directoryservice/models.py:954
msgid ""
"Set this if you want to disable caching Active Directory users and groups.  "
"Use this option if you are experiencing slowness or having difficulty "
"binding to the domain with a large number of users and groups."
msgstr ""

#: system/forms.py:2081
#, fuzzy
msgid "Empty Certificate!"
msgstr "SSL 憑證"

#: system/forms.py:2112
#: system/forms.py:2250
#: system/forms.py:2378
#: system/forms.py:2592
#: system/forms.py:2718
#: system/forms.py:2856
msgid "{0} is a reserved internal keyword for Certificate Management"
msgstr ""

#: templates/vcp/index.html:84
#, fuzzy
msgid "Repair"
msgstr "必須"

#: choices.py:188
msgid "SMB3_02"
msgstr ""

#: choices.py:189
msgid "SMB3_10"
msgstr ""

#: choices.py:190
msgid "SMB3_11"
msgstr ""

#: services/models.py:92
#, fuzzy
msgid "NetBIOS alias"
msgstr "NetBIOS 名稱"

#: tools/update_check.py:100
msgid ""
"A new update is available for the %(train)s train.\n"
"\n"
"Version: %(version)s\n"
"Changelog:\n"
"%(changelog)s\n"
msgstr ""

#: jails/forms.py:225
#, fuzzy
msgid "Jail name may contain only alphanumeric characters and underscore."
msgstr "請填入英文字母、數字、_或 -"

#: services/forms.py:266
#, fuzzy
msgid "NetBIOS Alias: %s"
msgstr "NetBIOS 名稱"

#: services/models.py:416
msgid ""
"Select the IP address(es) to listen for NFS requests. If left unchecked, NFS "
"will listen on all available addresses."
msgstr ""

#: system/alertmods/vmwaresnapdelete_fails.py:25
msgid "VMWare snapshot deletion %(snap)s failed for the following VMs: %(vms)s"
msgstr ""

#: system/forms.py:1613
#, fuzzy
msgid "Share path %s already exists"
msgstr "群組的 gid 已經存在！"

#: system/alertmods/volume_rekey.py:14
msgid ""
"Encrypted volume failed to rekey some disks. Please make sure you have "
"working recovery keys, check logs files and correct the error as it may "
"result to data loss."
msgstr ""

#: storage/admin.py:138
#, fuzzy
msgid "Readonly"
msgstr "唯讀"

#: storage/forms.py:2024
msgid "Disk is not clear, partitions or ZFS labels were found."
msgstr ""

#: storage/nav.py:88
#, fuzzy
msgid "View Enclosure"
msgstr "檢視 Rsync 資料同步模組"

#: services/forms.py:2044
msgid "Webdav SSL protocol specified without choosing a certificate"
msgstr ""

#: common/system.py:395
msgid "Mount failed {0} -> {1}, {2}"
msgstr ""

#: common/system.py:418
msgid "Unmount Failed {0} -> {1} {2}"
msgstr ""

#: services/models.py:1258
#, fuzzy
msgid "Auxiliary parameters (upsd.conf)"
msgstr "附屬參數 (ups.conf)"

#: account/forms.py:684
#, fuzzy
msgid "Do not delete user primary group"
msgstr "要刪除這個主要群組的所有使用者嗎？"

#: storage/forms.py:1427
msgid "You cannot shrink a zvol from GUI, this may lead to data loss."
msgstr ""

#: templates/storage/rekey.html:5
msgid "You cannot rekey volume while standby node is down!"
msgstr ""

#: system/views.py:245
#: system/views.py:246
#: system/views.py:250
#: system/views.py:271
msgid "Keep"
msgstr ""

#: system/views.py:252
msgid "UnKeep"
msgstr ""

#: system/views.py:253
#: system/views.py:257
msgid "Unkeep"
msgstr ""

#: system/views.py:457
#, fuzzy
msgid "Boot Environment successfully Kept."
msgstr "啟動環境刪除成功"

#: system/views.py:461
#, fuzzy
msgid "Failed to keep Boot Environment."
msgstr "刪除複寫"

#: system/views.py:475
#, fuzzy
msgid "Boot Environment successfully UnKept."
msgstr "啟動環境刪除成功"

#: system/views.py:479
#, fuzzy
msgid "Failed to Unkeep Boot Environment."
msgstr "刪除複寫"

#: templates/system/bootenv_keep.html:4
#, fuzzy
msgid "Do you want to set keep flag in this boot environment?"
msgstr "確定刪除 \"%(name)\"？"

#: templates/system/bootenv_unkeep.html:4
#, fuzzy
msgid "Do you want to reset keep flag in this boot environment?"
msgstr "確定刪除 \"%(name)\"？"

#: templates/system/update.html:21
#: templates/system/update_check.html:22
msgid "%(update_applied_msg)s"
msgstr ""

#: choices.py:757
msgid "Emergency"
msgstr ""

#: choices.py:761
#, fuzzy
msgid "Warning"
msgstr "注意！"

#: choices.py:762
msgid "Notice"
msgstr ""

#: choices.py:765
#, fuzzy
msgid "Is_Debug"
msgstr "偵錯"

#: system/models.py:137
#, fuzzy
msgid "Syslog level"
msgstr "Syslog 伺服器"

#: system/models.py:138
msgid ""
"Specifies which messages will be logged by server. INFO and VERBOSE log "
"transactions that server performs on behalf of the client. f_is_debug "
"specify higher levels of debugging output. The default is f_info."
msgstr ""

#: templates/network/ipmi.html:5
msgid "WARNING! Failed to query IPMI data, standby node is down."
msgstr ""

#: jails/forms.py:610
msgid "Jail dataset created on a share"
msgstr ""

#: jails/views.py:584
#, fuzzy
msgid "Jail template successfully deleted."
msgstr "資料集更新成功"

#: services/models.py:456
msgid "Log mountd(8) requests"
msgstr ""

#: services/models.py:458
msgid "This option enable mountd logging into syslog."
msgstr ""

#: services/models.py:462
msgid "Log rpc.statd(8) and rpc.lockd(8)"
msgstr ""

#: services/models.py:464
msgid "This option enable statd and lockd logging into syslog."
msgstr ""

#: storage/forms.py:1437
#: storage/forms.py:1509
msgid "Allow the zvol to consume more than 80% of available space"
msgstr ""

#: system/models.py:149
msgid ""
"Specifies the server and port syslog messages will be sent to.  The accepted "
"format is hostname:port or ip:port, if :port is not specified it will "
"default to port 514 (this field currently only takes IPv4 addresses)"
msgstr ""

#: system/alertmods/nfs_bindaddr.py:15
#, fuzzy
msgid "NFS services could not bind specific IPs, using wildcard"
msgstr "WebGUI 網址不能使用 %s ; 請使用萬用字元。"

#: jails/forms.py:247
#: jails/forms.py:872
msgid "You have entered an existing MAC Address.Please enter a new one."
msgstr ""

#: jails/forms.py:238
msgid ""
"Valid characters for jail names are letters, numbers, dashes, or underscores."
msgstr ""

#: services/forms.py:95
msgid "Cannot disable SMB while ActiveDirectory is in use."
msgstr ""

#: services/models.py:1295
#, fuzzy
msgid "Shutdown Command"
msgstr "關機模式"

#: services/models.py:1298
msgid ""
"The command used to shutdown the server. You can use a custom command here "
"to perform other tasks before shutdown.default: /sbin/shutdown -p now"
msgstr ""
